# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1868-06-16
# document_id = NZZ-1868-06-16-a-p0003
# segment_iiif_link = _
Kantone	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q11943	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Regierungsrathsverhandlungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
15	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Juni	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptmann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Scharfschützen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Oberlieutenant	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Syfrig	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thalweil	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68959	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohnhaft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mettmenstetten	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q65547	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ernannt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
HH	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Hüni	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Riesbach	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q677710	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Goldschmied	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amtsdauer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kreisingenieure	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ingenieure	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
bestätigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pfarrverweser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fischenthal	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q65854	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
E	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
Winkler	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ler	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
V	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
D	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
M	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ernannt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Große	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rath	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nächsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sitzung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausschließlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschäftigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Hälfte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierungsrathes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterliegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neuwahl	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Mitgetheilt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Landbote	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q1195162	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
macht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erklärung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#klärung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Mittheilung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	_
betreffend	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemeinde	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
Winterthur	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	B-comp.name	O	Q9125	_	_
beschlossenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
irdischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Durchgang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dortigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bahnhof	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Verbindung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neuwiesenquartiere	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schließt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Worten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beitrage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daran	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
herbeilassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betreffende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stelle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einschlägigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
/	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
5	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
*	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anm	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Red	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
glaubten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erheblich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
höher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schätzen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dürfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Juni	O	O	O	O	O	O	_	_	_
datirten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schreibens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Direktion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtrath	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
lautet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wörtlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgendermaßen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gendermaßen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
:	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisanhin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nachgewiesen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Grundlage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
regierungsräthlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schluß„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
nahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betreffend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erweiterung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bahnhofes	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	Q677527	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	O	Q677527	_	NoSpaceAfter
Winterthur	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	B-loc.adm.town	Q677527	_	_
vom	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
26	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
August	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1858	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenwärti„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
gen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Inanspruchnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tößer	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Partial-0:3
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wülflinger	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Straße	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	NIL	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bahnbetrieb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechtspflicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausführung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitausführung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
projektirten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
direkten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommunikation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neuwiesenquartiere	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Altstadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezweckenden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
unterirdischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
obliege	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Grundlage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konzession	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unsere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daherige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechts„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
verbindlichkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschränke	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausführung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Projektes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedingte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Inanspruch„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
nahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unsers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eigenthums	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entschädigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ver„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
langen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinwieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewillt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Angelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lediglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Boden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stren„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
gen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechtes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stellen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklären	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vielmehr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
bereit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
freien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stücken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verbesserung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Folge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bahnbetriebes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beeinträchtigten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
öffentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Kommunikationen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
beizutragen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
daher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geneigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Basis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weitern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
fachbezüglichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verhandlungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anzuordnen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
veranlaßt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
möchten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betheiligen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
verfehlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übrigens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hervorzuheben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umfang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unserer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitwirkung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
nichtam	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenigsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darnach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bemessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Falle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aussicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ge„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
nommenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erleichterungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommuni„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
kation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wesentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Statten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kom„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
men	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Folge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bahn„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
betriebes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingetretenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verkehrshemmun„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
gen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betroffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Macht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lag	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denselben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ent„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
ziehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegentheile	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hauptsächlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
solchen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nachdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verkehrs„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
hemmungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingetreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
somitoffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbstin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Lage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
brachten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denselben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bringen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stelle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schreibens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Direktion	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tion	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
öffentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kenntniß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
theils	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittheilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Landboten	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q1195162	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berichtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
theils	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weitern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beitrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beurtheilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wahrhaftigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blattes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liefern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Waadt	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q12771	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vivis	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68160	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dampfer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Chillon	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
fest	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgefahren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dampfboote	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
flott	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konnten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Genf	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q11917	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Korr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
11	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Juni	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sah	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gefeierten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frohnleichnamsfeste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ernstliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besorgnisse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
entgegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschränkt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Feier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
innerhalb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kirche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgehaltenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gottesdienst	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dienst	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Carouge	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69364	_	_
dagegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übrigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorberrschend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schend	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
katholischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemeinden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozession	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
allem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gepränge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgenommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Häuser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straßen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bunten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Flitter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschmückt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
südlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dekorationen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erinnert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
prangt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
großes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rothes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
K	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besucher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
finnigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Rebus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufzuwarten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

An	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neugierigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fehlt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entspricht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eindruck	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Feier	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vollständig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Absicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Veranstalter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschleierte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Anspielungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Liberté	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q1303632	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ultramontanismus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mus	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
rücksichtslos	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfolgreich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekämpft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zunächst	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Organ	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freidenker	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sowie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Andeutungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Korrespondenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Bund	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q670909	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ließen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
voraussetzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozession	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungefährdet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kirche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hin	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eigentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechtswegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
religiösen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schau	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented


