# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1898-11-07
# document_id = NZZ-1898-11-07-c-p0001
# segment_iiif_link = _
Tagesbericht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
10	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
a	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eigenartige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gedanken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schreibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wiener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VKorrespondent	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soeben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bekannt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewordene	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarn	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q28	_	_
leidenschaftlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schaftlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
bejubelte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entschluß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaisers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
d	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
h	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gut	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
altösterreichischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kreisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hervorruft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fernstehenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verständnis	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefühl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auslegung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sache	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mangeln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorgeschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erinnert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefühl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
teilen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
handelt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgendes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sofort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Genfer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unthat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaiserin	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q150782	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q150782	_	NoSpaceAfter
Königin	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q150782	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Elisabeth	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q150782	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Opfer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fiel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschloß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Pest	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q210205	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhabenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frau	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besondere	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Freundin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegolten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
würdiges	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#diges	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungarischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptstadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
errichten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

An	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spitze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hiefür	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebildeten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ausschusses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
steht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ministerpräsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q697850	_	_
Baron	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q697850	_	_
Banffy	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q697850	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lande	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingeleiteten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sammlungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ergaben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hohe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Summe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
400,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gulden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Gestern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
DenkmalAusschuß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Ausschuß	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sitzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zusammen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
inzwelcher	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stelle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschlossen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufzurichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ministerpräsident	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#präsident	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ergriff	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitteilung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#teilung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eröffnete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausschusse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
König	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wunsch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgesprochen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hohen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemahlin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
möge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genau	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stelle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bisher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generals	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q86964	_	_
Hentzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q86964	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
steht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schönsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Platzes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Festung	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	Q46313	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ofen	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	B-loc.adm.town	Q46313	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hentzi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q86964	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wolle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaiser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kosten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entfernen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedhofe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hofe	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Innern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
militärischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gebäudes	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufrichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jubel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Monarchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarn	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q28	_	_
begrüßt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Presse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leidenschaftlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rasenden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Stimmungsergüssen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dankbarkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nationalstolzes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausdrückt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gilt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
natürlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ziemlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleichgültigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mal	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaiserin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Platz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
findet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umstande	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hentzi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q86964	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beseitigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
d	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
h	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
irgend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Augen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bevölkerung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unzugänglichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winkel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verborgen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Hentzi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q86964	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaiserliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
General	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahre	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
1849	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Festung	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	Q46313	_	_
Ofen	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	B-loc.adm.town	Q46313	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revolutionstruppen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Kossuths	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q157040	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Führer	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q716001	_	_
Görgey	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q716001	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blutstropfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verteidigte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
General	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nebenbei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bemerkt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geburt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schweizer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
starb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaiserlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Mannschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Heldentod	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Görgey	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q716001	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ofner	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	B-loc.adm.town	Q46313	_	_
Festung	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	O	Q46313	_	_
erstürmte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Jahre	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1852	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ließ	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaiser	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q51056	_	_
Franz	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q51056	_	_
Josef	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q51056	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarn	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q28	Q28	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gefesselt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Füßen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lag	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Andenken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefallenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Helden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schönsten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Platze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ofner	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	B-loc.adm.town	Q46313	_	_
Festung	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	O	Q46313	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Statue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
errichten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dorn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwa	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zehn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sogar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versuch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemacht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Heutzidenkmal	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q86964	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dynamitbombe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Luft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sprengen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaiserliche	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
General	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Joncsy	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmalstätte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ansprache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Offiziere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hielt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefallenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Helden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Muster	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Treue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaiser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feierte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kam	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufstande	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarn	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erinnerungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kossuthsche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revolution	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#volution	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
beleidigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fühlte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nunmehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ergreift	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q51056	_	NoSpaceAfter
König	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q51056	_	NoSpaceAfter
"	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q51056	_	_
Franz	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q51056	_	_
Josef	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q51056	_	_
selbst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anlaß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
monumentalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verherrlichung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemordeten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kaiserin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pest	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q210205	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verhaßten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generals	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q86964	_	_
Hentzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q86964	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
befreien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwärmerische	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q379621	_	_
Dichter	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q379621	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q379621	_	NoSpaceAfter
Politiker	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q379621	_	_
Maurus	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q379621	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Jokai	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q379621	_	_
feiert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ereignis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
indem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sagt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Königin	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q150782	_	_
Elisabeth	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q150782	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tode	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schutzengel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarns	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q28	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erfüllung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lange	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gehegten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hegten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Herzenswunsches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verhelfe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kossuthpartei	B-org	O	B-org.ent	O	O	B-pers.ind	Q1006324	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1006324	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#partei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1006324	_	_|Commented
faßt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drastischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dankt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
König	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entschluß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Stimmung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trug	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Unabhängigkeitspartei	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1006324	_	NoSpaceAfter|Normalized-17
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1006324	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hängigkeitspartei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1006324	_	NoSpaceAfter|Commented
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vertreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verwirklicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Wer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Görgeys	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q716001	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schüssen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
General	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q86964	_	_
Hentzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q86964	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tapferen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verbluteten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bluteten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q157040	_	NoSpaceAfter
Gouverneurs	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q157040	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q157040	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#neurs	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q157040	_	NoSpaceAfter|Commented
"	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q157040	_	_
Kossuth	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q157040	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Debrecziner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landtags	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaiser	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q51056	_	_
Franz	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q51056	_	_
Joseph	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q51056	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dynastie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Habsburg	B-pers	O	B-pers.coll	O	O	O	Q645719	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungarischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thrones	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlustig	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erklärt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wandel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dinge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
derselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
König	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarn	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q28	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hentzidenkmal	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q86964	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
entfernt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dankbarkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Heldentreue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
errichten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
!	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Obstruktion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reichstage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hält	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
trotzdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trennung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zollgebietes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter


