# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1898-05-02
# document_id = NZZ-1898-05-02-d-p0001
# segment_iiif_link = _
Andolf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	_
Koler	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Inbiläums	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Ansstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
A	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
F	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eröffnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rudolf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	_
KollerJubiläums	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Jubiläums	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ging	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sonntag	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Saale	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Börse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feierlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stand	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sowie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschiedenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommissionen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürcher	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kunstgesellschaft	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
hatten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vormittags	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
versammelt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sammelt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Namen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spezialkommission	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Veranstaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Koller	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anvertraut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übergab	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q1555881	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q1555881	_	_
Stadtbaumcister	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1555881	_	_
Gull	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1555881	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorstand	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fertige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Kunstgesellschaft	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schaft	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Hr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Carl	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
v	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
Muralt	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
übernahm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Namen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorstandes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sprach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sämtlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitgliedern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fertigstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verdient	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dank	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bemühungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Warme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Worte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
widmete	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präsident	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anwesenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
greisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstler	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ehren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
veranstaltet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Rudolf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Koller	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	_
dankte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewegter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stimme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tiefgerührt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ehrung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwiesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hierauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eröffnet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklärt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorstandes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommissionen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
unternahmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hierauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rundgang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
prächtig	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hergerichteten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Räume	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Tage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fieberhafte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thätigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geherrscht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
große	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Börsensaal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kunstkabinette	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingeteilt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hohe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Portieren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trennen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzelnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abteilungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#teilungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einander	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einteilung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Saales	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ebenso	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschmackvoll	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
praktisch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
übersichtlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beim	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eintritt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
links	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besichtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sichtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beginnt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
findet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zunächst	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kollers	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	Partial-0:6
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frühesten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erkennt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemälden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schuleinflüsse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#flüsse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sieht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
junge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ursprünglich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschiedensten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gebieten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Malerei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Glück	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gutem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gelingen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bethätigte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ehe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dazu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelangte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#langte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eigenstes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schaffensgebiet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abzustecken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bilder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
annähernd	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
chronologischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihenfolge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#folge	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
aufgehängt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betrachtung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#trachtung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
links	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zunächst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
also	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wände	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
halten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fensterseite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bahnhofstraße	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q675026	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q675026	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#straße	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q675026	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abteilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ende	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Saales	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelangt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
links	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
haltend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausgang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurückkehrt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemälde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mälde	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstlers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Periode	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlußstück	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bildet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohlgetroffene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oelbildnis	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jakob	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Welti	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rudolf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	_
Koller	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
entwerfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durfte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
chronologischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
deutlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beobachten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allmählich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eigenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbständigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchrang	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jeglicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schulschablone	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
getreue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Naturbeobachtung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abstellte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zugleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Farbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kräftiger	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Komposition	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
souveräner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gemälden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stimmungsgehalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
manche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sogar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
warmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Glut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
poetischer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Empfindung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfüllen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wußte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Neben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemälden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viele	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gute	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
alte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bekannte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
manches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wertvolle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stück	O	O	O	O	O	O	_	_	_
antreffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#treffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
öffentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Studien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Skizzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
womöglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jeweilen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betreffenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Periode	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fülle	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
prächtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Studien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Natur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
giebt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besonderes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gepräge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewährt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tiefen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einblick	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
künstlerische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schaffen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meisters	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Intensivität	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beharrlichkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#keit	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweiter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Natur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
studiert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
meisten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Studien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
strotzende	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
elementare	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kraft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unmittelbarkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondergleichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bekanntlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kanntlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Koller	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lange	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bevor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Freilichtmalerei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beliebtes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlagwort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
künstliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Licht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ateliers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlassend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Studien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fertige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bilder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eigentliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Freilichtbilder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lichtbilder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschaffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Interessant	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
namentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Studien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fertigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemälden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mälden	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vergleichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dienen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
z	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
B	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Skizzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Studien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nennen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seinem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekannten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bilde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Gotthardpost	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Folie	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dank	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entgegenkommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besitzers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ebenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#falls	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reiches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebenswerk	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
farbensprühenden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wänden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgebreitet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herrlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vereinigung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stande	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dürfte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
staunt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angesichts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
überreichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fülle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstlers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kraft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hinreichte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
all	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kurzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spanne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Menschenlebens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schaffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
behaupten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
große	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Börsensaal	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mancher	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kunstausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diente	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fülle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kunstwerken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfreulichster	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Art	O	O	O	O	O	O	_	_	_
barg	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Neben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kleinern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bildern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Studien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
breiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umfangreichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Flächen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemälde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Formates	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstlers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kraftvolle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Individualität	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollständigsten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ständigsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
aussprechen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konnte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Höhe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Galerie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Saales	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
prächtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Teppichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
festlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
malerisch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgeschmückt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reihen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bilder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinauf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
finden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hauptsächlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dekorative	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wirkung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschaulicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betrachtung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Raum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweckmäßig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mäßig	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hergerichtet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
findet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzelnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zelnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Abteilungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhebänke	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
prächtige	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Teppiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
breiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stillen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genuß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
all	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schönen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hingiebt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebenswerk	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kollers	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	Partial-0:6
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umfangreich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
große	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Börsensaal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausreichte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fülle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bilder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstlerhaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daneben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kleine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auserlesene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Elite	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werken	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kollers	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	Partial-0:6
untergebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
namentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#legenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Handzeichnungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstlers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewundern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wände	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oberlichtsaales	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#saales	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstlerhaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
füllen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
paar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptstücke	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kollers	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	Partial-0:6
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reifsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstlerhaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Börsensaal	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#saal	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausreichten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erbat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellungskommission	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erlaubnis	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ateliers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unternehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dienstbar	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bar	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einigem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zögern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
willigte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q123734	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q123734	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Koller	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q123734	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Publikum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
finden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeitsstätte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meisters	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besichtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
größten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Teil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
thätig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewesen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kollers	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	_
Ateliers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schöngelegenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landsitz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zürichhorn	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q248693	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Fröhlichstraße	B-loc	O	B-loc.add.phys	O	O	O	NIL	_	_
1	I-loc	O	I-loc.add.phys	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nähe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pferdebahnstation	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bahnstation	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enthält	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
interessanter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Studien	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bilder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
insbesondere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zweifel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nächsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wochen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wallfahrtsort	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welchem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kunstliebhaber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verehrer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstlers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
pilgern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Nachdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rudolf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	_
Koller	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Jubiläums	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sonntag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vormittag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eröffnet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklärt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
drängte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zahlreiches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Publikum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellungsräumen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-15
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stellungsräumen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Worten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entzückens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Staunen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reichhaltigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schönheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausdruck	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwartet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
namentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zahlreichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besuch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auswärts	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
illustrierte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Katalog	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mitgeteilt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittwoch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erscheinen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

An	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürcher	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Kunstgesellschaft	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Familien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Abonnemente	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ermäßigtem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Preise	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#geben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Familienangehörigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gültigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#keit	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besichtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ateliers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zürichhorn	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q248693	_	_
erhält	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellungsbesucher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kasse	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Künstlerhaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezw	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Börse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unentgeltlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
besondere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einlaßkarte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besuche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kollerschen	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q123734	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Partial-0:6
# segment_iiif_link = _
Ateliers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berechtigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



