# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1878-02-06
# document_id = NZZ-1878-02-06-b-p0001
# segment_iiif_link = _
Tagesbericht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unterzeichnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedenspräliminarien	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffenstillstandes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scheint	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konferenz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#renz	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
europäischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mächte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fuße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wiener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Depesche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einladung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oesterreichs	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q40	Q40	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Signatarmächte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mächte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pariser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertrages	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konferenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
behufs	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Regelung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
orientalischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Angelegenheiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wien	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1741	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berlin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paris	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q90	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
London	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q84	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rom	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q220	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Petersburg	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q656	_	_
offiziell	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überreicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q142	Q142	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zustimmend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beantwortet	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konferenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betrifft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wien	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1741	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wiener	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Depesche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Daily	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Telegraph	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q192621	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedoch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rußland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q159	Q159	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	O	Q159	Q159	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#land	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	O	Q159	Q159	_|Commented
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wien	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1741	_	_
opponiren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dafür	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mannheim	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2119	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bern	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q70	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brüssel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q239	_	_
vorschlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
HavasDepesche	B-org	O	B-org.ent.pressagency	O	O	O	Q516033	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Depesche	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
London	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q84	_	_
hält	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wahrscheinlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konferenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brüssel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q239	_	_
zusammentreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptsache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konferenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überhaupt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stande	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ortsfrage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dagegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
untergeordneter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bedeutung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Mittlerweile	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
d	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
h	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vorgängig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
europäischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konferenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Grund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterzeichneten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedenspräliminarien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Adrianopel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q43387	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
definitiven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedensunterhandlungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geschritten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
womit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Pol	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
Korr	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zufolge	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
russischerseits	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.demonym	O	Q455205	_	_
General	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q455205	_	_
Ignatieff	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q455205	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Pforte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sepfet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pascha	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betraut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedenspräliminarien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-17
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#denspräliminarien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffenstillstand	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
abgeschlossen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vollständig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genau	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekannt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weiß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwar	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Türken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Donaufestungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
räumen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heißt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Russen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Widdin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q178531	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruschtschuk	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q160173	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Silistria	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q182428	_	_
besetzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
General	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zimmermann	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mauern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Varna	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q6506	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
stehe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wahrscheinlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Festung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Besitz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
indeß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anzunehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Forderungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rußlands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q159	Q159	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Genugthuung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschränken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

So	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beziehung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dunkeln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zahlreich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#reich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwierig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Probleme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
behufs	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hufs	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
definitiven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelöst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abschluß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffenstillstandes	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Etape	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frieden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beruhigend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
öffentliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meinung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Europas	B-loc	B-org	B-loc.adm.sup	B-org.adm	O	O	Q46	Q46	_
gewirkt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schreibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Journal	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q2565164	_	_
des	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q2565164	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Debats	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q2565164	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überzeugt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffenstillstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stillstand	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
friedlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vergleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
lange	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vergleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dauern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
freilich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bevor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wissen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorsichtsmaßregel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-14
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sichtsmaßregel	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
treffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
findet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wiederkehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ähnlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Calamitäten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verhüten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
deren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeugen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
englischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Handelsleute	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nächste	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zahlungstermin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
échéance	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sorge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
macht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kasse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hoffnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erschließen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Haltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Englands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q21	Q21	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptgründe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestimmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Krieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beendet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
betrachten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Augenblick	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Russen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Konstantinopel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q16869	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dardanellenstraße	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q6514	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
direkt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedrohen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
englische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kabinet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
befriedigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#friedigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
erklären	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weiß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nachricht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Abschluß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffenstillstandes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autorität	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diskussion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Supplementarkredite	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kredite	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
schwächt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ansichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rußlands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q159	Q159	_
bezüglich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meerenge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übrigens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keineswegs	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wegs	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
definitiv	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fest	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unmöglich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
brennende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
russischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Programms	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Status	O	O	O	O	O	O	_	_	_
quo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weniger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufrecht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Haltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oesterreichs	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q40	Q40	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
friedliches	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#liches	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Abkommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ebenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
begünstigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
österreichisch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#reichisch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
ungarische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scheint	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dazu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verurtheilt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jede	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Politik	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Initiative	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausblicks	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ferne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zukunft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weisen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Daran	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
weniger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Menschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umstände	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schuld	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Ueberdieß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
findet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rußland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q159	Q159	_
viele	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sympathien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Hofe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aristokratischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
militärischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kreisen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
England	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q21	Q21	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oesterreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q40	Q40	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Abschluß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
möglichsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorschub	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
leisten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Woher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
also	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hindernisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#men	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q142	Q142	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Italien	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q38	Q38	_
jedenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Etwa	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Deutschland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ja	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
treueste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Alliirte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rußlands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q159	Q159	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überzeugt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rußland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q159	Q159	_
selbst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beendigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Feindseligkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#keiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wünscht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anstrengung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
führten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kühnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abenteuerlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Marsch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Balkan	B-loc	O	B-loc.adm.sup	O	O	O	Q23522	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konstantinopel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q16869	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lebhaft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berühmte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Operation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
General	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q703307	_	_
Diebitsch	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q703307	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Jahr	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1829	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
erinnert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Balkan	B-loc	O	B-loc.adm.sup	O	O	O	Q23522	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Adrianopel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q43387	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelangen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mußte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
große	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pferden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Menschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
guter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Theil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Artillerie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geopfert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verluste	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedeutend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Russen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rumelien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q184002	_	_
vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weniger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zahlreich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
glaubt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
energischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Demonstrationen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#strationen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Heeresstärke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schließt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mögen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
immerhin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stark	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Türkei	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q43	Q43	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Garaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
würden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stark	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
genug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neuen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Macht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unversehrten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kriegsmaterial	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Linie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rücken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
würde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spitze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bieten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erwägungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
woraus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Journal	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q2565164	_	_
des	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q2565164	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Debats	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q2565164	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuversicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
baldigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abschluß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schöpft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verkennen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gutem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grunde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ruht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Agence	B-org	O	B-org.ent.pressagency	O	O	O	Q516033	_	_
Havas	I-org	O	I-org.ent.pressagency	O	O	O	Q516033	_	_
meldet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
griechische	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sche	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
türkischen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Gesandten	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
in	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Athen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-loc.adm.town	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Photiades	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Bey	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
eröffnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Griechenland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q41	Q41	_
beabsichtige	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Türkei	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q43	Q43	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Krieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklären	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landsleute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Angriffe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tscherkessen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschirmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ungeachtet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffenstillstandes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#standes	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausführung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Programmes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fest	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
beschlossen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rücke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Armee	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thessalien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q166919	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pforte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scheint	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedoch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Art	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kriegführung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#führung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kriegserklärung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
befreunden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#freunden	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
türkische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Epirus	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q180484	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thessalien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q166919	_	_
bereitet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
energischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Widerstand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konstantinopel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q16869	_	_
gemeldet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#meldet	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
türkische	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q608043	_	_
Admiral	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q608043	_	_
Hobart	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q608043	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q608043	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bart	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q608043	_	_|Commented
Pascha	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q608043	_	_
Befehl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abfahrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#reit	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
glaubt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Piräus	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q58976	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Mehemed	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q66452	_	_
Ali	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q66452	_	_
Pascha	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q66452	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommandanten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Adaisildes	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
(	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
ein	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Christ	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
)	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gouverneur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kreta	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	O	O	Q34374	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ernannt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



