# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1928-03-23
# document_id = NZZ-1928-03-23-h-p0002
# segment_iiif_link = _
Bücher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeitschriften	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Stanislaw	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q9341598	_	_
Belza	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q9341598	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Echa	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Szwajcarji	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Echos	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlag	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Drukarnia	I-org	O	I-org.ent	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Loretanska	I-org	O	I-org.ent	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Warschau	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q270	_	_
1927	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
A	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umschlag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Büchleins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersieht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
man	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Passion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfassers	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fassers	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wo	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welchem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Längen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Breitengrad	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q9341598	_	_
Belza	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q9341598	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewesen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erfahrungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spiegeln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dreihundert	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Seiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
starken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schrift	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kriege	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Licht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Welt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erblickt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Belza	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q9341598	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeugnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausstellen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waggonfenster	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kennen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lernte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kanton	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kanton	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
irgendwie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Durchschnitt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hinausragenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ortschaften	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Büchlein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lein	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ausführlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Liebe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschrieben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Topographie	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Flora	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Klima	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bergen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzelne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmäler	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hervorragenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#den	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Landesindustrien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundesverfassung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Artikel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Artikel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
finden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werkchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wesentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kundige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berücksichtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kenner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q9341598	_	_
Belza	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q9341598	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viel	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Neues	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchschnittliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pole	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Büchlein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestimmt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daraus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
allgemeine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kenntnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Land	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schöpfen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unbeholfenem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Französisch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geschriebenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geleitwort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eignet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfasser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schrift	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweizervolk	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnische	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Leser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überschlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dafür	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Text	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweizer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wesen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nähergebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werkchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
freilich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesichtspunkt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verfaßt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Belza	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q9341598	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
glühender	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Patriot	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sucht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	_
historische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Belege	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entwicklung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eigene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Heimat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#men	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stellenweise	O	O	O	O	O	O	_	_	_
muß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fragen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ob	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfasser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Analogien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überhaupt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gezogenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vergleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zahlreich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
viel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beweisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wollen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegnern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polens	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q36	Q36	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Teilungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorwurf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hält	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Belza	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q9341598	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beispiel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweiz	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q39	Q39	_
entgegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Einheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
langen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kämpfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erreicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
imponiert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eidgenossenschaft	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q39	Q39	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
moralischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staatspersönlichkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schicksalswendung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Heimat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhofft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

An	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mancher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stelle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seines	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Werkes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
führt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Belza	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q9341598	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweiz	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q39	Q39	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landsleuten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#leuten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spiegel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schauen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eidgenossenschaft	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q39	Q39	_
viel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lernen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Er	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
weist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufgabe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wächter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ter	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fortschritts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Osten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweiz	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q39	Q39	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
europäischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Westen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dankesgefühl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autors	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kleine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Land	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mächten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stücke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerissenen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rissenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Polen	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q36	Q36	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwersten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stunden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
moralischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beistand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
versagte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzelnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bürgern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalhelden	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q191479	_	_
Kosziusko	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q191479	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q191479	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ziusko	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q191479	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalmuseum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rapperswil	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q688539	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sicheres	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Asyl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewährte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
roter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Faden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schrift	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
manchen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Polen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kennen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
lieben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lernen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Illustrationen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Büchleins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
freilich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mäßigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Begriff	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schönheiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	_
vermitteln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwungvollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beschreibung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vierwaldstättersees	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q14381	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Löwen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Luzern	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q4191	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entsprechenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abbildungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
klafft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leider	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tiefer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abgrund	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bild	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entstellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Text	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mindestens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ebenso	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfasser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kritisierte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tisierte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Markt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bahnhofstraße	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q675026	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ansicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sonst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gepriesene	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großstädtisch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
moderne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
zweimal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Woche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verunstaltet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#staltet	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
d	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine
# segment_iiif_link = _
ituto	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Muscale	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gaetano	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q101698	_	_
Donirettl	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q101698	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

La	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cappella	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Rnlelie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
de	O	O	O	O	O	O	_	_	_
e	O	O	O	O	O	O	_	_	_
esise	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Bergamo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q628	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lstituto	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q57987900	_	_
Italiano	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q57987900	_	_
di	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q57987900	_	_
Arti	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q57987900	_	_
Grasiche	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q57987900	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
ok	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
regen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beziehungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schweiz	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q39	Q39	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bergamo	B-loc	B-org	B-loc.adm.town	B-org.adm	O	O	Q628	Q628	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
italienischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verhältnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Größe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bedeutendste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tätigste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweizerkolonie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beherbergt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bergt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schrift	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bergamasker	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ker	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Konservatorium	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	_
interessieren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Bergamo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q628	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viele	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahrhunderte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ueberlieferung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lieferung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Musik	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirkte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paganinis	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q66075	_	_
Zeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Locatelli	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Violintechnik	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedeutende	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Rolle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spielt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Doppelsaiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebrochenen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Akkorde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lebte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berühmte	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q55675964	_	_
Organist	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q55675964	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Serassi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q55675964	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Komponist	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q354947	_	_
Legrenzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q354947	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konservatorium	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#servatorium	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorliegende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
277	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Seiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
starke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Band	O	O	O	O	O	O	_	_	_
behandelt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schöpfung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Johann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q373770	_	_
Simon	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q373770	_	_
Mayr	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q373770	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mendorf	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1920373	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Venedig	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q641	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
musikalischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Oper	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Sapho	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oratorium	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Sisara	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mächtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Impuls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pflanzschule	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schule	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Gaetano	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q101698	_	_
Donizettis	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q101698	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
strahlendsten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sterns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
musikglischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Himmel	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wirkte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
späteren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahrzengsoconda	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mag	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sessse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
interessieren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1805	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
gegründete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versamasker	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ker	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Konservatorium	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
älteste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mailänder	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
größeren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pariser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schwesteranstalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
währe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hochschule	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bologneser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
musikalische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kurz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegründet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Donizettis	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q101698	_	_
enthält	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Band	O	O	O	O	O	O	_	_	_
manches	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bemertenswerte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Material	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
honizetli	B-org	O	B-org.ent	O	O	B-pers.ind	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
MuSchule	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Schule	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_|Commented
räumlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angegliederten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Donizetti	B-org	O	B-org.ent	O	O	B-pers.ind	Q3868344	_	NoSpaceAfter
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q3868344	_	NoSpaceAfter
Museums	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q3868344	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q3868344	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#seums	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q3868344	_	_|Commented
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschrieben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
e	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bildern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
illustriert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wihlüsichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bergamo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q628	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Alta	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Monumenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Buch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Seni	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enae	O	O	O	O	O	O	_	_	_
a	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Neee	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eereihr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Ise	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
finden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aller	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Karten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anhait	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nar	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
früheren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auffallend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eindem	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sonst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
empfehlenswerten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Atlas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
außerhalb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Deutschen	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q1206012	_	_
Reiches	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q1206012	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freunden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verhelfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter


