# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1928-08-28
# document_id = NZZ-1928-08-28-f-p0001
# segment_iiif_link = _
Kleine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Chronik	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Künstlerisches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Luzern	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q4191	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

ψ	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
innerschweizerischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bildniskunst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
18	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
und	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
beginnenden	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
19	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Jahrhundert	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wyrsch	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q20737816	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Reinhard	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q14543330	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diogg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1403642	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeitgenossen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Musegg	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#segg	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Museum	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
September	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Besuch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aller	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kunstfreunde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sicher	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
interessantesten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Veranstaltungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Laufe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kunstgesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
unternommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
möglich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentralschweiz	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q30978	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Porträtisten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hatten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mancher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesagt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
verließ	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebendigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausdruck	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eindrucksvolle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
strenge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schönheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wußte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Diogg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1403642	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Porträten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
!	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
solche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorhanden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
große	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Begabung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reinhard	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q14543330	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Porträtist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zusammenhängen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hängen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kunst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
würdigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wyrsch	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q20737816	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschichtlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
interessant	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reichhaltiger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zusammenstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-14
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sammenstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oeffentlichkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
edel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bringt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diogg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1403642	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Porträt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seele	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Malers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausdruck	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
harmonisch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nisch	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
fügen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeichnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Farbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zueinander	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
!	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.qualifier	O	Q14543330	_	NoSpaceAfter
alten	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.qualifier	O	Q14543330	_	NoSpaceAfter
"	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.qualifier	O	Q14543330	_	_
Reinhard	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q14543330	_	_
treffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tongebungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
modern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anmuten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andere	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schau	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
begeistern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
meinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ausstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bemalungsentwürfe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
östlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Hallenbau	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bahnhofes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Vieles	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bloßes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Gfätterliwerk	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Produkt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unbeholfenen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
bizarren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Phantasie	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirklich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leider	O	O	O	O	O	O	_	_	_
büßen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
muß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ernst	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q744954	_	_
Hodel	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q744954	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Jury	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weggekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Entwurf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Transit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bild	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
künstlerischem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schwung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reisenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volke	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verstanden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
würde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Berliner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mumbo	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Jumbo	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Frei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wagners	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1511	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Elisabeth	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berliner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
singen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Dich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
teurer	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.qualifier	O	Q1610267	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.qualifier	O	Q1610267	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rer	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.qualifier	O	Q1610267	_	_|Commented
Haller	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1610267	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
grüß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
'	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kunsthungrig	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sommerfrische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heimkehren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
große	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Haller	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1610267	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Revue	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eigentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auftakt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Berliner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Sessongg	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heißt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schön	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schick	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
wer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sträubte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trotz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Duden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verdrießliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schreibung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
französischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
chie	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allgewaltigen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.qualifier	O	Q1610267	_	_
Haller	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1610267	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lager	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Marcellus	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1893358	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schiffer	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1893358	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halbes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dutzend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lieferanten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Verfassern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nennenswerte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Musik	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keinen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schlager	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
üblichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Premierenerfolg	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
davon	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revuen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Admiralspalast	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	Q359242	_	_
folgen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Gleichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allmählich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwechseln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schön	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schick	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Titel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schema	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hergestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
glaubt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersichtlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trias	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Silben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zauberkraft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wörtchens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
und	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Titel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alte	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.qualifier	O	Q365448	_	_
L	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q365448	_	NoSpaceAfter
'	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q365448	_	NoSpaceAfter
Arronge	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q365448	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q365448	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ronge	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q365448	_	_|Commented
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
O	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Titeln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volksstücke	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stücke	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
glaubte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vermöchte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
unterscheidet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Komponisten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mögen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wechseln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Librettisten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mögen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wechseln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Artisten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mögen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wechseln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einander	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwechseln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#seln	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ähnlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ruhende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pol	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trumpf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tonangebend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#angebend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
A	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
O	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bleibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstattung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
brauchte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
etlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berlin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64	_	_
neben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mammutrevue	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#revue	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revuechen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revuette	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Neubildung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestattet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Oper	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Operette	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gibt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
versucht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
protzenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Prunk	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Massenaufgebot	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitwirkenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parade	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nackter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mächenleiber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auszukommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
läßt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hirnmenschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganz	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
leer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Friedrich	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q213900	_	_
Hollaender	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q213900	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Richtung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorstoßend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erfreuliches	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geleistet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spoliansky	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q706508	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurzeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reinhardts	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q78639	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Komödie	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
steht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schmiß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Luft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neue	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Offenbar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wollte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Haller	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1610267	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erfolge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geistiger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgestatteten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gattung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abbruch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tun	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geeignet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meiningertum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Revue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heraus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
holte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zweck	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegenseite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewährten	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.qualifier	O	Q1893358	_	_
Schiffer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1893358	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Gesangstexte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verpufften	O	O	O	O	O	O	_	_	_
völlig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Haus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pointe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Rampe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Haller	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1610267	_	_
verzichtete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ferner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
penetrant	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vulgären	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spaßmacher	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entschieden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Plus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
buchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ersatz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fiel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
freilich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dürftig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekannte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schauspieler	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hatten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorzüge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dafür	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
umso	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stimmlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mängel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entfalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
internationalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tanznummern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fehlen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
diesmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlust	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liebenswürdigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#digen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Tiller	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q6260848	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Girls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Marke	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
oft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kopiert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erreicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#reicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
exerzieren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorbildlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Akribie	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
peinlichsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vermißt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jede	O	O	O	O	O	O	_	_	_
persönliche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sönliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Note	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Musik	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
belanglos	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dilettanzerei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Noel	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q298388	_	_
Coward	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q298388	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
London	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q84	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ner	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Revue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
his	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vear	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ok	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grace	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mitgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vieles	O	O	O	O	O	O	_	_	_
versagt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
strahlt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausstattung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
desto	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hellerem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Licht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hausvogteiplatz	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q1591351	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werdersche	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	NIL	_	_
Markt	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
getrost	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
London	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q84	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paris	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q90	_	_
messen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sicherster	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschmack	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Phantasie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekunden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
modernen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sowohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stilkostümen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gefahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
pretty	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
pretty	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hüte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Weiß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
silbern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
häufigsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verwendeten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Farben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zusammenklang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
süßlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ueberaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erheiternd	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirkte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Moderevue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahrhundertwende	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wende	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zuvor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frau	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grund	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewandelt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlager	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Metropoltheater	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	Q359242	_	_
erklangen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vergessenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gessenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
geweckt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zeigte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vergessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heutigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlagern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vierteljahrhundert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hundert	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedenkt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganzes	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Jahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allabendlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorüberzieht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hunderttausende	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tausende	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besuchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fremde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einheimische	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
unkundiger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Siouxhäuptling	B-pers	O	B-pers.coll	O	O	O	Q107434	_	NoSpaceAfter|Partial-0:5
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schönheitssinn	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#heitssinn	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kosten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechtfertigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Verweilen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegenstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
musischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Menschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
statt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brot	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gibt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

M	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
M	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nekrolog	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

ep	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutsche	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.qualifier	O	Q1947991	_	_
Strafrechtslehrer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1947991	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Prof	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q1947991	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q1947991	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q1947991	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q1947991	_	_
Moritz	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1947991	_	_
Liepmann	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1947991	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Hamburg	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1055	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sonntagnachmittag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschieden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



