# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1868-12-11
# document_id = NZZ-1868-12-11-a-p0003
# segment_iiif_link = _
Ständerath	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q609037	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sitzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
9	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dez	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Tagesordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Rekursbeschwerde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einiger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genferbürger	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Octroy	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalrathe	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q676078	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
behandelt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
abgewiesen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ständeräthliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besteht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#genden	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Mitgliedern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Weber	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Glarus	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q11922	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rüttimann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q15637891	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fratecolla	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sahli	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q16832422	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jaquet	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q15621791	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berichterstatter	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q15637891	_	_
Hr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q15637891	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q15637891	_	_
Prof	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q15637891	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q15637891	_	_
Rüttimann	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q15637891	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q15637891	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mann	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q15637891	_	_|Commented
trägt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalrathsbeschlusse	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q676078	_	Partial-0:12
beizustimmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stimmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rath	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tritt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diskussion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antrage	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Traktandum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tessinerbahnen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Berichterstatter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q15637884	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q15637884	_	_
Kappeler	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q15637884	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
außerordentliche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Rückkaufsrecht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eidgenossenschaft	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ständerath	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q609037	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorbehalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalrath	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q676078	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestrichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beantragt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tragt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Namens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Interesse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Alpenbahn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
festzuhalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bund	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q39	_	_
müsse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Umständen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dazwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
treten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Alpenübergang	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gang	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thalbahnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vermitteln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Referat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Betreff	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entschädigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemeinden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Patriziate	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
will	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fallen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ansicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ausgeht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechtsansprüche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
begründet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nöthigenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundesgericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rekurrirt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dritte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welchem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalrath	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q676078	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ständerathsbeschlusse	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q609037	_	NoSpaceAfter|Normalized-15
#¬	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q609037	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rathsbeschlusse	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q609037	_	Partial--8:4|Commented
abweicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abtretung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konzession	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausländische	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schweizerische	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gesellschaften	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genehmigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundesrathes	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q30917	_	_
bedürfen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mehrheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalrathe	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q676078	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q676078	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rathe	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q676078	_	_|Commented
nachgeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minderheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berichterstatter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angehört	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frühern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Beschlusse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beharren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bloße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Name	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schweizerischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Gesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Garantie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q1531864	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q1531864	_	_
Roguin	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1531864	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
beantragt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zustimmung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalrathsbeschlusse	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q676078	_	NoSpaceAfter|Partial-0:12
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konsequent	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sequent	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frühern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Votum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
artikelweisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berathung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spricht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Stoppani	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
ebenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Art	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
2	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
außerordentliches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rückkaufsrecht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundes	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hält	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dasselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geradezu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unzulässig	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verwahrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wiederum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Souveränitätsrechte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tessins	B-loc	B-org	B-loc.adm.reg	B-org.adm	O	O	Q12724	Q12724	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bau	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neuer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eisenbahnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gemachten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erfahrungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwierig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genug	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
künstliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hindernisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entgegenstellen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
solle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Jost	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Weber	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
tritt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hingegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kommissionsmehrheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schranken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bedingungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dingungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
werde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solide	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genirt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
solche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tessin	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q12724	_	_
bestanden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nationalrathe	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q676078	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Angelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
höchst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oberflächlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
behandelt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#handelt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einfach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Referenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beigestimmt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stimmt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rückkaufsrecht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nationalräthlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#räthlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Schlußnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
23	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
11	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stimmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufrecht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erhalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Art	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
5	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorbehalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entschädigungsrechtes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rechtes	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemeinden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Patriziate	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fallen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelassen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalrathe	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q676078	_	_
beigepflichtet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Art	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entgegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antrage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stoppani	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
19	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
15	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stimmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jede	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konzessionsabtretung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schweizerische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genehmigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bundesrathes	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q30917	_	_
geknüpft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlußnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nationalrathe	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q676078	_	_
Kenntniß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Büdgetkommission	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
für	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1869	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
besteht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gliedern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Vigier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1339940	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
WirthSand	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q16832423	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q16832423	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Sand	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q16832423	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Köchlin	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Braillard	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1699391	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weber	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Bern	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q11911	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1986834	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



