# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1948-12-31
# document_id = NZZ-1948-12-31-a-p0002
# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
internationale	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kontrolle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhrindustrie	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	EndOfLine|NoSpaceAfter|Partial-0:4
# segment_iiif_link = _
EnttŠuschung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Londoner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
BeschiŸsse	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
EriclŠrungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutscher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Politikcer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Arnien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enstentaen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nrl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aenisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bercder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neutralen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beobachter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
leicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eindeutiges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bild	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhrstatut	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	Partial-0:4
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Oeffentliehkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefunden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ErklŠrungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parteien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
FŸhrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wŠre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorherrschende	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schende	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
GefŸhl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
EnttŠusehung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
za	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erbitterung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regelung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welehe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwendung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
industviellen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhrproduktion	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	Partial-0:4
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Interesse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
politisehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
imd	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirtsehaktliehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wohlfahrt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Europas	B-loc	B-org	B-loc.adm.sup	B-org.adm	O	O	Q46	Q46	_
gewŠhrleisten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q2492	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q2492	_	_
Adenauer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2492	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q2492	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q2492	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vorsitzende	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q2492	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2492	_	_
Christlich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.ent	Q2492	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q2492	_	NoSpaceAfter
Demokratischen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q2492	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Union	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q2492	_	_
in	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2492	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2492	_	_
britisehen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2492	_	_
Sone	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2492	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q2492	_	_
sieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Londoner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dokument	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beweis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dafŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutsehland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Jahr	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1945	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verlorenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SouverŠnitŠt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niehts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurŸelegewonnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gewonnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sozialistischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptquartier	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#quartier	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hannover	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1715	_	_
kommt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bittere	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Klage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Statut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿbertreffe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schlimmsten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
BefŸrehtungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mŸsse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertrauen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volkes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Demokratie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
WestmŠchten	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q1507074	_	_
gefŸhrden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorsitzende	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q760643	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q760643	_	_
westliehen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.ent	Q760643	_	_
Liberaldemoleraten	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q760643	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q760643	_	_
Euler	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q760643	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q760643	_	_
sicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geplanten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhrdirektorium	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	Partial-0:4
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einriehtung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#riehtung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
2ur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Drosselung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ProduktivitŠt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wirtschakt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erholung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Europas	B-loc	B-org	B-loc.adm.sup	B-org.adm	O	O	Q46	Q46	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fšrdern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
behindern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berliner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Organ	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sozialdemokeratischen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q49768	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q49768	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tischen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q49768	_	_|Commented
Partei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q49768	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Sosialdemokrat	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q1196981	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Statut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sehlagzeile	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Ruhrdiktat	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	Partial-0:4
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
WestmŠchte	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q1507074	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anders	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liest	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parteiblatt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sozialistischen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q49750	_	_
Einheitspartei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q49750	_	_
gewŠhlte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Titel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Proklamierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
U.S.A	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q30	Q30	NoSpaceAfter
.	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	O	Q30	Q30	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Herrschakt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhr	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q1664	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Empšrung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
taletischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GrŸnden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sucht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vergeblich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
deutsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommentaren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sieh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ernsthaft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sorgfŠltig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgearbeiteten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Artikeln	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entwurfs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Statuts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eingehenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
BegrŸndung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beigefŸgten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
CommuniquŽs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auseinandersetzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lindrueke	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sieh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parteibureaus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
allseitig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bemŸht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mšgliehkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehneller	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schŠrfer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesamte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Konkurxenz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Londoner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regelung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
beziehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ja	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
WŠhlerschakt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nieht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Findruek	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufkommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
billige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehwarz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
festgelegte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
EinschrŠnkung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mlachtbefugnisse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhr	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zusammenhang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
instrulctiv	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sturmes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Empšnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erinnern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vergangenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Juni	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parteibureaus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#teibureaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
linkes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rechts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesehŸrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
London	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q84	_	_
gekŸhrten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verhandlungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#handlungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
BeschlŸsse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekannt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschafkene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Statut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
basiert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gehšrte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
verletste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalbewulztsein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bewulztsein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
guten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ton	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sprnch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
80	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
lange	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Londoner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diketat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
clessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unannehmbarkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
annehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durfte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
persšnliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Widerstreben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jede	O	O	O	O	O	O	_	_	_
BeeintrŠchtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
SouverŠnitŠt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jeden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kollaborationismus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nismus	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zuhanden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
WŸhlerschakt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nnchwelt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genŸgend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutlieh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aleten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ging	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mutes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
AusfŸhrung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sofort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirksam	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werdenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#den	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Teiles	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Londoner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Diktats	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nŠmlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausarbeitung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grundlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
westdeutsches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staatsgebilde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anzunehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#men	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dass	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Politiker	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sieh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aueh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
getroffenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
europŠischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lšsung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ruhrfrage	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	Partial-0:4
gegenŸber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weniger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
negativ	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einstellen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stellen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nachdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unmut	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
darŸber	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
deutsehe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lšsung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
genŸgend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausdruek	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Solange	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politisehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommentare	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nŸchternen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
AbwŠgung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Mlšglichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erreichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutsche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Publikeum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
MlŸhe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
lie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dinge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
objektiv	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gehšrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Paketike	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Politikeer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erreichtes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#reichtes	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
rasch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vergessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Malsnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SiegermŠchte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Niederlage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lage	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1945	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ergebenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Situntion	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondlern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dlern	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
messen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutsehland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	O	Q183	Q183	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#land	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	O	Q183	Q183	_|Commented
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Krieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einnahm	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Niemand	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erinnert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daran	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dass	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lager	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SiegermŸchte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mŸchte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
PlŸnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgenthaus	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q450751	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwundlung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wundlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Deutsehlands	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Agrarstant	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rede	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
duls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ErwŠgung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
rezogene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirtschaktliehe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abtrennung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#trennung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhr	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
nieht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dlurehgekŸhrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
duls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kranã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
šsische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Forderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Internationalisierung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
cles	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eigentums	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhrindustrie	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	Partial-0:4
erfŸllt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgilt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
duss	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geplanten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Halznahmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kontrolle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verteilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ruhrproduktion	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	Partial-0:4
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erster	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Linie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Streen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-2
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#en	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
WestmŸchte	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q1507074	_	_
begrŸndet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
WiederaufpŸstung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschlands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verhindern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Beschneidung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SouverŸnitŸt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausschaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konleurrenz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#renz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Direlctor	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q2496	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2496	_	_
Verwaltung	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2496	_	_
fŸr	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2496	_	_
Wirtsehakt	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2496	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2496	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sehakt	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2496	_	NoSpaceAfter|Commented
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q2496	_	_
Prok	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q2496	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q2496	_	_
Erhard	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2496	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q2496	_	_
erkclŸrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ebenso	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vorsitzende	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q105130	_	_
des	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q105130	_	_
Deutsehen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.ent	Q105130	_	_
Gewerleschaftsbundes	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q105130	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q105130	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#des	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q105130	_	NoSpaceAfter|Commented
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q105130	_	_
Hlans	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q105130	_	_
Boeekler	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q105130	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q105130	_	_
dus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ulliierte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitspracherecht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verteilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhrproduletion	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	EndOfLine|NoSpaceAfter|Partial-0:4
# segment_iiif_link = _
mŸsse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GekŸhrdung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbstŠndigen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dleutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wirtschuktspolitike	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedeuten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entwuflnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
DeutschlunelDie	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Londoner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
CommuniquŽ	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nachdrŸekelieh	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lieh	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
betonte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Untschlossenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scchs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
blŸchte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entwakknung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entmilitarisierung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Doutschlands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewŠhrleisten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedeutet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Peil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antwort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umlaufenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spekulationen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GerŸchte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rŸchte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutliehkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nieht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ÿberall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
exwartet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Problem	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ursprŸnglieh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
SiegermŠchten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auseinandergehende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ansichten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geherrscht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mšgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
London	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q84	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eindeutig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sinne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sicherheitsforderungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutsehland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	_
unmittelbar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
benachbarten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
LŠnder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entschieden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sieh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
handelt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezeugt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausdrŸckliehe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#drŸckliehe	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
BestŠtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Institution	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#reits	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
MilitŠrgouverneuren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
grundsŠtrlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
beschlossenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
militŠrisehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sicherheitsausschusses	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ausschusses	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eng	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
internationalen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ruhrbehšrde	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	Partial-0:4
koordiniert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Iier	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tiefere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schockwikung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
suchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welehe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Londoner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
BeschlŸsse	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
verursacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erstenmal	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mal	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
restlos	O	O	O	O	O	O	_	_	_
klar	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
darŸber	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dass	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SiegermŸchten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
befŸrwortete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesundung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Westdeutschlands	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q713750	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keeinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleiehbedeutend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
RŸekkehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ehemaligen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grosmachtstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Deutschlands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Kreise	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sieh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenwŠrtig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerne	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rŸelchaltlos	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geeintes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Puropa	B-loc	B-org	B-loc.adm.sup	B-org.adm	O	O	Q46	Q46	_
einsetsen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#setsen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beweisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dass	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirkelieh	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lieh	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ueberzeugung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ernst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
EuropŠischen	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q458	_	_
Union	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q458	_	_
nieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tel	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
BŠlde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
GenerŠlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gekŸhrte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Divisionen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kampf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
irgendeine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Sache	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einsetsen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kšnnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berliner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Nagesspiegel	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q10189	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
allgemeinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nationalistiselen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tendenzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
vieler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
westdeutscher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Politiker	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutlieh	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
distanziert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nennt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhrstatut	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	Partial-0:4
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wegweiser	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#weiser	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zukunkt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutsehlands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	O	Q183	Q183	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lands	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	O	Q183	Q183	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Europas	B-loc	B-org	B-loc.adm.sup	B-org.adm	O	O	Q46	Q46	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Er	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geplanten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
internationalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kontrolle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#trolle	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ruhr	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Experiment	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿbrigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staaten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allzu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ferner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nachgeahmt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mŸsse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kreiwillig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Teil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
souverŸnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rŸnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Reehte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verzichteten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zetst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Deutschland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
verlangt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kšnne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ziel	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
europŸisehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehlieblieh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verwirklieht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschiedenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Politiker	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommentaren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ebenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entsprechende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
internationale	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kontrolle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SehlŸsselindustrien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿbrigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
LŠndern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿbersieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Pagesspiegel	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q10189	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutsehland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q183	Q183	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dureh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschaffene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Statut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Teil	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SouverŠnitŠt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verliert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SouverŠnitŠt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dreieinhalb	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abhianden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gekominen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wŠre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deshalb	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#halb	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gewils	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fehlspekulation	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wollten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Politiker	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zustimmung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aum	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ruhrstatut	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q1664	Q151993	Partial-0:4
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
DurehfŸhrung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entsprechender	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#chender	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Malnahmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SiegerlŠndern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abhŠngig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hŠngig	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



