# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1868-02-11
# document_id = NZZ-1868-02-11-a-p0003
# segment_iiif_link = _
Ausland	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hrn	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
v	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
Kerveguen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Redakteuren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ren	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
einiger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pariser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blätter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwebende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ehrenangelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#angelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nunmehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neues	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scheint	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
entscheidendes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadium	O	O	O	O	O	O	_	_	_
treten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ueber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hinterlassenschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eifriger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anhänger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Agent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
italienischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Sache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekannten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hrn	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
de	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
la	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
Varenne	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einiger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzelnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitgliedern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Familie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozeß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geführt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anlaß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#laß	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Papiere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verstorbenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinterlegt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#legt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
des	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Tribunals	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Hr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Benoit	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Champy	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Papieren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kenntniß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fünf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kisten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
derselben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
freigegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sechste	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Verhältnisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dritter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berührend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Siegel	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
legen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzterm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umstande	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mehrfach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschlossen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Papiere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufschlüsse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schlüsse	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
pekuniäre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beziehungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
talienische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzelnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parifer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Journaten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
gestanden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enthalten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dürften	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deßhalb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sowohl	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ehrengerichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beiden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parteien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gesuch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präsidenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tribunals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerichtet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einfol	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fol	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
de	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ertalten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Badier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
don	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deiresehlden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Parteien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Büreau	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tribunals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestatten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Journal	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q3186842	_	_
de	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q3186842	_	_
Paris	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q3186842	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zufolge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hätte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
General	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q563726	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
de	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q563726	_	_
Failly	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q563726	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ankunft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Marseille	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q23482	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Limier	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwartet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abreise	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rom	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q220	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unterredung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Papst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gehabt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
demselben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
persönlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ansichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Napoleons	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q7721	_	_
III	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q7721	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lage	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
römischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staates	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzuführenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reformen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#formen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mitzutheilen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Epoque	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spricht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schwierigkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heißt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q142	Q142	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Preußen	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q38872	Q38872	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bezüglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ankaufs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
holländisch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
luxemburgischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Eisenbahn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhoben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hätten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinzugefügt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
neben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Finanzfrage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Politik	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Spiele	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dürfte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heiße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kampf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
preußischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abgeordnetenhause	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hause	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hannoverschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Provinzialfonds	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verwechseln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgesetzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
König	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewährten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landtage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewilligten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hohen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abfindungssumme	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dungssumme	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Niederlage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ministeriums	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#steriums	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
geendet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Weder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antrag	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
derjenige	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genehmigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekanntlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freikonservativen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hervorgegangener	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ner	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Antrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kardorffs	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q96133	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wonach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fonds	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbst	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahresrente	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
500,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thlr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Provinzialständen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Selbstverwaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überlassen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#den	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Debatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kam	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unsrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sonntagsnummer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwähnten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konflikte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ministerpräsidenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grafen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q8442	_	_
Bismark	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q8442	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konservativen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#servativen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wahrscheinlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bloß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rücksicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesundheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Grafen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q8442	_	_
Bismark	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q8442	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesuch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unbestimmten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Urlaub	O	O	O	O	O	O	_	_	_
veranlaßt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
derselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Telegraph	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q192621	_	_
meldete	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abgeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
preußischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ministerpostens	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#postens	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
involvire	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Graf	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q8442	_	_
Bismark	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q8442	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundespräsidium	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#despräsidium	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
beibehalten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
würde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
muß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezweifelt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scheint	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reorganisation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ministeriums	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#riums	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entgegengesetzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sinne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wahrscheinlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minister	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q71203	_	_
des	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q71203	_	_
Innern	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q71203	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q71203	_	_
Graf	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q71203	_	_
Eulenburg	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q71203	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q71203	_	_
ausscheiden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Premierminister	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konservativen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hingeworfenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fehdehandschuh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehrerer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
national	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
liberalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fraktion	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ministerium	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beantworten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Letzteres	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verstärken	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
würde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hull	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q128147	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedeutender	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hafen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
östlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
England	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q21	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schaden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anrichtende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ueberschwemmung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Springflut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemeldet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|EOS



