# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1858-03-05
# document_id = NZZ-1858-03-05-a-p0005
# segment_iiif_link = _
Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eisenbahndebatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Mathys	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
hält	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konzession	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentralbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q190208	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erloschen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundesrath	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Recht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fristen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bestimmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hineinzusetzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kantone	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gethan	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beginnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erdarbeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Redner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
insolente	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Handlung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
lahmes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zahmes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schreiben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
erließ	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
absticht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentralbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q190208	_	_
gehöre	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polizeirichter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
20	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stockprügel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rücken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
juristischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Person	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q18674693	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q18674693	_	_
Bützberger	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q18674693	_	_
sieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegentheil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kantonalsouveränität	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#änität	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentralbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q190208	_	_
ausgehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschränkt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kanton	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q12771	_	_
Waadt	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	B-comp.name	O	Q12771	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehrere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Euch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geholfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zeigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
souverän	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kantone	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hütet	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Euch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hütet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Euch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Große	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rath	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lektion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekommt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Richt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q19286414	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q19286414	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Leuenberger	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q19286414	_	_
sagt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

militärische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Interessen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viele	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dere	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eidgenossenschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewahrt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Alles	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Art	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
8	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
—	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
14	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eisenbahn	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Gesetzes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Posten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Telegraphen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beaufsichtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#aufsichtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
billigere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beförderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Militärs	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Termine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bauen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
u	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
A	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
m	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ja	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verbietet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sogar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bau	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
anerkennt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kantonen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ertheilte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Privilegien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Souveränität	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kantone	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sagt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Redner	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
setze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gewicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hingegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
klar	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bestimmung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Moment	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezeichne	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aktenstück	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollgültige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kraft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erhält	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundeskonzession	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konnt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trotz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kantonalsouveränität	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#souveränität	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausüben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gibt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ersitzung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jemand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bessern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geltend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tend	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
muß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q19286414	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q19286414	_	_
Leuenberger	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q19286414	_	_
wissen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
läuft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
also	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Rechte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geltend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesunde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Menschenverstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schenverstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q19312201	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q19312201	_	_
Carlin	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q19312201	_	_
sagt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentralbahngesellschaft	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q190208	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verdiene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Treu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Glauben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchaus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
unmöglich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jura	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q12755	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eifenbahnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
komme	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dafür	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zeugt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ankauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Linie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aesch	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68367	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Basel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q78	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jurassier	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
können	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paris	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q90	_	_
reifen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bern	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q70	_	_
gelangen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Empfiehlt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bernern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freiburger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eisenbahnsachen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Drohen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schreckt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Große	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rath	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kennt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besser	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schiedsgericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verurtheilt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Wendet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hrn	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q18674693	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q18674693	_	_
Bützberger	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q18674693	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trotz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Unwohlsein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hätte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekanntlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grippe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eisenbahn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angelangt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentralbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q190208	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
plädiren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aktionär	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
weniger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aktien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besitze	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
persönliches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Interesse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Spiel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genügt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jurassier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mal	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beklommenem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Großen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rath	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wissen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jura	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q12755	_	_
stets	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Interessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verkürzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q18624310	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q18624310	_	_
Kohler	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q18624310	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q18624310	_	_
Advokat	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q18624310	_	_
von	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q18624310	_	_
Münster	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-loc.adm.town	Q18624310	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q18624310	_	_
spricht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Erloschenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q125268	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q125268	_	_
Blösch	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q125268	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beziehung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kompetenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ansicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hrn	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q18674693	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q18674693	_	_
Bützberger	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q18674693	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bevor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglied	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eisenbahnausschusses	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-15
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bahnausschusses	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aktie	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gab	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
damals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erklärung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besser	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter


