# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1948-01-28
# document_id = NZZ-1948-01-28-b-p0001
# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zukunft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Siidrhodesiens	B-loc	B-org	B-loc.adm.reg	B-org.adm	O	O	Q750583	Q750583	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Aolen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tentae	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Doi	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aeneiengsushaen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Siidrhodlesien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q750583	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weilen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bevšlberung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
100	O	O	O	O	O	O	_	_	_
000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seelen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gebieten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fruchtbarem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Boden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unangetasteten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#getasteten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
BodenschŠtzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
steht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beginn	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aera	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unvergleichlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mšglichkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Land	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eignet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Linwanderern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sofern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kampf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Natur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufzunchmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Klima	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angenehm	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Malaria	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geilel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
meisten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tropischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
LŠnder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
StŠdten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unbekannt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Grobe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Industrien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#strien	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgehaut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scheinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wohlfahrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SŸdrhodesiens	B-loc	B-org	B-loc.adm.reg	B-org.adm	O	O	Q750583	Q750583	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sichern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
bŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diejenigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hoffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gan7	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
SŸdlafrika	B-loc	O	B-loc.adm.sup	O	O	O	Q27394	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Všlkergemeinschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Commonwealth	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#monwealth	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vereinigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirtschaktliche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schaktliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Entwieklung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SŸdrhodesiens	B-loc	B-org	B-loc.adm.reg	B-org.adm	O	O	Q750583	Q750583	_
erfreulich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#freulich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

GegenwŠrtig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wŸrde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vercinigune	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#cinigune	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dominion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
FŸdlafnikanischen	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q193619	_	_
Enion	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q193619	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unangenehme	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Form	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Bevormundung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bruderlandes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#des	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
annehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wesentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grolbnikannien	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q145	Q145	_
ausgerichtet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dies	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uindernis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
engere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bezichungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SŸdafxikanischen	B-loc	B-org	B-loc.adm.reg	B-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	_
Enion	I-loc	I-org	I-loc.adm.reg	I-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jenseits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
SŸdlerenze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Transvaal	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q190959	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
iegensnt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Buren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
England	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q21	Q21	_
stark	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgeprŠgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bewohner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pransvaal	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q190959	_	_
wollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nieht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dureh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
englische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sprache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
englischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
GebrŸnche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kulturelle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erbschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beeintrŠchtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#trŠchtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hundert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Voortrelhern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Ò	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hart	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erkŠmpft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nordwŠrts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7oen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rhodesier	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sier	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kultur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Praditionen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Buren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterdrsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
allem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Englischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feindlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenŸberstehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
FŸrzlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Salisburx	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q3921	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptstadt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
SŸdrhodesieus	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q750583	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nnchricht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durehsieherte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bestrebungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bildung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Fusionsparsei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#parsei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gange	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirkte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Kreisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rhodlesiens	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q750583	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bombe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
PŸhren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Enited	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	_
Partx	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Liberalen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q7570405	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Partei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q7570405	_	_
beeilten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fede	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beteiligung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
BemŸhungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eusion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SŸdakrikanischen	B-loc	B-org	B-loc.adm.reg	B-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	NoSpaceAfter|Normalized-13
#Â	I-loc	I-org	I-loc.adm.reg	I-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#akrikanischen	I-loc	I-org	I-loc.adm.reg	I-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	_|Commented
Union	I-loc	I-org	I-loc.adm.reg	I-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dementieren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Line	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
weitere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leberraschung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entstand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beim	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
RŸcktritt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
G	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Gihhs	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
uls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
FŸhrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
liberalen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sir	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q469710	_	_
Godfrex	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q469710	_	_
Hluggins	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q469710	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q469710	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q469710	_	_
Premierminister	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q469710	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q469710	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#minister	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q469710	_	_|Commented
und	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q469710	_	_
PŸhrer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q469710	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q469710	_	_
ã	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q469710	_	NoSpaceAfter
Enited	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.ent	Q469710	_	_
Partv	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q469710	_	NoSpaceAfter
"	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q469710	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q469710	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
weigerte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
engeren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bezichungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zichungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SŸdlaspikeanischen	B-loc	B-org	B-loc.adm.reg	B-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	_
Union	I-loc	I-org	I-loc.adm.reg	I-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nŸher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzugehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklšrte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Angelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgeworfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wor(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-1
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
len	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
SŸdlehoclesien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q750583	_	_
befindet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beneidenswerten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#neidenswerten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Lage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Art	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dikintur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ainderheitsgruppe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸnf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
MitLiedern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Liedern	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pabourpartei	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q7321052	_	_
beherrscht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#den	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dreiBig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Panlamentaviern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gchšren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vierzeim	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Eniled	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	_
Party	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
PŸhrer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sie	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q469710	_	_
Godfpex	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q469710	_	_
Hlugeins	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q469710	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eif	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
A	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
II	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Smit	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
gefŠhnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Liberalen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q7570405	_	_
Partei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q7570405	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿbriven	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ven	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
kŸnf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mandnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verteilen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gruppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lmbourpartei	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q7321052	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stimmen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eleshalb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entscheidend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wodureh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
viptuell	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SŸdrhoelesien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q750583	_	_
beherrsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Em	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zustand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bereiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bildung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
starken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
une	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Stabilen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ermšgliehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aulen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
AutoritŠt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auftreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kšnnte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kŸrslich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generalversammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Enited	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	_
Party	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Premierminister	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ermšchtigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Liberalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verhandlungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Fusion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beiden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parteien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verfassungsmŸlzigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sungsmŸlzigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Mitteln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufzunehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Liberale	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q7570405	_	_
Partei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q7570405	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prinzip	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fusion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Enited	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	_
Partz	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einverstanden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erkclŠrt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bedingungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neue	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Besprechungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
notwendig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Gleichzeitig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tig	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorstand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
United	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	_
Parte	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	NoSpaceAfter
"	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1812146	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
PrkelŠnng	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
festgestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SŸdchodesien	B-loc	B-org	B-loc.adm.reg	B-org.adm	O	O	Q750583	Q750583	_
dank	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
strategisch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wiehtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
demn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
afrikennischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kontinent	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nent	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angesichts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mangels	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebensmitteln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mitteln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rohstoffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganzen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Welt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
milelern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wachsendler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ProsperitŠt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entgegengehe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Diessei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allerdings	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tutkrŠftigen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Regienung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mšglich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SŸdrhodesien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q750583	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schaffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwirrung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wirrung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geherpscht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#herpscht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versuch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#such	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sir	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q469710	_	_
Godfrer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q469710	_	_
Hluggins	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q469710	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
inzwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parlament	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pertraneusrotum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhalten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politisehe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
StabilitŠt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herzustellen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
uls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entseheidender	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sehritt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konsolidierung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sŸdlrhoclesischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Politik	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wirtschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
betrachten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
womit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GerŸchten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zusammensehlus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SŸdafriknnischen	B-loc	B-org	B-loc.adm.reg	B-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	I-loc	I-org	I-loc.adm.reg	I-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nischen	I-loc	I-org	I-loc.adm.reg	I-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	_|Commented
Union	I-loc	I-org	I-loc.adm.reg	I-org.adm	O	O	Q193619	Q193619	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bodlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entzogen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
eunen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ae	O	O	O	O	O	O	_	_	_
un	O	O	O	O	O	O	_	_	_
r	O	O	O	O	O	O	_	_	_
de	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



