# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1848-09-11
# document_id = NZZ-1848-09-11-a-p0003
# segment_iiif_link = _
Schleswig	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q1194	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q1194	_	NoSpaceAfter
Holstein	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q1194	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kiel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1707	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sept	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollzieht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rascher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gedacht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorausgesagt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eigentliche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#liche	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Kampf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beginnt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
PrŸfzeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SchleswigHolstein	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q1194	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q1194	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Holstein	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q1194	_	_|Commented
rŸckt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heran	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bedingungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffenstillstandes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#standes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
StŠndeversammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgelegt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enthalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sagt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wissen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
behauptet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tief	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unseres	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebens	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hineinschneiden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

erstlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisherige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
provisorische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
abtreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweitens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekannten	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q75075	_	_
Grafen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q75075	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q75075	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q75075	_	_|Commented
Karl	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q75075	_	_
Moltke	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q75075	_	_
gebildet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitgliedern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
HH	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Preusser	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oberappelationsgerichtsrath	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Baron	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q12320374	_	_
von	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q12320374	_	_
Heintze	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q12320374	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prehn	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q16063755	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Etatsrath	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklŠrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
annehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#men	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wŸrden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drittens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesetze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verordnungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
provisorischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sowie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kšnigs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
DŠnemark	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q35	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q35	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mark	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q35	_	_|Commented
seit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
24	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
MŠrz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgehoben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bleibt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
unbegreiflich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beruf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einigerma§en	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
BerŸcksichtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VerhŠltnisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volkslebens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volkswillens	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lens	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hinweisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gŠnzliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unkenntni§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelegt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ehre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Interessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unseres	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leidenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#denden	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Landes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verletzenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bestimmungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleichsam	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sam	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hohn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volk	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schleswig	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q1194	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q1194	_	NoSpaceAfter
Holsteins	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q1194	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ŸberschŠtzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werthe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angeschlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
willenloses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Territorium	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ritorium	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niemanden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
behandeln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Schon	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bestimmungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gro§e	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufregung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hervorgerufen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffenstillstand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgelegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
demselben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aller	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Energie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entgegenzutreten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abgeordneten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vertraulicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sitzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kiel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1707	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
versammelt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ihnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mittheilen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beantwortung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wortung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffenstillstandes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eingebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

erstlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
StŠnde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kšnnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gewalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eigenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beschlu§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vertagt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aufgelšst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

zweitens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
StŠnde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erkennen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zustimmung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

drittens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesetze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
provisorischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bleiben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gŸltig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

viertens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Steuern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenwŠrtig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhoben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#den	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dauern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jan	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kŸnftigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahres	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mŸssen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
spŠter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewilligt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
A	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
A	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
Ztg	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter


