# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1898-05-10
# document_id = NZZ-1898-05-10-b-p0002
# segment_iiif_link = _
Lokales	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtratsverhandlungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vom	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
7	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Mai	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1898	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Große	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q20012728	_	_
Stadtrat	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q20012728	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
21	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mai	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konstituierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einberufen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waisenhausfonds	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hausfonds	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vermächtnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herrn	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Karl	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
JosKunz	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Kunz	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_|Commented
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betrage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1170	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zugekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Pläne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Privatstraße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genossenschaft	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Eigenheim	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eidmattstraße	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlängerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Grünenhofstraße	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	NIL	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
festgesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Aenderungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufnahmegebäude	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptbahnhofes	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beseitigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feuergefährlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einrichtungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
insbesondere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#besondere	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Ersatz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hölzernen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wände	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gepäckbureaus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feuersicherem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Material	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Anerbieten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kuratel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friesschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Legates	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Anschaffung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Baumwagens	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beim	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verpflanzen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
größerer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bäume	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dienen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
500	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beizutragen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
angenommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pissoirs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadthausanlage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hausanlage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sihlhölzchen	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mythenquai	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q27325709	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Utobrücke	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dammstraße	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q27329886	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordstraße	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q27331740	_	_
beim	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Eisenbahneinschnitt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
obern	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q27330508	_	_
Höschgasse	I-loc	O	I-loc.oro	O	B-comp.name	O	Q27330508	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fuße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gloriastraße	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q27329432	_	_
errichtet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neunter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fleischschauer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schauer	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tierarzt	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Schüepp	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Flawyl	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q65506	_	_
gewählt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abordnungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Korporationen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
außerhalb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtverwaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgendermaßen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#maßen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
bestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aufsichtskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
der	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Seidenwebschule	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Fritschi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1493750	_	_
Billeter	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1493750	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaspar	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1048029	_	_
Schindler	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1048029	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Konsistorium	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
der	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
französischen	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	_
Kirche	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Grob	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Hasler	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Verwaltungskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
des	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Pestalozzianums	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lozzianums	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Fritschi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Unterrichtskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
der	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Handelsschule	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	_
des	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	_
Kaufmännischen	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	_
Vereins	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fritschi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Landesmuseumskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Professor	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Rudolf	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Rahn	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aufsichtskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
des	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Belvoirparkes	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-loc.oro	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Stadtpräsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q117727	_	_
Pestalozzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q117727	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Hasler	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Müller	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Baumeister	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Albert	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Gull	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Forstmeister	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Gottlieb	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kramer	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedrich	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Meyer	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Direktor	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Versicherungsgesellschaft	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gesellschaft	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	NIL	_	_|Commented
„	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
Zürich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
"	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufsichtskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
der	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Fachschule	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
für	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	_
Damenschneiderei	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	_
und	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	_
Lingerie	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Grob	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Hasler	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kantonsschulverwalter	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Julius	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Pfister	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Gottlieb	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Schärtlin	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Direktor	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Volksversicherungsund	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#und	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	NIL	_	_|Commented
Rentenanstalt	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aufsichtskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
des	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Geßnerschen	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kunstkabinetts	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Fritschi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aufsichtskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
naturwissenschaftlichen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Sammlungen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fritschi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Komitee	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
des	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Kinderspitals	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kantonsapotheker	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Karl	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Keller	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kuratel	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
des	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Prediger	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
Witwen	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	_
und	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Waisensonds	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q2553756	_	_
Lutz	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2553756	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Grob	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Konvent	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Stadtbibliothek	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtpräsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q117727	_	_
Pestalozzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q117727	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Grob	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Centralvorstand	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
der	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Freiwilligen	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	_
und	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	_
EinwohnerArmenpflege	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Armenpflege	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtpräsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q117727	_	_
Pestalozzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q117727	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Verkehrskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mission	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1493750	_	_
Billeter	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1493750	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Müller	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtarzt	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Leuch	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Verwaltungskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
für	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
den	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Fonds	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
zur	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Errichtung	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
eines	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
permanenten	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Ausstellungsgebäudes	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Stadtpräsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q117727	_	_
Pestalozzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q117727	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
für	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
die	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
kaufmännischen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#männischen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_|Commented
Lehrlingsprüfungen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1493750	_	_
Billeter	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1493750	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Vorstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stand	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pestalozzigesellschaft	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Grob	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Vorstand	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kunstgesellschaft	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtpräsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q117727	_	_
Pestalozzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q117727	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aufsichtskommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-16
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sichtskommission	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_|Commented
der	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Textilzeichenschule	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
:	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Fritschi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dietrich	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1224007	_	_
Schindler	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1224007	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertreter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgeschlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Verwaltungsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straßenbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1622716	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1622716	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bahn	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1622716	_	_|Commented
Zürich	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1622716	_	NoSpaceAfter
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1622716	_	NoSpaceAfter
Oerlikon	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1622716	_	NoSpaceAfter
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1622716	_	NoSpaceAfter
Seebach	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1622716	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q2553756	_	_
Lutz	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2553756	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Verwaltungsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tungsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straßenbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q17123721	_	_
Industriequartier	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q17123721	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q2553756	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lutz	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2553756	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Verwaltungsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straßenbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q17127569	_	_
Zürich	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q17127569	_	NoSpaceAfter
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q17127569	_	NoSpaceAfter
Höngg	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q17127569	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q2553756	_	_
Lutz	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2553756	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Verwaltungsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Theateraktiengesellschaft	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schaft	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1493750	_	_
Billeter	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1493750	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtschreiber	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Wyß	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Verwaltungsausschuß	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tungsausschuß	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_|Commented
der	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Neuen	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-org.ent	NIL	_	_
Tonhallegesellschaft	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-org.ent	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Stadtpräsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q117727	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q117727	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#präsident	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q117727	_	_|Commented
Pestalozzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q117727	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadtrat	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Grob	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schießplatzkommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amtsdauer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1898	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bis	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1901	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berücksichtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rücktrittserklärungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herren	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Keyser	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stoll	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trüb	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
gewählt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Müller	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Ernst	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Hermann	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Stadtrat	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
(	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Präsident	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
)	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Altorfer	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Gustav	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Kaufmann	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mann	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ammann	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Johannes	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Sekundarlehrer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Arzethauser	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hauser	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_|Commented
Fridolin	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Seidenfabrikant	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bär	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Albert	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Sekundarlehrer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lehrer	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fluck	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Jakob	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Lehrer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
kantonalen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
landwirtschaftlichen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schaftlichen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_|Commented
Schule	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Gugolz	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Johannes	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Kaufmann	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Hämig	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Heinrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Kaufmann	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Huber	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Heinrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Glaswarenfabrikant	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fabrikant	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kleinert	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Heinrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Bankrat	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kundert	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Rudolf	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Polizeiinspektor	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Meister	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Ulrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Forstmeister	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Trüb	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Heinrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sohn	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Forchstraße	B-loc	O	B-loc.add.phys	O	O	O	Q27329914	_	_
169	I-loc	O	I-loc.add.phys	O	O	O	Q27329914	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Feuerwehrkommission	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
außer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polizeivorstande	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Feuerwehrinspektor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polizeiinspektor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amtes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angehören	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amtsdauer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
1898	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
—	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
1901	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisherigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewählt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Herren	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Beerli	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Hermann	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Born	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Emil	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Haupt	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Albert	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hausheer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Robert	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hegetschweiler	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Heinrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Raths	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Eduard	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Als	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesundheitsrates	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewählt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Herren	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Baumann	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Ludwig	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Apotheker	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Custer	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Gustav	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
med	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Heim	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q123898	_	_
Albert	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q123898	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q123898	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q123898	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q123898	_	_
Prof	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q123898	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q123898	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hirzel	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
J	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
H	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Profeffor	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#feffor	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_|Commented
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Tierarzneischule	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lunge	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q69872	_	_
Georg	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q69872	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q69872	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q69872	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q69872	_	_
Prof	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q69872	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q69872	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lutz	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2553756	_	_
Jakob	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q2553756	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q2553756	_	_
Stadtrat	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q2553756	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
v	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
Muralt	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
Karl	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
med	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Roth	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q18412050	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Otto	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q18412050	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q18412050	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q18412050	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q18412050	_	_
Prof	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q18412050	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q18412050	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Saager	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Friedrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Metzgermeister	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schmid	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1336811	_	_
Emil	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1336811	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1336811	_	_
Architekt	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1336811	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schuler	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Heinrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Bäckermeister	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vaterlaus	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Leonhard	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Gärtner	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wyß	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q55908754	_	_
Oskar	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q55908754	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q55908754	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q55908754	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q55908754	_	_
Prof	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q55908754	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q55908754	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Baukollegiums	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
außer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitgliedern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bausektion	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amtes	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angehören	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berücksichtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Herrn	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Schreck	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
gestellten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entlassungsbegehrens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Amtsdauer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1899	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
bis	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1901	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
gewählt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Blum	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Emil	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Ingenieur	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bluntschli	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q118948	_	_
Friedrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q118948	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q118948	_	_
Prof	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q118948	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q118948	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Burkhard	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Werner	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Ingenieur	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denzler	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Albert	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Moser	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1455355	_	_
Robert	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1455355	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ingenieur	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1455355	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ritter	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q122696	_	_
Wilhelm	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q122696	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q122696	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q122696	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q122696	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q122696	_	_
Prof	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q122696	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q122696	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vögeli	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q55683785	_	_
Arnold	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q55683785	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wehrli	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Friedrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Architekt	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



