# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1888-10-15
# document_id = NZZ-1888-10-15-b-p0001
# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gseihefeier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stäfa	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69774	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Stäfa	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69774	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sonntag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ebenso	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seltenes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhebendes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hebendes	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Fest	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefeiert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erinnerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weimarer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dichterfürsten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Herbste	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1797	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
freundlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
idyllischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Ort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürchersee	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q14407	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehrwöchentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufenthalte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#enthalte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
erkoren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gedenktafel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enthüllt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Goethes	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q5879	_	_
Wort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tasso	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ant	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ente	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rn	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingeweiht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hundert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
klingt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
That	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Enkel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahrheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geworden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
regnichter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerade	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
14	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Oktober	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1797	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Goethe	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q5879	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stäfener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eindrücke	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#drücke	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schiller	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q22670	_	_
berichtete	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trotz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unfreundlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Spätherbststimmung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
See	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gebirge	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
lagerte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schöne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verehrern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dichters	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Behörden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gelehrte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Litteraten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Komites	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spinner	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weber	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zwirnervereins	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lesegesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Turnvereins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
u	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
s	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
w	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beim	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Rößli	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stäfa	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69774	_	_
eingefunden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vormittags	O	O	O	O	O	O	_	_	_
11	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Begleitung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Musik	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Oberhausen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hausen	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
marschiren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
alte	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	NIL	_	_
Krone	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
steht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
alte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Haus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Feststaat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geworfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Bunte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
flatterten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kränze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
grünem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Laubwerk	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blumen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schmückten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fenster	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dichtgedrängt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schauten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neugierige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Köpfe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Szene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abspielen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unzahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neugieriger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
belagert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hause	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rednerbühne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
errichtet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Goethes	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q5879	_	_
Büste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bronzirtem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gyps	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weithin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leuchtete	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sobald	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Halt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gemacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Halbkreis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebildet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Männerchor	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weihevollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgetragen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betrat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q16061129	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Widmer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q16061129	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q16061129	_	NoSpaceAfter
Heußer	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q16061129	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q16061129	_	_
Kantonsrath	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q16061129	_	_
und	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q16061129	_	_
Präsident	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q16061129	_	_
des	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q16061129	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schweizerischen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.ent	Q16061129	_	_
Spinner	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q16061129	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q16061129	_	_
und	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q16061129	_	_
Webervereins	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q16061129	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q16061129	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tribüne	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
setzte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gediegener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rede	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bedeutung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anlasses	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auseinander	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gilt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sagte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Akt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pietät	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vollziehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genius	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Huldigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darzubringen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Himmel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
menschlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bildung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erster	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Größe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leuchtet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Andenken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Goethe	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q5879	_	_
aufzufrischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hause	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wochen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewohnt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Berg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchstreift	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Land	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
persönlichem	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lichem	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Umgang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kennen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelernt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eindrücke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Erfahrungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
groß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angelegten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Romane	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wilhelm	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Meister	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verarbeitet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verdienst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedrich	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q55677944	_	_
Bertheau	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q55677944	_	NoSpaceAfter
'	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q55677944	_	NoSpaceAfter
s	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q55677944	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rapperswyl	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q688539	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q688539	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wyl	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q688539	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schilderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Baumwollenindustrie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Roman	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
helles	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Licht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verbreitet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Goethe	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q5879	_	_
selbst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschriebener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brief	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestätigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bertheau	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q55677944	_	NoSpaceAfter
'	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q55677944	_	NoSpaceAfter
s	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q55677944	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Konjektur	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dichter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dankt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Adressaten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ergänzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Notizen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stelle	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Industrie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Redner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kam	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sodann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entwickelung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Baumwollenindustrie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Goethe	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q5879	_	NoSpaceAfter
'	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q5879	_	NoSpaceAfter
s	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q5879	_	_
Tagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unsere	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sprechen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
insbesondere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hervor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#vor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stäfa	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69774	_	_
seit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jeher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausbildung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pflege	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Industrie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingenommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dankbarkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dichter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Industrie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anschaulich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
meisterlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
geschildert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hülle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weggezogen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dröhnende	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Böllerschüsse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Moment	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verkündeten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gedenktafel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kranz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stechpalmblättern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingerahmt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rahmt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sichtbar	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besteht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwarzen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Marmorplatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hübsch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
modellirten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einrahmung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weißem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Marmor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingefaßt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trägt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
goldenen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Buchstaben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einfache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
historische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Notiz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohnte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Goethe	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q5879	_	_
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Herbst	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1797	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enthüllten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fügte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q16061129	_	_
Widmer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q16061129	_	NoSpaceAfter
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q16061129	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented


