# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1938-12-12
# document_id = NZZ-1938-12-12-a-p0001
# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polen	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q36	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
3riche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ae	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entstehung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
autonomen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Karpathoru§land	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ru§land	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	B-loc.adm.nat	NIL	_	_|Commented
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutscher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewu§t	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Karpathoukraine	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q950644	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rahmen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tschechoslowakischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staates	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
starken	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Einflu§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VerhŠltnisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ostgalizien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ausgeŸbt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bevšlkerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehrheitlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
NationalitŠt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VerhŠltnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ukrainern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ostgalizien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herzlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zufriedenstellend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weltkrieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
šsterreichischer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Herrschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
standen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegeneinander	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ununterbrochenem	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#brochenem	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Kampf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herrschende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
šsterreichische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#waltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
rŠumte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedoch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sprache	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ostgalizien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	_
weitgehend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gleichberechtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestanden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
2420	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainische	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1590	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volksschulen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Weltkrieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kam	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kriegerischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auseinandersetzungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#setzungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ukrainern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besetzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ostgalizien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Seither	O	O	O	O	O	O	_	_	_
versuchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ukrainer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gebiete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polens	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q36	Q36	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autonomie	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nomie	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erreichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versuche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vergeblich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#geblich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
geblieben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Polen	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q36	Q36	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zentralistisch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verwaltet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#waltet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
territorialen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autonomie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
irgend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landesteil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Warschau	B-loc	B-org	B-loc.adm.town	B-org.adm	O	O	Q270	Q270	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
niemand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hšren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kulturelle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besitzstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sitzstand	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ukrainer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ostgalizien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vergleich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
šsterreichischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stark	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zurŸckgegangen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
2420	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Volksschulen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
134	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿbrig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geblieben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volksschulen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dagegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
2307	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestiegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Au§erdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ostgalizien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	_
2378	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sogenannte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
utraquistische	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Volksschulen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
d	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
h	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schulen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
teils	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
polnischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
teils	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sprache	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
unterrichtet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wobei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedoch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polnische	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
stark	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿberwiegt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Seit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zahlreiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonisten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nisten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ostgalizien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	_
angesiedelt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kolonisten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GrundstŸcke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
parzellierten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gro§grundbesitzes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zugewiesen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohnehin	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uebervšlkerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dorfes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Landhunger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leidenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ukrainer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
au§erordentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aufbringt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beziehungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bevšlkerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ostgalizien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
infolgedessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gespannt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bevor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ErklŠrung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
karpathorussischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autonomie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ereignis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgehende	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ukrainepropaganda	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VerhŠltnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wesentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
verschlechtert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ukrainer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
freuen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erfolg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autonomiebestrebungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bestrebungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
jenseits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Karpathen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wŠhrend	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uebergreifen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bewegung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Karpathoru§land	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ostgalizien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	_
befŸrchten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhšhte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spannung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸhrte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lemberg	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q36036	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Novembertagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schweren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausschreitungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schreitungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
polnischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Studenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
spŠter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stra§enpšbels	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ukrainer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GebŠude	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revisionsverbandes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#verbandes	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genossenschaften	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erstŸrmt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stŸrmt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einrichtung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kurz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
klein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Interpellationen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-14
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#terpellationen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
2	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dezember	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ber	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abgeordneten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Innenminister	O	O	O	O	O	O	_	_	_
richteten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hervorgeht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ostgalizischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bezirken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bedauerlicheren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ZwischenfŠllen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwŠhnten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Interpellationen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nŠmlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geschildert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berittene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abteilungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
uniformierter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mierter	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Personen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dšrfern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kamen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenŸber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anzahl	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Angehšrigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minderheit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
PrŸgelstrafe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anwendung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
brachten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Interpellationen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enthaltenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schilderungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
erinnern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VorgŠnge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Herbst	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
1930	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schonenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bezeichnung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Pazifizierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ostgaliziens	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eingegangen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Undo	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q7878482	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
grš§te	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Partei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Polens	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q36	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Sommer	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1935	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VerstŠndigungsabkommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgeschlossen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angesichts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neuesten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuspitzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heikle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Situation	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geraten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VerstŠndigungspolitik	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
befolgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erfolg	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
offensichtlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
versagt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geblieben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
AnhŠnger	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
murren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vernehmlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bleibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Partei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nichts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anderes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿbrig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daraus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konsequenzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ziehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegenŸber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entschiedener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufzutreten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
FŸhrer	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q7917056	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q7917056	_	_
ã	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q7917056	_	NoSpaceAfter
Undo	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.ent	Q7917056	_	NoSpaceAfter
"	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q7917056	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q7917056	_	_
Mudry	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q7917056	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q7917056	_	_
hielt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dezember	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Seim	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q98964	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ziemlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scharfe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rede	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
inzwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingebrachten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GewŠhrung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wŠhrung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
territorialen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autonomie	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mie	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ostgalizien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	_
ankŸndigte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Forderung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seimmehrheit	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q98964	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Partial-0:4
# segment_iiif_link = _
selbstverstŠndlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgelehnt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ukrainer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedoch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einbringung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
demonstrativen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antrages	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Welt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dasein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erinnerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rufen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿberhaupt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinweisen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#weisen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sogenannte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nationale	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minderheiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#derheiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gibt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewohnten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gebieten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
absolute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mehrheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bilden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
infolgedessen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#folgedessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
autonome	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gestaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ihres	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besitzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
glauben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
*	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Warschau	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q270	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dez	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Havas	B-org	O	B-org.ent.pressagency	O	O	O	Q516033	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
BlŠtter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿbergehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freitag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Abgeordneten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seim	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q98964	_	_
eingebrachten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autonomieantrag	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mieantrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stillschweigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
offizišse	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Gazeta	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q5529091	_	_
Polska	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q5529091	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
veršffentlicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ukrainische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufsatz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
autonomistischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Tendenzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minderheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bagatellisieren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sucht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anerkennen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schreibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Blatt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ukrainischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Bevšlkerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GegensŠtze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wŸrdigen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eigenheiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minderheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sofern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dadurch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Einheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staates	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berŸhrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
autonomistischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
PlŠne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entbehren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
indessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jeden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wirklichkeitssinn	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deshalb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwecklos	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihnen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
allzu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufmerksamkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schenken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gro§em	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Aufwand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
antworten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Augenblick	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nationalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Willen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Volkes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verwirklichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bevšlkerungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
polnischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gebiete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Willen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anzuschlie§en	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter


