# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1878-10-16
# document_id = NZZ-1878-10-16-a-p0011
# segment_iiif_link = _
Fahrplanangelegenheiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neuen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrpläne	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wintersemester	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kraft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
getreten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einigem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Befremden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Publikum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bemerkt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wünsche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Begehren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kundgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#geben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gehör	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefunden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dasselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gründe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vernehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
warum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundesbehörden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#behörden	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wünschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Folge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
glaubten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sollen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
führte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q450071	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bahn	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q450071	_	_|Commented
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgenzüge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schaffhausen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9009	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#thur	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einlangte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diente	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeitern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sommer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mer	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schulen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthurs	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
besuchenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Leuten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vortrefflich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schülern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leuten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bureaux	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
arbeiteten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#teten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

An	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erstern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schloß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dann	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzterem	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#terem	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Orte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anlangte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schüler	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
BureauAngestellte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Angestellte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beamte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sitzungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erscheinen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#scheinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mußten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bequem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nächsten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Winter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschmilzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beiden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Züge	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schaffhausen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9009	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7½	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8½	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
ankommt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzterem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Morgenzug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ankunft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
620	O	O	O	O	O	O	_	_	_
voraus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neuerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierungsrath	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rath	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Beschwerde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingelegt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundesrath	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q30917	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genehmigte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
proponirte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Moment	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hinblick	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Finanzverhältnisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geeignet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Opfern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwingen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erforderlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leistung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keinem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verhältnisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Uebrigens	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rigens	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oerlikon	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q167179	_	_
resp	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wallisellen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69374	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zügen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
80	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vereinigten	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q678188	_	_
Schweizerbahnen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q678188	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
104	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nordostbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ankunft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7½	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
77	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedient	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dient	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fernern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierungsrath	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestützt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kundgebungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bevölkerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Direktion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q450071	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bahn	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q450071	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundesbehörde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wunsch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgesprochen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
möchte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
512	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abend	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bülach	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9093	_	_
gehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
501	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bülach	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9093	_	_
abgeht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eglisau	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69175	_	_
ausgedehnt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mindesten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sonntagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dienstagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Freitagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundesrath	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q30917	_	_
beschloß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weiterführung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#führung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ermächtigte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eisenbahndepartement	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-15
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bahndepartement	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geeigneter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mindestens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freitag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Direktion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	_
nachgewiesene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geringe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frequenz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freitagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herausgestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betracht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gezogen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sowie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterszeit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptmotiv	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Petenten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nämlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beschickung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Marktes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Feldfrüchten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zutreffe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#treffe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierungsrath	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
endlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufmerksam	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gemacht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
108	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bülach	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9093	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6½	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Oerlikon	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q167179	_	_
eintreffe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nachdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
21	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
12	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Minuten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorbei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewünscht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Influenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hergestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abendverbindung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kemptthal	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	Q15083538	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Romanshorn	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q65125	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
St	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q25607	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q25607	_	_
Gallen	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q25607	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schaffhausen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9009	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ermöglichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Verlangen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostbahndirektion	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q450071	_	Partial-0:11
entschiedenen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Widerstand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entgegengesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Einerseits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
könne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
21	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geändert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

anderseits	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#seits	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
müsse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
108	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maschine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
107	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ausgeführt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anschluß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
420	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Luzern	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q4191	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
ankommenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
5	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bülach	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9093	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
55	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurückgehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
könne	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Uebrigens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
könne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abendverkehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Osten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bülach	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9093	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Züge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
107	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
/	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
509	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vermittelt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Bezüglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalbahn	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1487409	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierungsrath	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gierungsrath	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
9	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sept	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allgemeinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bemerkung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
veranlaßt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scheine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Projekt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchgehenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gehenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Zügen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
insofern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieselben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptzügen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konfluenzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10½	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3½	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
richtige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verbindung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ehesten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verkehrsbedürfnissen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entsprechen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
möglichst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
günstiges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betriebsergebniß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sichern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nachdem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
25	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
September	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Massaverwaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestimmteres	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stimmteres	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Projekt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgearbeitet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemeinden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#den	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vernehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Departement	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#partement	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
berichtet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

a	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemeinden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einstimmig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wunsche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
möglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
früh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konstanz	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q3834	_	_
her	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
einzutreffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#treffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sowohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schüler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anderer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
insbesondere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dere	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anschlüsse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Forderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
könne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genügt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entweder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einlegung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vierten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuges	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Konstanz	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q3834	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegenzug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abends	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ab	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlegung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
101	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
b	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gerügt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Züge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
29	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Etzwylen	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	Q5405186	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zusammentreffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mentreffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Influenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
würde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abendverbindung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Singen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q6979	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
ergeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

c	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Endlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spreche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Regierungsrath	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aller	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entschiedenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reduktion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Züge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wettingen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q27576	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
per	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jeder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Richtung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Massaverwaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#waltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorbehalten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Postulat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
a	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlegung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frühzuges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genügt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einlage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lage	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konstanz	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q3834	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abends	O	O	O	O	O	O	_	_	_
könne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unabänderlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Basis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
3	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Doppelzügen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unmöglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entsprochen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Züge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
thunlichst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
früh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
westlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anschlüssen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dritte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tages	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müsse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Begehren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
b	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
neuen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrplan	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entsprochen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Protest	O	O	O	O	O	O	_	_	_
c	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Departement	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vormerk	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vereinigten	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q678188	_	_
Schweizerbahnen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q678188	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q678188	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zerbahnen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q678188	_	_|Commented
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geblieben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisher	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

durch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wegfall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frühzuges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wallisellen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69374	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q69374	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sellen	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q69374	_	_|Commented
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
abgehenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vereinigten	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q678188	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q678188	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#einigten	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q678188	_	_|Commented
Schweizerbahnen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q678188	_	_
anschloß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verbindung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zürcherischen	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	_
Oberland	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Glarus	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q63912	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
traurige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geworden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierungsrath	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
veranlaßt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sah	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestimmte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlangen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verbesserung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
derselben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stellen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geltenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Plänen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vormittags	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tags	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uster	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64032	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
40	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minuten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wartezeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wallisellen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69374	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q69374	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sellen	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q69374	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
½1	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Glarus	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q63912	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gleichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tages	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Glarus	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q63912	_	_
zurückkehren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
muß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
2	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bleibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
also	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ungünstigste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stunde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tages	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschäfte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übrig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Uebel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
hatt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
'	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geglaubt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ließe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
änden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dadurch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abhelfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittags	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Güterzug	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vereinigten	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q678188	_	_
Schweizerbahnen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q678188	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Rapperswyl	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69729	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
würde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Damit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wäre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zugleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betheiligten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uster	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64032	_	_
geäußerten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wunsche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genügt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rücksicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Westen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
her	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uster	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64032	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kommende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schüler	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeiter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beamte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rc	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eintreffen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
früh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hätten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Direktion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vereinigten	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q678188	_	_
Schweizerbahnen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q678188	_	_
lehnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Begehren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entsprechen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hinweis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Unmöglichkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zugsvermehrung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konkurrenz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kurrenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Land	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wasser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschwächten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Linie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rich	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	NoSpaceAfter|Commented
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Rapperswyl	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69729	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nämlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Material	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausführung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewünschten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müßte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nachmittags	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Güterzug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
862	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Chur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69007	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Rapperswyl	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69729	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
geführt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eisenbahndepartement	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirklich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entschließen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genannte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nannte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Bahngesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anzuhalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewünschte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aenderung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eintreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Bezüglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Postulates	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betreffend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Führung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
früh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Winterthur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9125	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wyl	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64077	_	_
her	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anlangenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeiterzuges	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#beiterzuges	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
verweist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Departement	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frühern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Anlässen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geführte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Korrespondenz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



