# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1858-07-26
# document_id = NZZ-1858-07-26-a-p0006
# segment_iiif_link = _
Amerika	B-loc	O	B-loc.adm.sup	O	O	O	Q828	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nicaragua	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q811	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dampfschiff	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Crösus	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q184462	_	_
Vanderbilt	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q313721	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
New	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q60	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q60	_	NoSpaceAfter
York	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q60	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
100,000	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Thaler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
baar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
früher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besessene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Transitprivilegium	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgetreten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Virginien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q1370	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einiger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewisser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Poindexter	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
letztwillig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verfügt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sklaven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahl	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gelassen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auktion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verkauft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
emanzipirt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Liberia	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q1014	_	_
geschickt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wollten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letztern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
20,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dollars	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uebersiedelung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#siedelung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
bestimmte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Obergericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Virginien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q1370	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entscheidung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neger	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sachen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Alternative	O	O	O	O	O	O	_	_	_
treffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dürfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einfach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
versteigert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
!	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Packetschiff	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
New	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q60	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q60	_	NoSpaceAfter
York	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q60	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Juli	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verließ	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bringt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nachrichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mexiko	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q96	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
18	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Juni	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erdbeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
50	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
'	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
s	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesandten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
England	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q21	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mexiko	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q96	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hatten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaufleuten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerathen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zwangssteuer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Protest	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#test	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesandte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vereinigten	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q30	_	_
Staaten	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q30	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pässe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
New	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q60	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q60	_	NoSpaceAfter
York	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q60	_	_
erschien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebensbeschreibung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lola	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q161154	_	_
Montez	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q161154	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fünfundzwanzigste	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesmal	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einzig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
echte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eigenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wahr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ueber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personalien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dame	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Notizen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tizen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Marie	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q161154	_	_
Dolores	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q161154	_	_
(	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q161154	_	NoSpaceAfter
wovon	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q161154	_	_
die	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q161154	_	_
Abkürzung	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q161154	_	_
Lola	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q161154	_	NoSpaceAfter
)	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q161154	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Eliza	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q161154	_	_
Rosanna	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q161154	_	_
Gilbert	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q161154	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geboren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
irischen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q133315	_	_
Stadt	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q133315	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Limerick	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	B-comp.name	O	Q133315	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berühmt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Limmerick	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q133315	_	_
lasses	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Mädchen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#chen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Jahre	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
des	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Herrn	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1824	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vater	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nachgeborner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sohn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sir	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Edward	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Gilbert	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mutter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lady	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Gilbert	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
galt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schönsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frauen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geborne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oliver	B-pers	O	B-pers.coll	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schloß	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	Q5050207	_	_
Oliver	I-loc	O	I-loc.fac	O	B-comp.name	B-pers.coll	Q5050207	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
spanischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grafenfamilie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Montalvos	B-pers	O	B-pers.coll	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unermeßliche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#meßliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Güter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spanien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q29	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diverse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spanische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlösser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
besaß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kriegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Franzosen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
andern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerschaften	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verloren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegangen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Montalvos	B-pers	O	B-pers.coll	O	O	O	NIL	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ursprünglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
maurischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geblüts	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kamen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
arabische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Namen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mitgetheilt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spanien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q29	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ferdinands	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q12860	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Isabel	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q45859	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q45859	_	_
Katholischen	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q45859	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q45859	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lischen	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q45859	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

So	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lola	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q161154	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
irisch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
spanisch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
maurischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abkunft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kombustible	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blutmischung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestehen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
muß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fügt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



