# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1908-09-15
# document_id = NZZ-1908-09-15-d-p0002
# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Güttinger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mord	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schwurgericht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schloß	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	NIL	_	_
Güttingen	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	B-loc.adm.town	NIL	_	_
lebte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sonderling	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Berner	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.demonym	O	NIL	_	_
Albert	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Rätzer	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
arbeitreiches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Privatier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschließen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wollte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wirklichkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lebensabend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allerlei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingebildete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schikanen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verbitterte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bitterte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rätzer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
fand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dienstpersonal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nachmittag	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mittag	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
11	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Septembers	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1907	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Treppenhaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zügen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fremder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklärte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rätzer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wäre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stiege	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinuntergestürzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lief	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dahin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dorthin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schloßherr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
je	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besinnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fiel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schwer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konstatieren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungewöhnliches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgefallen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gefallen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fielen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dienstpersonal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allerlei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nebenumstände	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ward	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jeder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
davon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überzeugt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zeugt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rätzer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mordanschlag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Opfer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefallen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fallen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Wer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Täter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
September	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Meier	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
vorgesprochen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schloß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaufen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wollte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
9	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fräulein	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Josephine	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Zapf	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
erschienen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wetter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gewohnheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verhängnisvollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittwoch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
11	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
September	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beherbergte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Meier	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rätzer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besitztum	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gezeigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schloßbesitzer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
verunglückt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Meier	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fräulein	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Zapf	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spurlos	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschwunden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schwunden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Villa	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thielle	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q15850679	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kanton	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q12738	_	_
Neuenburg	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	B-comp.name	O	Q12738	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lebte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Meier	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mutter	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Witwe	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Meier	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Haushälterin	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Josephine	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Zapf	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
März	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1907	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
gekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bald	O	O	O	O	O	O	_	_	_
blieb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bald	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andere	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lieferant	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unbezahlt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ward	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nachgerade	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohlbekannt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geld	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besaßen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Da	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
13	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
September	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tember	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Zahlungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betrage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1500	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leisten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fiel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tages	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ges	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
saßen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Meier	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zapf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schloß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Riegel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlosse	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	NIL	_	_
Güttingen	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	B-loc.adm.town	NIL	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Herrn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bemühten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geldschrank	O	O	O	O	O	O	_	_	_
operiert	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschiedene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wertpapiere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Obligationen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Thurgauischen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Hypothekenbank	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Namen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
lautende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Obligation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konstanz	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q3834	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sowie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungefähr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fähr	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
1700	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entnommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zapf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
gefahren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hotel	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Bellevue	I-org	O	I-org.ent	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
abstiegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
benützte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zapf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
dazu	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Obligationen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thurgauischen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Hypothekenbank	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
versilbern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reiste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paar	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thielle	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q15850679	_	_
ab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tages	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Häscher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hände	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fallen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Rätzer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Buch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geführt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genaue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werttitelbestand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bestand	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hätte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ermittelt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Wer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Meier	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zahnarzt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ausgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stellte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bald	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heraus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beruf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ruf	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Titel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verstorbenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vater	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
praktiziert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entliehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Meier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
selber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zahnarzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Doktor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nichts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nichts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weniger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vagant	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seit	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1904	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
nacheinander	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#einander	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verona	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2028	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tettnang	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q506323	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mogelsberg	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q869624	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Villa	B-loc	O	B-loc.unk	O	O	O	NIL	_	_
Tigelsberg	I-loc	O	I-loc.unk	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berneck	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q67225	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thielle	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q15850679	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wohnsitz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgeschlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
desselben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Renommees	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schlechter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zahler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genoß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zapf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Württembergerin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tettnang	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q506323	_	_
logiert	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
zusammenlebte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umstände	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erforderten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trennen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

so	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Juni	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1907	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Familie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dienst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geständen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zapf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angehende	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vierzigerin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
achtundzwanzigjährig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Just	O	O	O	O	O	O	_	_	_
acht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mord	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlosse	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	NIL	_	_
Güttingen	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	B-loc.adm.town	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	I-loc.adm.town	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tingen	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	I-loc.adm.town	NIL	_	_|Commented
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zapf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
thurgauischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Behörden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgeliefert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Untersuchung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
begann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

sie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
förderte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zapf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diebstahlsgeschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zutage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zürcherischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschwornen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekannt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zapf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
erwies	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Untersuchungsrichter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#richter	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erstaunliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Märchenerzählerin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Mörder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gehilfin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hintergrund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
öffentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Interesses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
getreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
infolge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#folge	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
inzwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfolgten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Publikation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Testaments	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Opfers	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Albert	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Rätzer	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Testament	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
271	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgenblatt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ziemlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausführlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dargestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Willensverfügung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zeigte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Rätzer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgesprochene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Querulantennatur	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erinnert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewiß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stand	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Thurgau	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q12713	_	_
geradezu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
insultierenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fassung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Testamentes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mentes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wonach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundesrat	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q30917	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Haupterben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
damals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
300,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschätzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vermögens	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eingesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allmählich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
still	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vernahm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hausdurchsuchung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thielle	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q15850679	_	_
recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
belastendes	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Material	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zutage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefördert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meiers	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Name	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tode	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mannes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berneck	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q67225	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verbindung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Untersuchung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zog	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Länge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Endlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgeschlossen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

sie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
endete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zitation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meiers	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zapf	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schwurgericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weinfelden	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68258	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



