# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1918-11-24
# document_id = NZZ-1918-11-24-a-p0002
# segment_iiif_link = _
Ausland	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Auran	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Berlin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
22	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nov	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wolff	B-org	O	B-org.ent.pressagency	O	O	O	Q552226	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berlin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64	_	_
anwesenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wesenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentrumsfraktion	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q160208	_	_
Reichstages	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q160208	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beiden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
HŠuser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
preu§ischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landtages	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erlassen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einvernehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leitenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rheinischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
westfŠlischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentrumspresse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
christlichsozialen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sozialen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Arbeiterorganisationen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volksvereins	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q882813	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
fŸr	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q882813	_	_
das	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q882813	_	_
katholische	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q882813	_	_
Deutschland	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-loc.adm.nat	Q882813	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitgliedern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bauernvereine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertretern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
katholischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
FrauenbŸnde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufruf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hei§t	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neues	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentrum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mu§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entstehen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wandel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

RŸckhaltloses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bekenntnis	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
demokratischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volksstaat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
BekŠmpfung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedweder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#weder	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Klassenherrschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freiheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Pflege	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ideellen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volk	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersi	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gesund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fundamente	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erneuerung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#neuerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
christlich	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q157537	_	NoSpaceAfter
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q157537	_	NoSpaceAfter
demokratische	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q157537	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Volkspartei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q157537	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GrundsŠtzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bekennen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parole	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalversammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eintreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

FŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
politische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Um	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neugestaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorbehŠltlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hŠltlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
endgŸltiger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Feststellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Namen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Programm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schaffenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parteiinstanzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#instanzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
LeitsŠtzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fordern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
baldigsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abschlu§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weltfriedens	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VerstŠndigung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sofortige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
HerbeifŸhrung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
PrŠliminarfriedens	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regelung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beziehungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Všlker	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staaten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zueinander	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ewige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gewalt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schaffung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Všlkerbundes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allgemeine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
AbrŸstung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schutz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nationalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minderheiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staaten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollstŠndige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erneuerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auswŠrtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dienstes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abschaffung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GeheimvertrŠge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollstŠndige	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stŠndige	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
UnabhŠngigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heiligen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stuhles	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wirtschaftliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gleichberechtigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Všlker	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Freiheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
internationale	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regelung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Arbeiter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Angestelltenfrage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schaffung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
BedŸrfnissen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genŸgenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonialgebietes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gebietes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gebiet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
innern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Politik	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gefordert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Schleunige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einberusung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalversammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#versammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Vereinigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
StŠmme	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volksreich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahrung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eigenart	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
StŠmme	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleiches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahlrecht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
VerhŠltniswahl	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frauenwahlrecht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reiche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bundesstaaten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gemeinden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unabhŠngige	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertrauen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volksvertretung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beruhende	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
starken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vollzugsgewalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Spitze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bundesstaaten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schaffung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfassung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalversammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Presse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versammlungs	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vereinsfreiheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#freiheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

BezŸglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wirtschafts	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sozialpolitik	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#politik	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

grundsŠtzliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erhaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Privateigentums	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Produktionsmitteln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ersatz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
privatkapitalistischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Monopole	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gemeinwirtschaftliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Berlin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
23	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nov	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wolff	O	O	O	O	B-comp.name	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Kšlnische	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Volkszeitung	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
meldet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
legte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kardinal	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q62720	_	_
von	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q62720	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Hartmann	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q62720	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
preu§ischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
feierlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwahrung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beabsichtigte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Trennung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kirche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
flagranter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rechtsbruch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Berlin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
23	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nov	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wolff	B-org	O	B-org.ent.pressagency	O	O	O	Q552226	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ueber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schie§erei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rei	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
PolizeiprŠsidium	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Donnerstag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemeldet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

An	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
MŸllerstra§e	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q1958791	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q1958791	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stra§e	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q1958791	_	_|Commented
fand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stark	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besuchte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
statt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Karl	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q75886	_	_
Liebknecht	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q75886	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufgaben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revolution	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sprach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
u	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
a	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Einberufung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalversammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wandte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uebernahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesamten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
šffentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gewalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeiter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SoldatenrŠte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eintrat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#trat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vortrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erzŠhlte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Soldat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehrere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kameraden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kamen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlo§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stŸrmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
helfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
spŠter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ebenso	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verhaftet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Haft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
PolizeiprŠsidium	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anderer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Teilnehmer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nehmer	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
forderte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Alexanderplatz	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q152783	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ziehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefangenen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fangenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
befreien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufforderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mehrere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hundert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

WŠhrend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
PolizeiprŠsidium	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diensttuenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beamten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verhandelte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gab	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
junger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pistolenschu§	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schu§	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wodurch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Soldat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sicherheitswache	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wache	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
getštet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Daraushin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eršffnete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heftiges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gewehrfeuer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wobei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mann	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frau	O	O	O	O	O	O	_	_	_
getštet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehrere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frauen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verletzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#letzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorfall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hŠtte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vermieden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mieden	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kšnnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zunŠchst	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
PolizeiprŠsidenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auskunft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geholt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hŠtte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefangene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
PolizeigefŠngnis	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gefŠngnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
befŠnden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dies	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fall	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gefangenen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spŠter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Stadtvogtei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewaltsam	O	O	O	O	O	O	_	_	_
befreit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diebstahls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebensmittelschiebungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schiebungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eingeliefert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Berlin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
23	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nov	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wolff	B-org	O	B-org.ent.pressagency	O	O	O	Q552226	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutsche	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q567313	_	_
Allgemeine	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q567313	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q567313	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#meine	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q567313	_	_|Commented
Zeitung	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q567313	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schreibt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volksbeauftragte	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q70581	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Scheidemann	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q70581	_	_
hŠlt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbstverstŠndlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konstituante	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schnell	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mšglich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einberufen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
UnglŸck	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Land	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bedeuten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wŸrde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verstriche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keinem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frieden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Konstituante	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einberufen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
demselben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#selben	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Standpunkt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
steht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minister	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q862071	_	_
des	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q862071	_	_
Innern	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q862071	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q862071	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q862071	_	_
Drews	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q862071	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ansicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Termin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
festgesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
technischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Schwierigkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beseitigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Torla	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
London	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q84	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
23	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nov	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Havas	B-org	O	B-org.ent.pressagency	O	O	O	Q516033	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frachtpreis	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#preis	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neuseeland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q664	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Australien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q408	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3e	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Restenie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feneit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frae	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
preis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kohlenschiffe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
insbesondere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
requirierten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ebenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herabgesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Frachtpreis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
HŠfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordfrankreichs	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kohle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schilling	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Koks	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
15	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schilling	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betragen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

FŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
HŠfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Golfes	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q41573	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	I-loc	O	I-loc.phys.hydro	O	O	O	Q41573	_	_
Biscava	I-loc	O	I-loc.phys.hydro	O	B-comp.name	O	Q41573	_	_
betrŠgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
15	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schilling	O	O	O	O	O	O	_	_	_
resp	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

22	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schilling	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Preisherabsetzungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
16	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
November	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingeladenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schiffe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
angewendet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
B	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
d	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ital	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grenze	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
22	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nov	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

S	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diskussion	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sion	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
RegierungserklŠrungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nimmt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ulienischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kammer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
au§erordentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ruhigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlauf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausgang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Krieges	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gema§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
WŸnschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mehrheitsparteien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
GegensŠtze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stark	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemildert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Einsicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Niederlage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sozialisten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#listen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ziemlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kleinlaut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ergehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allerlei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
WortklŸgeleien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trotz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frŸhern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brandmarkung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#markung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
FŸhrer	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
anerkannte	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Abgeordnete	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#geordnete	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_|Commented
Turaui	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
sprach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sieges	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwirklichung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
GrundsŠtze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wilsons	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q34296	_	_
beschwšrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kšnne	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Oft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bildeten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Niederlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antrieb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wiedererstehungsaktion	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beispiel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreichs	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q142	Q142	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	O	Q142	Q142	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#reichs	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	O	Q142	Q142	_|Commented
seit	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1870	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
zeige	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kšnne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niemand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wissen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revolution	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
LŠndern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ZentralmŠchte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mŠchte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ru§land	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q159	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
LŠnder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschrŠnkt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bleibe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sozialist	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
E	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
Ferri	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
verlangte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
praktisches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierungsprogramm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neuwahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ereignisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sonst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unsichere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entwicklung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wicklung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kšnnten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
R	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Washington	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q61	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
22	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nov	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
A	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
S	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

PrŠsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q34296	_	_
Wilson	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q34296	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q34296	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#son	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q34296	_	_|Commented
unterzeichnete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Proklamation	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sŠmtliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seekabel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kontrolle	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vereinigten	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q30	_	_
Staaten	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q30	_	_
gestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generalpostmeister	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Burleson	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwalter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#walter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Proklamation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sieht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerechte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
festzusetzende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entschadigung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VerfŸgung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kabelgesellschaften	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-14
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gesellschaften	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angemessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
finden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#den	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesetzliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einleiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgesehenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerechten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betrag	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
festzusetzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenwŠrtige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kabelgesellschaften	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beizubehalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Washington	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q61	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
22	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nov	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
A	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
S	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Finanzdepartement	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#departement	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
teilt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
offiziell	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Totalsubskriptionen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-14
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#subskriptionen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vierte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freiheitsanleihe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#anleihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6,989,047,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dollar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ueberzeichnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nahezu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Milliarde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dollar	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bedeuten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
grš§te	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Summe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darstellen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jemals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weltgeschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzige	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nationale	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anleihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gezeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisherigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#herigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
vier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kriegsanleihen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einschlu§	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kriegssparmarken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stellen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Darlehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
amerikanischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kanischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Bevšlkerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
weniger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Monaten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17,852	O	O	O	O	O	O	_	_	_
000,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dollars	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lars	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
dar	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anleihen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
total	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
1,808,000,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dollar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿberzeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



