# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1908-02-18
# document_id = NZZ-1908-02-18-f-p0002
# segment_iiif_link = _
Ausland	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Deutschland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
HardenProzeß	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Prozeß	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fürst	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q213964	_	_
Philipp	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q213964	_	_
zu	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q213964	_	_
Eulenbura	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q213964	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staatsanwalischaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landgerichts	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1802817	_	_
Berlin	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-loc.adm.town	Q1802817	_	_
I	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Strafantrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maximilian	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	_
Harden	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	_
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Belei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
igung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staatsanwalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herausgeber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Zukunft	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q5274468	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kenntnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Strasantrage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bebauptet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maximilian	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Harden	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauvtverhandlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Privatklage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#klage	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grafen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q66400	_	_
Kuno	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q66400	_	_
v	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q66400	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q66400	_	_
Moltke	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q66400	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schössengericht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geäußert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fürst	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q213964	_	_
Philipp	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q213964	_	_
zu	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q213964	_	_
Eulenburg	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q213964	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
stebe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beim	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berliner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polizeipräsidium	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geführten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Listen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Homosexusllen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ferner	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewußte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wußte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Unwihrheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fürsten	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q213964	_	_
zu	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q213964	_	_
Eulenburg	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q213964	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
behaupten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#haupten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vermittelungsversuche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dritter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
insbesondere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freiherrn	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q88890	_	_
v	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q88890	_	_
Berger	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q88890	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zutun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einstweilen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Weiterungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerichtlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vernehmung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersparen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staatsanwilt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maximilian	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	_
Harden	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	_
anheimgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#heimgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
möglichst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umgehend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erklärung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
darüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zukommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ähnliche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Aeußerungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Zugleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maximil	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mil	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	NoSpaceAfter|Commented
'	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	NoSpaceAfter
an	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	_
Harden	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	_
mitgeteilt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufklärung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wsentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beitragen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dürfte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Staatsanwalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wortlaut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommenten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Aeuß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hän	O	O	O	O	O	O	_	_	_
en	O	O	O	O	O	O	_	_	_
befindlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Stenogramms	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wollte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Maximilian	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	_
Harden	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q63411	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
N	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
G	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
C	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zufolge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#folge	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antwort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erteilt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wunsch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wortlaut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aeußerungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Grund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stenogramms	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mitzuteilen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfüllen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
öge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stenoaramm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
irgendwie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ähnliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aeuß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enthalte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enthalten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
könne	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Behauptung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fürst	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q213964	_	_
Enlenburg	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q213964	_	_
werde	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
r	O	O	O	O	O	O	_	_	_
po	O	O	O	O	O	O	_	_	_
izeilichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kinädenliste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geführt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
niemals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahrhaftigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unwahrhaftigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fürsten	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q213964	_	_
Eulenburg	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q213964	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
öffentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niemals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestreift	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vorden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Frankreich	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptstelle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geschichtlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedeutsam	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erachteten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rede	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Clemenceaus	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q171730	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q171730	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#menceaus	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q171730	_	_|Commented
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Denkmale	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ScheurerKestners	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q166297	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q166297	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Kestners	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q166297	_	_|Commented
lautet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Ich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefürchtet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
blutige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vergangenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gangenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wachzurufen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verantwortlichkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
knupft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewußt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zwang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ereignissen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sprechen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eingetreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sino	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefühle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekunden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verleugnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verbergen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erniedrigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
edlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Elsasser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
huldigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q142	Q1450662	_
geehrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Männer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wären	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fähig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wären	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Elsaß	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q1142	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ianorieren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Las	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niemand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mand	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zweifel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesagt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Falle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verdesterte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#desterte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Schweigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Würde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wahre	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
scheint	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vielmehr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unsre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dann	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wirklich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angetastet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ware	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unsern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eigenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Händen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geknebelt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sähe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Furcht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
böswilligen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auslegung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gefuhlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
freien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tag	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erweckt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stolz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Siege	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Demütigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Niederlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gekannt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unglück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
meyr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Triumph	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Annäherung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verschmelzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seelen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Beste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebildet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemeinsame	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vaterland	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#land	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
heivorgebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sieges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versuchung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mißbrauch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Widerstand	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unglücks	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stählt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mut	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kraft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebens	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Jedem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Aufgabe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Energie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kampf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
moralischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorrang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zusammenzuhalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
edlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wettstreit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Voraussetzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friede	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bringen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
guten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Willen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volkes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestrebt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwieriges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unternehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ternehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
führen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Errichtung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
organisierten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Demokratie	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungeheure	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werk	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stärtste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konzentration	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kräfte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frieden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nötig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
französische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Politik	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Drohungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Herausforderungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solide	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fundament	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerechten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegenseitigleit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gründet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Re	O	O	O	O	O	O	_	_	_
pelt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschlossenen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Verträge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fordern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beispiel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#spiel	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
geben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
loyal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abmachungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beobachten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verpflichten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Republikaner	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Frankreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q142	Q1450662	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Obhut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
empfangen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausgange	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schrecklichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prüfung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufzurichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
legitimen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Macht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausbreitung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Würde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hoher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
moralischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Persönlichkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nötig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lügen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einmal	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vorwürfe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paris	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q90	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
16	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sebr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Protest	O	O	O	O	O	O	_	_	_
protestantischer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#testantischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Notabilitäten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kammer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genehmigte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesetz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betreffend	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Heimfall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kirchengüter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stiftungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seelenmessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Antiklerikalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scharf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerügt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wersen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
duckmäuserischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Protestanten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Topf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mii	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
römischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Klerikalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schicken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Pfaffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heim	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Libre	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q3210026	_	_
Parole	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q3210026	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Unterzeichnern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Protestes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sevat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#vat	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anerkennung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verweigern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lehnt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vergleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Attentates	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eigentum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Katholiken	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ordonanzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ludwigs	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q7742	_	_
XIV	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q7742	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q7742	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einziehung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Güter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reformierten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Konsistorien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verfügten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entrüstung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stehende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesetz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rechtfeirtigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#feirtigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diebstahl	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sonnenkönig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#könig	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
weise	O	O	O	O	O	O	_	_	_
handelte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
indem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rebellische	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Minderheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Untertanen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wies	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ultramontane	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Croix	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q1230298	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
findet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hingegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Proteste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Senator	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q2150850	_	_
Wavdington	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2150850	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q2150850	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ton	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q2150850	_	_|Commented
eingebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nichts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auszusetzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollinhaltlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spendet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unterzeichnern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unbedingtes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lob	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Oesterreich	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
Ungarn	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuschrift	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Innsbrucker	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
Neuesten	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
Nachrichten	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nimmt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Professor	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q1284048	_	_
Edgar	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1284048	_	_
Meyer	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1284048	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozeß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rovereto	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q279373	_	_
Stellung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fest	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausflug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Turner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
veranstaltet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keineswegs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Provokationszug	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geplant	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorwurf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Feigheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozesse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeuge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erschienen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
weist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oberstaatsanwaltschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-18
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#staatsanwaltschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Innsbruck	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1735	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ladung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeuge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geradezu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gedrängt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sofern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geringsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wichtigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlauf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozesses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übrigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Larcher	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3779351	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Advokaten	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Dr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Bruguara	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausfälle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Prozesses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ehrenbeleidigungsprozesse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#prozesse	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eingeleitet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Interessant	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dürfte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitteilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Guido	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3779351	_	_
Larcher	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q3779351	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Turner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gerichtssaal	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#richtssaal	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
deutsches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesindel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nannte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Obmann	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tridentinischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Alpenvereins	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Redakteur	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q55692661	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Mariot	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q55692661	_	_
Scottoni	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q55692661	_	_
Obmann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trienter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fremdenverkehrs	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#verkehrs	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



