# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1848-10-04
# document_id = NZZ-1848-10-04-a-p0004
# segment_iiif_link = _
Bülletin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Palermo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2656	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Genueserblätter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wissen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neapolitanische	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#litanische	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Truppenabtheilungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorrückten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sizilianern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angegriffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
900	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefangene	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gemacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Wien	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1741	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
29	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sept	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
voller	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ministerkrise	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Folgendes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gendes	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neueste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kombination	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Schwarzer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q18249392	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
resignirt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Portefeuille	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Handels	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übernehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Graf	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q1909795	_	_
Wickenburg	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1909795	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gouverneur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grätz	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q13298	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Innere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Strohbach	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q10854115	_	_
(	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q10854115	_	NoSpaceAfter
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q10854115	_	_
Präsident	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q10854115	_	_
des	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q10854115	_	_
Reichstags	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.adm	Q10854115	_	NoSpaceAfter
)	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q10854115	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Justiz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bach	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q448912	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
öffentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
27	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Armee	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Banus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Veleneze	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1065977	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
3	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meilen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ofen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgerückt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungarischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generale	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Widerstand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entgegengesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
A	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
A	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
Ztg	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bern	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q70	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesandten	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1948114	_	_
Oesterreichs	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-loc.adm.nat	Q1948114	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1948114	_	_
Hr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q1948114	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q1948114	_	_
v	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1948114	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1948114	_	_
Kaisersfeld	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1948114	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1948114	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vororte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Note	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingelangt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hoffnung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
macht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Radetzky	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q153500	_	NoSpaceAfter
'	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q153500	_	NoSpaceAfter
s	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q153500	_	_
Maßregeln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tessin	B-loc	B-org	B-loc.adm.reg	B-org.adm	O	O	Q31008	Q31008	_
bald	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufhören	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfassungsfreund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zeigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Empfang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reichsnote	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verspricht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittheilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dasselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#selbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Blatt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bemerkt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleichlautende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Note	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankfurt	B-loc	B-org	B-loc.adm.town	B-org.adm	O	O	Q1794	Q1794	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	I-org	I-loc.adm.town	I-org.adm	O	O	Q1794	Q1794	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#furt	I-loc	I-org	I-loc.adm.town	I-org.adm	O	O	Q1794	Q1794	_|Commented
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
französische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgegangen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesandte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sardiniens	B-loc	B-org	B-loc.phys.geo	B-org.adm	O	O	Q1462	Q1462	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vororte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zurückstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rückstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Griffini	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3839728	_	NoSpaceAfter
'	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q3839728	_	NoSpaceAfter
s	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q3839728	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eintritt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	_
abgenommenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tagsatzung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfügung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorbehalten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einstweilen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reklamation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eintreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Aargau	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q11972	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Gestern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rath	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahlart	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nationalräthe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entschieden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anträge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kl	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rath	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bildung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahlkreises	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mehrheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großräthlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bildung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahlkreisen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kl	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rathes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sprachen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
HH	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q18577960	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q18577960	_	_
RR	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q18577960	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q18577960	_	_
Wieland	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q18577960	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seminardirektor	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q117999	_	_
Keller	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q117999	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Obergerichtspräsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1432233	_	NoSpaceAfter|Normalized-15
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q1432233	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#richtspräsident	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q1432233	_	_|Commented
Tanner	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1432233	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amtsstatthalter	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Billo	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fürsprech	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1695781	_	_
P	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1695781	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1695781	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bruggisser	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1695781	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landammann	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q17321705	_	_
Waller	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q17321705	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landstatthalter	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1744766	_	_
Siegfried	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1744766	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1744766	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fried	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1744766	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Thuet	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterstützten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nebst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trägern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
derselben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
HH	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Gemeindammann	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ammann	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_|Commented
Stöcklin	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Muri	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69011	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q1545120	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q1545120	_	_
J	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1545120	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1545120	_	_
Lützelschwab	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1545120	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meienberg	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1569307	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q1569307	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#berg	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q1569307	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bezirksrichter	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Waldesbuel	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Steigmeier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

128	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
48	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stimmten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorschlage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kl	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rathes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahlkreis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebildet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Tessin	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q31008	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Republikano	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
meldet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Radetzky	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q153500	_	_
endlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herausgabe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tessinischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sperre	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
angekauften	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Salzes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewilligt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
osterreichischen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1948114	_	_
Gesandten	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q1948114	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q1948114	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sandten	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q1948114	_	NoSpaceAfter|Commented
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1948114	_	_
Hrn	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q1948114	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q1948114	_	_
v	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1948114	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1948114	_	_
Kaisersfeld	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1948114	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1948114	_	_
seien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwa	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hundert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dert	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Pässe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lombardei	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q1210	_	_
visirt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Laut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Republikano	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sonntag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Graf	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Zampieri	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#pieri	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rom	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q220	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lugano	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q7024	_	_
angekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weilenden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
General	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q2939273	_	_
Zucchi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2939273	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eröffnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Se	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q43720	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q43720	_	_
Heiligkeit	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q43720	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q43720	_	_
Pius	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q43720	_	_
IX	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q43720	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q43720	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kriegsminister	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ernannt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Zucchi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q2939273	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ernennung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
angenommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



