# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1858-05-31
# document_id = NZZ-1858-05-31-a-p0003
# segment_iiif_link = _
Bülletin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Frankreich	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neusten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pariser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Redakteur	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q3133205	_	_
des	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q3133205	_	_
Figaro	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.ent	Q3133205	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q3133205	_	_
Hr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q3133205	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q3133205	_	_
de	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q3133205	_	_
Pene	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q3133205	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q3133205	_	_
rettungslos	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verloren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beginne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
modernen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Industriebewegung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
a	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Jahre	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1815	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
zählte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
800	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Patentirte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
330	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1,168,255	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1840	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1,375,909	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1847	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1,443,678	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1849	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
1380,516	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1857	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1,712,034	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besondere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Budget	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Algier	B-loc	B-org	B-loc.adm.town	B-org.adm	O	O	Q3561	Q3561	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
12	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Millionen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jährlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betragen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dasselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anbetracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wichtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dringenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
namentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eisenbahnbauten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bauten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
14	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Millionen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Civilliste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prinzen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q7723	_	_
Napoleon	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q7723	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Million	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betragen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betreffend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bourboner	B-pers	O	B-pers.coll	O	O	O	Q58389	_	_
Fusion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erklärung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#klärung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Munde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prinzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Joinville	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q817418	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kommend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Derselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehreren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Franzosen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besucht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesagt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herzogin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Orleans	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q6548	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q6548	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#leans	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q6548	_	_|Commented
allein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Andern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
getäuscht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fusion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
setzte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinzu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erzählte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zählte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
folgenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorfall	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erzherzog	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q84192	_	_
Maximilian	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q84192	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grafen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Chambord	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q628532	_	_
sagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wolle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besuchen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#suchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bitte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stunde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Graf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Chambord	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q628532	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q628532	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bord	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q628532	_	_|Commented
ließ	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antwort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vergnügen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frau	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
belgische	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q154971	_	_
Prinzessin	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q154971	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Charlotte	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q154971	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
empfangen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wolle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
c	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paris	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q90	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
29	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mai	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Korr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
N	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q658945	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	_
Z	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	_
Ztg	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingetroffenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Depesche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zerbrach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schraube	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dampfschiffs	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q209169	_	_
von	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q209169	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lesseps	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q209169	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konstantinopel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q16869	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
macht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittelmeer	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q4918	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schiff	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Segeln	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
fahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konnte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
irrte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schrecken	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Passagiere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herum	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fahrzeug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bemerkt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sofort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlepptau	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nahm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sardinien	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	O	O	Q1462	_	_
führte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wahrscheinlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q209169	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q209169	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
v	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q209169	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q209169	_	_
Lesseps	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q209169	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schiffe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollends	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#reich	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	_|Commented
fahren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Behauptung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q142	Q1450662	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlangen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Türkei	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q43	Q12812333	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
2	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
adriatische	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q13924	_	_
Meer	I-loc	O	I-loc.phys.hydro	O	O	O	Q13924	_	_
geschickten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schiffe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zurückberufen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unrichtig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Neapel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2634	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
25	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mai	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ueber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entschädigung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
englischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mechaniker	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nichts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entschieden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cagliari	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1897	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Prozeß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgenommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Gestern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erdstoß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fühlbar	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Seiden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Ernte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Folge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Krankheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verloren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#loren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sizilien	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	O	O	Q4951156	_	_
steht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besser	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Getreidepreise	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
steigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oidium	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zeigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Turin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q495	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
25	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mai	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Debatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anleihegesetz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgegebenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erklärung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grafen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cavour	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9239	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zufolge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beabsichtigte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlegung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
See	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Arsenals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hafen	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q651798	_	_
von	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q651798	_	_
Spezzia	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	B-loc.adm.town	Q651798	_	_
aufgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daselbst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Benutzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betreffenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#beiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewilligten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kredits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorwerken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genua	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1449	_	_
bestimmten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
BefestigungsArbeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Arbeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ausgeführt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mailand	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q490	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
25	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mai	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Befinden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Alessandro	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1064	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1064	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dro	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1064	_	_|Commented
Manzoni	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1064	_	NoSpaceAfter
'	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1064	_	NoSpaceAfter
s	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1064	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besserung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingetreten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wiederherstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwarten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
läßt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
England	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q21	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Times	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q50008	_	_
beschuldigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Franzosen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Undanks	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#danks	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lamartine	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q188697	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ruft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
England	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q21	Q6063	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beisteuern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#steuern	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Türkei	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q43	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Konstantinopel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q16869	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
22	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mai	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

14	O	O	O	O	O	O	_	_	_
türkische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bataillone	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#taillone	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bosnien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q188736	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herzegowina	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q189863	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Rußland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q159	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

St	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q656	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q656	_	_
Petersburg	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q656	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
22	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mai	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Adel	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gouvernemente	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tula	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2770	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pskoff	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2214	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jaroslaw	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q721928	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mohilew	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q154835	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wologda	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1957	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Witepsk	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q102217	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erlaubniß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einsetzung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
vorberathender	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Comites	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bauernsache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ertheilt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gouvernemente	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
früher	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dieselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erlaubniß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ertheilt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
St	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q656	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q656	_	_
Petersburg	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q656	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q656	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#burg	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q656	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wilna	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q216	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nischneinowgorod	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q891	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cherson	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q156732	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kowno	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q4115712	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grodno	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q181376	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Komite	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
'	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
s	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eröffnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deklaration	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptkomite	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
'	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
s	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bauernfrage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Majoratsgüter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufhebung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leibeigenschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gütern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Petersburger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
28	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mai	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bewohner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kleinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tschetschina	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q5187	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
12000	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
—	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
15000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seelen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#len	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dörfer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verbrannt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wandern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rußland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q159	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Schamyl	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q244742	_	_
konzentrirt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



