# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1908-08-04
# document_id = NZZ-1908-08-04-b-p0001
# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konstikt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hollands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q102911	Q2479200	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schreibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Haager	O	O	O	O	O	O	_	_	_
W	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Korrespondent	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
arge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verschärfung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erfahren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hiesigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leitenden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kreisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besorgnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fragt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weise	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drohenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwicklungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
begegnen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Zweifellos	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präsident	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q469575	_	_
Castro	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q469575	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
keinerlei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diplomatische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rücksichtnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kennt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Größenwahn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mancher	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Großmacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fühlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ließ	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
z	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
B	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jüngst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vereinigten	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	B-comp.name	O	Q30	Q48525	_
Staaten	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	I-comp.name	O	Q30	Q48525	_
von	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	O	Q30	Q48525	_
Nordamerika	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.adm	O	B-loc.adm.sup	Q30	Q48525	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
grobe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beleidigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hollands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q102911	Q2479200	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
brutale	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ausweisung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niederländischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesandten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Caracas	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1533	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schulden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ebenso	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bedeutet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entziehung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Exequatur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Venezuela	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q717	_	_
residierenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niederländischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Konsuln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
offenbaren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Akt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Feindseligkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#keit	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herausforderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unserer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letztere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dinge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestaltet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausschließliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rolle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beleidigten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#leidigten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anspruch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Denn	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
manches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerrechte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diplomatischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#matischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Gepflogenheiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verträgt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Verössentlichung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Castro	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q469575	_	_
feindseligen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Artikels	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tikels	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amsterdamer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Revue	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
niederländischen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Gesandten	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
in	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Caracas	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-loc.adm.town	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
de	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Reus	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwähnt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dazu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zwischenfälle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Willemstad	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q132679	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q132679	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lemstad	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q132679	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptstadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Insel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Curacao	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	O	O	Q25279	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	Q25279	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#racao	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	Q25279	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beschimpfung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dortigen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
venezolanischen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Konsuls	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Lopez	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sogar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Tätlichkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Familie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegeführt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#geführt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verdachte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Holländer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerichteten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Artikel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Caracaoser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeitung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
veranlaßt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
venezolanische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konsul	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Willemstad	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q132679	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dortigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volksmenge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschimpft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wohnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
regelrecht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
belagert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mußte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Drohungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingeschüchtert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
öffentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abbitte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bitte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
leisten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niederländische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volkshymne	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mitsingen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hoch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Königin	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q150747	_	_
Wilhelmine	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q150747	_	_
rufen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ähnliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erniedrigungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erdulden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Schließlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Militärbewachung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Willemstad	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q132679	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schiff	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Venezuela	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q717	_	_
beförderte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entspricht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diplomatischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#matischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Sitten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schönste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sache	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trotz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenseitigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Liebenswürdigkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#würdigkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
amtlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abbruch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niederländisch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ländisch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
venezolanischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beziehungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erfolgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wenigstens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
offizielles	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aktenstück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stück	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präsidenten	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q469575	_	_
Castro	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q469575	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abbruch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bruch	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mitteilt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überreicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wüßte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übrigens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dies	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Venezuela	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q717	Q5589332	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehreren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diplomatische	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vertretung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterhält	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umständen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kriegerische	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Operationen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
venezolanische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Küste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorläufig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#läufig	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Vorerst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wartet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
niederländische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rückkehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
heimberufenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesandten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Caracas	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1533	_	_
ab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zunächst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausführlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anzuhören	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niederländische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
endgiltige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beschlüsse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorgehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Venezuela	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q717	Q5589332	_
fassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
regelrechter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Krieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Castro	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q469575	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgeschlossen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wahrscheinlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ansehnliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Flotte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Caraibischen	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q1247	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	I-loc	O	I-loc.phys.hydro	O	O	O	Q1247	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#raibischen	I-loc	O	I-loc.phys.hydro	O	O	O	Q1247	_	_|Commented
Meere	I-loc	O	I-loc.phys.hydro	O	O	O	Q1247	_	_
versammeln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sodann	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
etliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
venezolanische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Häfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bombardieren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
woferne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sennor	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q469575	_	_
Castro	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q469575	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
früher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittel	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wege	O	O	O	O	O	O	_	_	_
findet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
friedliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beilegung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Streites	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Holland	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q55	Q2479200	_
herbeizuführen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



