# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1948-07-19
# document_id = NZZ-1948-07-19-c-p0002
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorsit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jdes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
helgischen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q155691	_	_
Aulenministers	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q155691	_	_
Spaak	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q155691	_	_
tagen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wahrend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschiedene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
TeilnchmerlŠnder	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ih	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zustŠndigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minuter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ventreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rechnet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
namentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Grolbritannien	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q145	Q145	_
Senatzanzler	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q332405	_	_
Sir	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q332405	_	_
Stafford	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q332405	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
C	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q332405	_	NoSpaceAfter
'	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q332405	_	NoSpaceAfter
ripye	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q332405	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q142	Q142	_
Einanzminister	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q382070	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fene	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q382070	_	_
Hage	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q382070	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

erscheinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gelenenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vohi	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allgemeine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausprache	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#prache	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
DdurehfŸhrune	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mars	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q151414	_	NoSpaceAfter
!	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q151414	_	NoSpaceAfter
nllPlancs	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q151414	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Plancs	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Kattfinden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
begreiflichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
GrŸnden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
legt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wirtschaftsrai	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dahin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufstellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Planes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Pšrderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
curopaischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
FahlungsverEchra	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Echra	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
abgeschlossen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
amerikanischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kanischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Administrator	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konkereten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VorschlŠgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schlŠgen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
aufwarten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kšnnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
EuropŠische	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q3057312	_	_
Vintschnstet	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q3057312	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vorbereitungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
DurebfŸhrung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Furopenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Recovery	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Progrumz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ao	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enisentenden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Areianaher	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

1	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
EuropŠische	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q3057312	_	_
Wirtschaftsrat	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q3057312	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschlonsen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schlonsen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
amenilennischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seite	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gemnchten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorsehing	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anzunchmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sic	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verteilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
amerihanischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hise	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitelieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
befassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorhereitung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verteilungsprogrammes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nahmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stŠndigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konunission	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
europilische	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#pilische	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Wirtschaftszusammenurheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betzonderes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#deres	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mityliedern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besktchendes	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Unterkcomitee	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebildet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertreter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#treter	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Grollbnitanniens	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q145	Q145	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorsit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
È	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fŸhrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ferner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertreter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreichs	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q142	Q142	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Italiens	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q38	Q38	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Hollands	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q55	Q55	_
angchšren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zusammensetzung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mensetzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
iehtig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wŸrdigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kšnnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ian	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedendet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dass	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vertretenen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
LŠnder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
80	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Proxent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sŠmtlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
amerikansschen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kansschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Leserungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entfallen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Komitee	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tee	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
int	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beauftragt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hinselprogrumm	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
fŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahresperiode	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Juli	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1948	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
bis	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
30	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Juni	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1949	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
auszuarheiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
15	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
August	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wirtschuktsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stellungnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterbreiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Richtlinien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Komitee	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wirtschaktsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ferner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschlossen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vertreter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umerikennischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ã	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Economie	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q918528	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Cooperation	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q918528	_	_
Achinistvation	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q918528	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sŠmtlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sitzungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
curopŠisehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Organiaution	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#aution	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
geschaffenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
technischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konnissionen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
cinzuladen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beratungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pšrderung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#derung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
curopŠischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hahlungsverkchrs	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
konnten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hingegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abschluli	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebeneln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#beneln	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
du	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
SachverstŸndigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#digen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ausgeneheiteten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
VorschlŠge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Anzahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
belegationen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nmentlien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
britischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehwedischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bedenken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ken	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gesto§en	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Delegierten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geletenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#letenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Retzierungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
KŸclesprache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wirtsehnftsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rat	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fortsetzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berntungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bienutng	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ventagt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cirse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
belegienten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingerŠumten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bedenkseit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutet	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dals	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wunseh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hnt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beratungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ÿber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
iegenstand	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mšgliehm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bald	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfolgreichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ahschluls	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schluls	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bringen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklŠrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dadurch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dnss	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
derzeitige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verfahrene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
europhischen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#phischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Fahlangsverkechrs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebieterisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Abhilke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
steht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nuch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ausummenhang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dumit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
duss	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umeriknnische	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q3898068	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Administrator	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q3898068	_	_
fŸr	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q3898068	_	_
die	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q3898068	_	_
Guropahilke	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-loc.adm.sup	Q3898068	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q3898068	_	_
Paul	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q3898068	_	_
(	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q3898068	_	NoSpaceAfter
4	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q3898068	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q3898068	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Hosfman	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q3898068	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q3898068	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Woche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nuch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
louropa	B-loc	O	B-loc.adm.sup	O	O	O	Q46	_	_
kommt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
FŸhlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
tŠtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertretern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auropŸischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Regierungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

FŸr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommenden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sonntag	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
25	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Juli	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Begeenung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
umerikennischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Administrators	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
curopŠisehen	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q3057312	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#Â	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q3057312	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#pŠisehen	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q3057312	_	_|Commented
Wirtschaktsrat	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q3057312	_	_
anhernumt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wordlen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter


