# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1858-12-15
# document_id = NZZ-1858-12-15-a-p0003
# segment_iiif_link = _
Bülletin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Morgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Frankreich	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Paris	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q90	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
12	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dez	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bericht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Finanzministers	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q2760778	_	_
Magne	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2760778	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
realisirten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einnahmen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1858	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
überschreiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschätzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Revenuen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
75	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Millionen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Jahr	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1860	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Summe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Amortissement	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
60	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bringen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Seit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Februar	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
140	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schatzbons	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heimbezahlt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
200	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heimbezahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kredit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuflucht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sparkasse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schlägt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maximum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Depots	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herunterzusetzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geld	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ösfentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fonds	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zurückfließen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Suez	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q899	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q899	_	NoSpaceAfter
Kanal	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q899	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
21,035	O	O	O	O	O	O	_	_	_
französische	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Aktionärs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
220,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aktien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gezeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
also	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
übrigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Länder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
90	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übrig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bleiben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Graf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
v	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Chambord	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q628532	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anlaß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozesses	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zesses	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Montalembert	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q601369	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brief	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hrn	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q917890	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q917890	_	_
Berryer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q917890	_	_
geschrieben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Glück	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schönen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertheidigungsrede	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rede	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wünscht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Montalembert	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q601369	_	_
erhält	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lobsprüche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unfalle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lyon	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q456	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Bahn	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Zusammenstoß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lokomotive	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personenzug	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Verwundeten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darunter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unterbahnhofinspektor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fontainebleau	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q182872	_	_
schwer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verwundet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mußten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spital	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maschinist	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Hugues	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
starb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verletzungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#letzungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Akt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
religiöser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Intoleranz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Moulins	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q22396	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q22396	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lins	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q22396	_	NoSpaceAfter|Commented
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q22396	_	NoSpaceAfter
les	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q22396	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q22396	_	NoSpaceAfter
Metz	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q22396	_	_
zugetragen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Courrier	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
de	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
la	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Moselle	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
bezeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pfarrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kirchsprengels	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geweigert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zuavenunteroffizier	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ritter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ehrenlegion	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Civilehe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
getraut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beerdigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ortsobrigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geeigneten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maßregeln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ergriffen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allgemeine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Entrüstung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weigerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hervorgerufen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#vorgerufen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschwichtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ungeachtet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
pfarramtlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#amtlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Verbots	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ging	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beerdigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
5	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eröffnete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präfekt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Algier	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q3561	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Session	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
algierschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grundbesitzern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonisten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bestehenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generalraths	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
legte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Budget	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Provinz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kanzleitisch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Theilnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bevölkerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
groß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
&	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paris	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q90	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
13	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dezbr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Korr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
N	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q658945	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	_
Z	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	_
Ztg	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neue	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
spanische	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
Botschafter	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Don	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Alexander	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Mon	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gestern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antrittsaudienz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q3174556	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q3174556	_	_
v	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q3174556	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q3174556	_	_
Persigny	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q3174556	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	_
gehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Eben	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unrichtig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nachricht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
v	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cavour	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q9239	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zirkular	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Turiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kabinet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterschobenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kriegsabsichten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#absichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
widerlegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Solche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seifenblasen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschwinden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hängebrücke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seine	B-loc	O	B-loc.phys.hydro	O	O	O	Q1471	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Corbeil	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q208812	_	_
stürzte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Samstag	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Probe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tragfähigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
machte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zusammen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Neun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daselbst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verletzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#letzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worunter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einförmige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brieftaxe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
10	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cent	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Land	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
finanziellen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rücksichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestritten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rom	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q220	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trockenes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wetter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebetet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#betet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
indem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oktober	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unausgesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geregnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#net	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Deutschland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Karlsruhe	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1040	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dez	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierungsblatt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rungsblatt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
bringt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ministeriums	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auswärtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Angelegenheiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Eilwagentaxe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geographische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meile	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
24,691	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bad	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fußen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Entfernungsmaß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tarifen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beförderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Personen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reisegepäck	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grunde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelegt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hiernach	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ergebende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Taxe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
25	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lokalverhältnissen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
30	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhöht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
20	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

ermäßigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bisherige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freigewicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uebergewichtstaxe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgehoben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hoben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Januar	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1859	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gepäcktaxe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
pr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meile	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
je	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pfd	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhoben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzelne	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kinder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reisenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ermäßigungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestattet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volkszählung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Baden	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q6877935	_	_
zeigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vermehrung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mehrung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seit	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1846	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umgekehrte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



