# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1938-08-09
# document_id = NZZ-1938-08-09-d-p0002
# segment_iiif_link = _
6	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tour	O	O	O	O	O	O	_	_	_
de	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Suisse	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
3	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stappe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Chur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69007	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Bellinzona	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64044	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
127	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lemn	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Lel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Berichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unseres	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sonderberichterstatters	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bb	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

64	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entläßt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Starter	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Dumont	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
nachmittags	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mittags	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
3	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mitten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Erfreulicherweise	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Franzose	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.demonym	O	Q1954791	_	_
Gallien	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1954791	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
brandschwarzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schwarzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dreimaligem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Raddefelt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
200	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kilometer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mußte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
maximale	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrzeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dadurch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überschritten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jury	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Recht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Eliminierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Platze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wäre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklärte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
startberechtigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Franzosen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rennen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

nachdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verloren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sonst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.ent	O	O	Q142	Q3590019	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.ent	O	O	Q142	Q3590019	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#reich	I-loc	I-org	I-loc.adm.nat	I-org.ent	O	O	Q142	Q3590019	_|Commented
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mannschaftsklassement	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausscheiden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mütte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Komplett	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sechsermannschalten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Luxemburger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Quartett	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lücke	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Himmel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewölkt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drückend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwül	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Gleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Start	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umbenhauer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1332003	_	_
Kettendefekt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#defekt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
40	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kilometer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Lempo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
San	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q629324	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bernardinopaß	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q629324	_	_
entgegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fürzeste	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Etappe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefahren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
San	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q629324	_	_
Bernardinopaß	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q629324	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q629324	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#paß	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q629324	_	_|Commented
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besondere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Enacknuß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anstieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
2069	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ablahrt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
232	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinunter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dürfte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Feld	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kräftig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durcheinander	O	O	O	O	O	O	_	_	_
würfeln	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ems	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1648	_	_
setzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trüpplein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lein	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Fahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verfehlten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Durchbrennerversuch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auswertet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Steigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bonaduz	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64473	_	_
bringt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nöte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schauderhafter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ddeselt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mühe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Staub	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchzuarbeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Realta	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rennens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feststellen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stellen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beiden	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.qualifier	O	Q169100	_	_
Schweizer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.demonym	O	Q169100	_	_
Nievergelt	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q169100	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Macstranzi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
liegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwa	O	O	O	O	O	O	_	_	_
150	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Simmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
200	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurück	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
übrigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gänsemarsch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Viamala	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q666865	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
emplängt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schulreisli	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lehrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Huronengebrüll	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweizerflagge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgefahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schöne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gelegenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Muße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
artigem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tempo	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wunderwerke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betrachten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hinterthein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlaufe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
langer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlucht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschaffen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
i	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlucht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwarten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Grasc	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Uegend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alles	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beicinander	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
höchstens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kleinen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Grüppchen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fünf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sechs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
führen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Macstranzi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
100	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zurück	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nievergelt	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q169100	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
300	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rück	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Amberg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q672998	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Canavesi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3480824	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinterher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
marschieren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ren	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darunter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trikot	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sagt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nievergelt	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q169100	_	_
Valet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schließt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zillis	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64890	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
führenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trio	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Aufsteigende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Passtraßen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rennpisten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
15	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kilometertempo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
klettern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinauf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amberg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q672998	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letztes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erster	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bezwang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zeigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirkelich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spezialist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Klettern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tern	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Splügen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64195	_	_
hinauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
heutigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
strengen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Etappe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ueber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rosklapaßhaus	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#haus	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	O	NIL	_	_|Commented
schauen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
führende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Quartett	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
muß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bald	O	O	O	O	O	O	_	_	_
flinkere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eingefangen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mersch	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q705242	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amberg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q672998	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
führen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfolger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
slinker	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vorderleute	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scheinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wittern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tempo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Macstranzi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
abgehängt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gehängt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kurz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Splügen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	B-comp.name	O	Q64195	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q64195	_	NoSpaceAfter
Dorf	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q64195	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
53	O	O	O	O	O	O	_	_	_
km	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schlechte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wetter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Regentropfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
klopfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Scheiben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rücken	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
führenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trios	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kot	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bespritzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gesichter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Teint	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Posthotel	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	NIL	_	_
„	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Bodenhaus	I-loc	O	I-loc.fac	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	O	NIL	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dorf	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64195	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Splügen	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	B-comp.name	O	Q64195	_	_
nehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parade	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
4	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
40	O	O	O	O	O	O	_	_	_
passiert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trio	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
40	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sekunden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
später	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Maestrann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zweite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gruppe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwa	O	O	O	O	O	O	_	_	_
20	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umsassend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sassend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
führt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mersch	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q705242	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trilot	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Egli	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q166529	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
belindet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amberg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q672998	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

er	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kommt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weiteren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minute	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regenhaut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kurze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rasch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zugesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pelolahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wetter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vergnügen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weniger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Velorennen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Perge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tief	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verhängt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gut	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ueberklettern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Passes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Süden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlechtwetterfahrer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
natürlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wetter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besonderes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vergnügen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Willi	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q11955169	_	_
Kern	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q11955169	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q11955169	_	_
die	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q11955169	_	_
Ueberraschung	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q11955169	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11955169	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#raschung	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11955169	_	_|Commented
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11955169	_	_
ersten	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11955169	_	_
Etappe	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11955169	_	_
und	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q11955169	_	_
zweiter	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q11955169	_	_
im	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11955169	_	_
GesamtRlassement	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11955169	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11955169	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Rlassement	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11955169	_	NoSpaceAfter|Commented
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q11955169	_	_
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zürück	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dürfte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Platz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Große	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinterrheinische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regendächer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dächer	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
stehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straße	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bauersleute	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
darunter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erstaunt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schmutzteusel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dreckspritzend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorüberklitzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Weit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorn	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ersten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bernardinokehren	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	O	O	Q629324	_	NoSpaceAfter|Partial-0:10
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Führenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Amberg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q672998	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q672998	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#berg	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q672998	_	_|Commented
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lange	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hinterrhein	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64886	_	_
gehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Leibe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kurven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollständig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zerrissenes	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#senes	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Feld	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hlöhe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinauf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kilometer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterhalb	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#halb	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paßhöhe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Situation	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgende	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
führt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwa	O	O	O	O	O	O	_	_	_
200	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorsprung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kommt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweizer	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.demonym	O	Q1386692	_	_
Simmermann	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1386692	_	_
400	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weitere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
300	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Macstranzi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
zurück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwa	O	O	O	O	O	O	_	_	_
300	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Achtergruppe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mersch	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q705242	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Belgiern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sechsergruppe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Egli	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q166529	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erkennen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amberg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q672998	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paßhöhe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erreichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dürfte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
5	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
29	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bergpreis	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erobert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
saust	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wild	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Südlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinunter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#unter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schlechte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wetter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Patzhöhe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
allzu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besucher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
befindet	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
starke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
italienische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gruppe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mann	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_|Commented
macht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jagd	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
beide	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirklich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufregend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tollen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Talfahrten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fahrten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anzuschen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sturx	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Leben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kosten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
geht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trotz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dervielen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#vielen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Löcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
tutti	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mann	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_|Commented
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geraden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schneller	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nimmt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kurven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
außerordentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorsichtig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mögen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Dorf	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q687945	_	_
San	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	B-comp.name	O	Q687945	_	_
Bernardino	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	I-comp.name	O	Q687945	_	_
vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
500	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auseinander	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ander	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Taltempo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halbe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Minute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diserenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedeutet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bremsen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
pleilen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kurven	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gummi	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stinket	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tobenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schlacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wissen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
natürlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nichts	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sogleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfahren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
San	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q687945	_	_
Bernardino	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q687945	_	_
Benzin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fassen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Renner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nötig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Anderthalb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minuten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nuten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_
geht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vorbei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blick	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurück	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
obern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kurven	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zeigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hinten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gekämpft	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Führenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Plätze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
durchaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
TFasche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Egli	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q166529	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefürchteter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schuß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Spezialist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausländern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mancher	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Absanien	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
besser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berglelettern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Südseite	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
scheint	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geregnet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefahr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausglitschens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besteht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Misox	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64617	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
punkt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erreichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spitze	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
später	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#den	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Misozer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unverminderter	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ter	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Verbissenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sagd	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
italienischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Konkurrenz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fortsetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verdienten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beifall	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Immer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Südseite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Passes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
60	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Kilometertempo	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tempo	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
genommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
treibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gerechtigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlangt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umsehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

So	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
trennen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Unterhalb	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Soazza	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q65711	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
30	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kilometer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ziel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Italiener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herangespurtet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
chronometrieren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorsprung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beträgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenüher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Timmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mann	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_|Commented
56	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sekunden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
2106	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beiden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landsleuten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cecchi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1165640	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Canavesi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3480824	_	_
2146	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wackere	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.qualifier	O	NIL	_	_
Tessiner	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.demonym	O	NIL	_	_
Macstranzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hätte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gönnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mögen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
HeimatKanton	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Kanton	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sieger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzuziehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sechstenPlatz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Platz	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zurückgefallen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
13	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kilometer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
näher	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Limmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_
Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	_
gekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Beide	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beide	O	O	O	O	O	O	_	_	_
greifen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lorbeeren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorteil	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorn	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Begleitwagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
passieren	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
mus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
könnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Spielverderber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sechs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kilometer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bellinzona	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64044	_	_
bekommt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_
Flügel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
holt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sichtbar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefahr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
'	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
merkt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unverschämter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tessiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Automobilist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bringt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uebel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfolgungskampf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
uns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gelahr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tessiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
brave	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schweizer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feuern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
allerletzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ziel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Austrengung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Limmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mermann	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_|Commented
nichts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genütet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Etappensieger	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sieger	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
passiert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
45	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zielband	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
35	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sekunden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
später	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dritte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Etappe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erledigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
viel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halbe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Minute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
trennt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sieger	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verspielt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verspielt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
!	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

314341	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Valettis	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3144116	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diejenige	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#jenige	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Zimmermanns	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Italiener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lielern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
scharfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Endkampf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
erspurtet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dritten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Platz	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cecchi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1165640	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vierten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Canavesi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3480824	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
fünkten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Klassement	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Etappe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Chur	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69007	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Bellinzona	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64044	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

1	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paletti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3143141	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
2	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jummermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3144116	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
3	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3148115	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cecchi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1165640	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
5	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Canavesi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3480824	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italicn	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beide	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

6	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hendrickx	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q2831236	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belaien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3148156	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Macstranzi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
egleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Besana	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schwciz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3250123	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
9	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blattmann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q2089548	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

10	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Edgar	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q667847	_	_
Buchwalder	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q667847	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
315046	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
11	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Romanatti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3659793	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

12	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Storme	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q605085	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gien	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter|Commented
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3152233	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
13	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neuens	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q2364114	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Luxemburg	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q32	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
14	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Demondlt	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q28653225	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
15	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hartmann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
16	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mersch	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q705242	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Luxemburg	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q32	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q32	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#burg	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q32	_	NoSpaceAfter|Commented
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

17	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Werner	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q14518521	_	_
Buchwalder	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q14518521	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sehweie	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
35321	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
18	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Perret	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q59772018	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
19	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Soldati	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
20	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weber	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q16549997	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
21	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amberg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q672998	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

22	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nievergelt	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q169100	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3157115	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
23	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Loncke	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q2290811	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
24	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wolkensberger	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
25	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Speichinger	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#chinger	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_|Commented
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
26	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lambrichts	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Iolland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q55	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
27	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vicquéri	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
28	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
H	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Martin	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
29	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q166529	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q166529	_	_
Egli	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q166529	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

80	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gallien	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1954791	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Frankreich	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4,2336	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

31	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gros	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q57696613	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4,03142	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

32	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vlacmpnek	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1943588	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
33	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schaad	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
34	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bula	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q57694586	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
35	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weckerling	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q442629	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Deutschland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
36	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wettstein	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schi	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
37	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Victio	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1357762	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Frankr	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
38	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geyer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q469829	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Deutschl	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

39	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kijewski	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q71968	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Deutschl	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
4108148	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
40	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pautz	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q77721	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Deutschl	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
41	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wys	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
42	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stettler	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1794139	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1794139	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ler	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1794139	_	_|Commented
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
43	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Didier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Lux	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q32	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q32	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
44	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verveer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q19282476	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
IIoll	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q55	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q55	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
4	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Benas	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q2839365	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
inre	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q32	_	_
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
46	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
feat	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Gelte	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
47	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nanunt	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q2630774	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Amerika	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q30	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
48	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erne	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q761194	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
49	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Meier	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

50	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Knutti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4110220	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
51	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bettini	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q298886	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Frankr	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q142	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4114140	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
52	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ott	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q168958	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schwe	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
53	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cuénod	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
54	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kern	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q11955169	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

55	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bolliger	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q24239809	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
4116111	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
56	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gilgen	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1579828	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
57	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brun	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
58	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wagner	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1705972	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1705972	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ner	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1705972	_	_|Commented
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

59	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Heimann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q2416893	_	_
E	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q2416893	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q2416893	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schw	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
4125335	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
60	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umbenhauer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1332003	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Deutschl	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4125153	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
61	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oberbeck	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q324821	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q324821	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#beck	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q324821	_	_|Commented
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Deutschl	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4128220	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
62	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
René	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q63646284	_	_
Martin	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q63646284	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kontrollschluß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fehlten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deltour	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q39522783	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gien	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter|Commented
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Camusso	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q495508	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
GesamtElassement	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dritten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Etappe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

1	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Canavesi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3480824	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17138229	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
2	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mersch	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q705242	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Luxemburg	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q32	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
17339104	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cecchi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1165640	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17142339	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Paletti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
17143154	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
5	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
W	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Buchwalder	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17146446	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
6	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17147154	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hendrickx	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q2831236	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
17350114	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Perret	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q59772018	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schwciz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17153128	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
9	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Demondt	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q28653225	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gien	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter|Commented
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17153153	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Romanatti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3659793	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17253158	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
11	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wollensberger	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17254138	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
12	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weckerling	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q442629	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Deutschland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17154142	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
13	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Amberg	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q672998	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17254144	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
14	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nievergelt	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q169100	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17255101	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
15	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Egli	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q166529	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vergpreis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
San	B-loc	O	B-loc.oro	O	O	O	Q629324	_	_
Vernardino	I-loc	O	I-loc.oro	O	O	O	Q629324	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

1	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
10	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pankte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

2	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
9	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Macstranzi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stranzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_|Commented
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
5	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mersch	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q705242	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Luxemburg	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q32	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Canavesi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3480824	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
5	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
7	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hendrickx	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q2831236	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hartmann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
3	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
9	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Cecchi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1165640	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
2	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deltour	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q39522783	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1	O	O	O	O	O	O	_	_	_
P	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gesamtlelassement	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bergpreises	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dritten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Etappe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

1	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Valetti	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q722278	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
20	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

2	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
acquo	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Del	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
Cancia	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q1056822	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italicn	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fimmermann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1386692	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
16	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

4	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
acquo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Canavesi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3480824	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deltour	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q39522783	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Belgien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q31	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
13	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

6	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
acquo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Egli	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q166529	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nersch	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q705242	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Luxemburg	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q32	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

8	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
acquo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Litschi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q17180739	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
H	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Martin	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
9	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

10	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maestranzi	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stranzi	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_|Commented
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

11	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ex	O	O	O	O	O	O	_	_	_
acquo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umbenhauer	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1332003	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Deutschland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q183	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hartmann	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Schweiz	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q39	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



