# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1928-05-29
# document_id = NZZ-1928-05-29-a-p0007
# segment_iiif_link = _
Handelsteil	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
30	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Mai	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1928	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Houen	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q658945	_	_
Türeher	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	_
Teitung	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
984	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Goeleie	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q524255	_	_
nteanie	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q524255	_	_
Fer	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q524255	_	_
eheein	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q524255	_	_
erlie	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q524255	_	_
era	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q524255	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Brüssel	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q239	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
26	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mai	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
W	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
M	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nationale	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q524255	_	_
Gesellschaft	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q524255	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q524255	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schaft	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q524255	_	_|Commented
belgischer	I-org	O	I-org.ent	O	B-comp.demonym	O	Q524255	_	_
Eisenbahnen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q524255	_	_
hielt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorsitz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lisenbahnminister	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q465720	_	_
Lippens	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q465720	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ordentliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generalversammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Erstattung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschäktsberichtes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umfalt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#falt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ausnahmsweise	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Periode	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
16	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Monaten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
d	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
h	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neben	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1927	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letsten	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
vier	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Monate	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1926	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
seit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bestehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

24	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aktionäre	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erschienen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
20,325,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Titel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vertraten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#traten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dauerte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halbe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Stunde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berichte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwaltungsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kommissärkollegium	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlesung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genehmigt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Einzig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personalvertreter	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	_
Leloug	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
machte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezüglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verteilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reingewinns	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bemerkung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kleine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personal	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlange	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berücksiehtigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#siehtigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorsitzende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verwies	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
paritätische	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tätische	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Kommission	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kompetenx	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vehöre	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschäftsbericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entnehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#men	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
197,7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
übernommene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lisenbahnnets	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgewendet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wodurch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erhöhung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Baukontos	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
0,8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einpetreten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#petreten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Durehführung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
begonnenen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gonnenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausdehnungsarbeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fortgesctat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gesctat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rollende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bahnmaterial	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bedürfnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überstieg	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reduziert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ebenso	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
magaginierten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorräte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kohlenlagers	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lenlagers	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lagerwert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
22	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
162,700	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Tonnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
43	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
273,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tonnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
restiegen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zeigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zugleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frhöhung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kohlenpreise	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lager	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entspricht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verbrauch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#brauch	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
40	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschäftsmonate	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Varen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
günstig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Periode	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wareuverkehrs	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
englischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kollenstreil	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ermöglichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sellschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ab	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Dezember	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1926	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Petriebskapital	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#triebskapital	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
überlassenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
58	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurückzuerstatten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#statten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tlüssige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geld	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stetig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
268	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Januar	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1927	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
920	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
31	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Dezember	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1927	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Placierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betrages	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
250	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlangen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalbank	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übergeben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kassenbestand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bestand	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
betrug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
31	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Dezember	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1927	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
919,605,154	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Frankcen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

2½	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pruttoeinnahmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
95	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
statutarisch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reservefonds	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
überwiesen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reserve	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhöht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
monatlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
—	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erneuerungskonds	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jährlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
dureh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
142	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gespeist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lisenbahnnetz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4,782,809	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
4,794,949	O	O	O	O	O	O	_	_	_
km	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verlängert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betriebseinnahmen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ergaben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3,806,760,769	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kür	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1927	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#über	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorjahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
32,6	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestiegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dabei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tariferhöhung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berücksichtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reisendenverleehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
2,7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verringert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ringert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reisendenkilometer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleichkalls	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7,6	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Proxent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgenommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zugskilometerzahl	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
konnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleichkalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vermindert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mittlere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zugsbenützung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungeführ	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gleich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geblieben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dritte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Klasse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
andern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nlassen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhöhte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frequens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verzeichnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Warenverkehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenüber	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1926	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4,86	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozent	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zent	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gesunken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenüber	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1925	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
12	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Proxent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestiegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stiegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorjahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wies	O	O	O	O	O	O	_	_	_
infolge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
englischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Streilles	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anormal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
günstige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verhältnisse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgeglichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
s0	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gleichwohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zunehmender	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rendite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Warenverkehrs	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#verkehrs	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sprechen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leerzeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
etwas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herabgeeetrt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tonnenpehalt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#pehalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
großer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Güter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bruttogewicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
pro	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zug	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
etwas	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gesteigert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unproduktive	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lokomotivverkehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1,5	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
km	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verringert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tarike	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Malen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhöht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#höht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personalbestand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Redultion	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
11	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Proxent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausgaben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kür	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personal	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lebensmittelindex	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entsprechend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestiegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stiegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Index	O	O	O	O	O	O	_	_	_
September	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1926	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_
684	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dezember	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1927	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
812	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesamtbetrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausgaben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ergibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Summe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
3,134,674,290	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betriebsüberschuß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schuß	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
beträgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
672,086,479	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dazu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
26,764,697	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ergebnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Placierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Gesellschaktsfonds	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abrug	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lasten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ergibt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reingewinn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
593,613,653	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwaltungsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorgeschlagene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Versammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genehmigte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verteilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kolgende	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Pür	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Personal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
28,421,052	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antell	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewöhnlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#wöhnlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Aktien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
270	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anteil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
privilegierten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#legierten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Akctien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
270	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uebertrag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auk	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neue	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Rechnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
25,192,600	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
variable	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anteil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorrugsaketie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beträgt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
somit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erstmalig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
13,5	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

;	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kür	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
A	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Sehweizer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausgabe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ab	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Juni	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Coupon	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#pon	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
1	O	O	O	O	O	O	_	_	_
steuerkrei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einlösbar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beim	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sehweizerischen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q3487910	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bankeverein	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q3487910	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versprechen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einhaltung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#haltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Zweikel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zirkulierten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
somit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erküllt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#den	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
30	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erstmals	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
am	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
September	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1927	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
bezahlt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
S	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
A	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Frera	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mailand	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q490	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

S	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1905	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
gegründete	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
italienische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fahrrad	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Motorradkabrile	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bahlungssehwierigkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-20
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lungssehwierigkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
geraten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
12,8	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
L	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betragenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Passiven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aktiven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungefähr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
9,7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
L	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grund	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Statuts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gericht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mindestzahlung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
40	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schulden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfordernde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorvergleichverkahren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#verkahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
erökknet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Lettland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q211	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwedische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tündholztrust	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Stockholm	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1754	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
29	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nai	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

fg	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beriehten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lettland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q211	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q211	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#land	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q211	_	_|Commented
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lettlürdische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorschlag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schwedischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gündbolztrusts	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gründung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Staatsmonopols	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgelehnt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weitere	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Verhandlungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gekührt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bildung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gemeinsamen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#samen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Verkaufsgesellschakt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tündholstrust	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dürkte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
übrigens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lettisehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fabriken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wesentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
besitsen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Böhmlsche	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Kohlenwerlsgesellschakten	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

R	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Brüxer	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Bergdaugeseulschaft	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
beantragt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abgelaukene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gescnäktsjahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dividende	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorjahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
371	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozent	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auk	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dureh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausgabe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gratisaletien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
40	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
100	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
tsch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kronen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhöhte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aktienkapital	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordböhmisehe	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#misehe	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_|Commented
Kohlenbergbaugesellschakt	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
6	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
12	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozent	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dureh	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gratisaletien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
80	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
160	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mill	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

erhöhte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aketienkeapital	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
DurBodenbacher	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q911806	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q911806	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Bodenbacher	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q911806	_	NoSpaceAfter|Commented
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q911806	_	NoSpaceAfter
Bahn	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q911806	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
13	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prozent	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Böhmische	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Handelsgesellschakt	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
22	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
20	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Progent	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Neue	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Altlengesollschakten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Garage	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Orell	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Püßli	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Hok	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Aktiengesellschakt	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Zürich	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-loc.adm.town	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Zweck	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

An	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verkauf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Motorfahrseugen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aller	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Art	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Handel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Artikceln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Automobilbranche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betrieb	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Garagen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reparaturwerlestätten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beteiligungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Kapital	O	O	O	O	O	O	_	_	_
500,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwaltungsräte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

E	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
Hans	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
Mahier	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ingenieur	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thalwil	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68959	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Küsnacht	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69216	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Oskear	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Gnhl	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bankier	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Steckborn	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q67123	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	NIL	_	_
Walter	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Deimrelahr	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
oeiannt	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_
don	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mnt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gf	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Neue	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Fleisehvaren	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
A	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
G	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Wallisellen	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-loc.adm.town	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wallisellen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q69374	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Zweck	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Betried	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fleisch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wurstwaren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konservenfabrike	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kapital	O	O	O	O	O	O	_	_	_
400,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Verwaltungsrite	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Carl	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Kraft	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Grak	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Carl	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Kraft	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Schwars	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kaufleute	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brugg	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64099	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Alfred	B-org	O	B-org.ent	O	O	B-pers.ind	NIL	_	_
Sehraner	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-pers.ind	NIL	_	_
u	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Co	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Aktiengesellschakt	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schakt	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Zürich	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-loc.adm.town	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Zweck	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Weiterbetrieb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Firma	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Alkred	B-org	O	B-org.ent	O	O	B-pers.ind	NIL	_	_
Sehrauer	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-pers.ind	NIL	_	_
u	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Co	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Handel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertretung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Benein	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Petroleum	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
chemischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Produkten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dukten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kapital	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

180,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wovon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
80,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Apports	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesellschakt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übernimmt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aktiven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
126,844	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Passlven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
51,844	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
75,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Einziger	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vernaltungsrat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Alkred	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Sehraner	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Kaukmann	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Guls	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q669229	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
TüriohSociété	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Société	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_|Commented
Anonyme	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
L	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-pers.ind	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-pers.ind	NIL	_	_
Maitre	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-pers.ind	NIL	_	_
et	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Fils	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Manusaeture	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
dHlorlogerie	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Pronto	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Noirmont	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-loc.adm.town	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-loc.adm.town	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mont	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-loc.adm.town	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Zwech	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Veiterbetrieb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Firma	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
„	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
L	I-org	O	I-org.ent	O	B-comp.name	B-pers.ind	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	I-comp.name	I-pers.ind	NIL	_	_
Haitre	I-org	O	I-org.ent	O	I-comp.name	I-pers.ind	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
et	I-org	O	I-org.ent	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
fils	I-org	O	I-org.ent	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fabrikeation	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Handel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kapital	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
174,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Apports	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesellschalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übernimmt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Aktiven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
404,893	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Passiven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
230,893	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
174,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verwaltungsräte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Léon	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Maitre	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
(	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Vater	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
)	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Maurice	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Maitre	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Léon	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Maitre	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
(	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Sohn	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
)	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mareel	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Maitre	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fabrikanten	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
St	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68513	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68513	_	_
Brais	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68513	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Noirmont	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68522	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Konkurse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Anna	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Lerch	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zürich	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q72	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Karl	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
lerzog	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Holzbildhauer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bildhauer	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lusern	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q4191	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Joseph	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Vonlanthen	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bäckerei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Spezereihandlung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Düdingen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q70108	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Johann	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Herren	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Viehhandler	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#handler	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	NIL	_	_|Commented
Diidingen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q70108	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Alhert	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Meyer	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Schaffner	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Antiquitäten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#täten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
St	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68986	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68986	_	_
Moritz	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68986	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68986	_	NoSpaceAfter
Dorf	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68986	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Giuseppe	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Schenker	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Tapezierer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bellinzona	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64044	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kommanditgesellschaft	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
J	I-org	O	I-org.ent	O	O	B-pers.ind	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-pers.ind	NIL	_	_
Gerber	I-org	O	I-org.ent	O	O	I-pers.ind	NIL	_	_
u	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Cie	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Lausanne	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q807	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Edwin	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Philipp	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	_
Bucher	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Konditor	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
La	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	_
Chauxde	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	NoSpaceAfter|Normalized-2
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#de	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	NoSpaceAfter|Commented
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	NoSpaceAfter
Fonds	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Eduard	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Rutti	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Holzhauer	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
La	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	_
Chaux	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	NoSpaceAfter
deFonds	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Fonds	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q68124	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Inte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eseie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ise	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
tinis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Comestibles	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thun	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68978	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Max	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Sauerbrey	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volksmagazin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#magazin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Olten	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q68129	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Bruno	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
Wild	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Ingenieur	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.function	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
Lentralheizungspeschäft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zungspeschäft	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
St	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q25607	_	NoSpaceAfter
.	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q25607	_	_
Gallen	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q25607	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



