# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1928-02-24
# document_id = NZZ-1928-02-24-d-p0002
# segment_iiif_link = _
Zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Affäre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Szent	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q604516	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q604516	_	NoSpaceAfter
Gotthard	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q604516	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
De	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
esea	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Genf	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q71	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
24	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Febr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

ag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Telegramm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grafen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q529130	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q529130	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q529130	_	_|Commented
Bethlen	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q529130	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generalsekretär	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbundes	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q38130	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bundes	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q38130	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weigerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darstellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Aufforderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ratspräsidenten	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q11658288	_	_
Tscheng	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q11658288	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q11658288	_	NoSpaceAfter
Loh	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q11658288	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nachzukommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbundskreisen	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	Partial-0:10
peinliche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#liche	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Ueberraschung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hervorgerufen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genf	B-loc	B-org	B-loc.adm.town	B-org.adm	O	O	Q71	Q38130	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bestimmtheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwartet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungarische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
öffentliche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Versteigerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zerstörten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maschinengewehre	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gewehre	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarn	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q171150	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verletzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bestimmungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedensvertrages	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#densvertrages	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trianon	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	Q8049	_	_
eingeführt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufschieben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allgemein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
überzeugt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Haltung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungarischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Behörden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hörden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verletzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Achtung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbund	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	_
darstellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Situation	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tuation	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
verschlimmert	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nachdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regierungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kleinen	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q733951	_	_
Entente	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q733951	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbundsrat	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q38130	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bundsrat	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q38130	_	Partial--8:4|Commented
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
formelles	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesuch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Untersuchung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maschinengewehrschmuggels	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eingereicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auffassung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hiesigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbundskreise	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	NoSpaceAfter|Normalized-14
#¬	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q38130	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kerbundskreise	I-org	O	I-org.adm	O	O	O	Q38130	_	Partial--5:7|Commented
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungarischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Behörden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Recht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegenstände	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Untersuchung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stattfinden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wege	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
öffentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versteigerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
veräußern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Genf	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q71	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
24	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Febr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Privattel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Standpunkt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbundes	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stärkung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schweiz	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q39	Q39	_
ja	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dringend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wünschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
muß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Antwortdepesche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grafen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q529130	_	_
Bethlen	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q529130	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Telegramm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
amtierenden	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q11658288	_	_
Präsidenten	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11658288	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q11658288	_	_
Völkerbundsrates	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.adm	Q11658288	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q11658288	_	_
Tscheng	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q11658288	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q11658288	_	NoSpaceAfter
loh	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q11658288	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q11658288	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchaus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
unglücklich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übrigen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
natürlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
je	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stellung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ganzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#zen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Streitfall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Szent	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q604516	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q604516	_	NoSpaceAfter
Gotthard	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q604516	_	_
verschieden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beurteilt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#urteilt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geneigt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#neigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weigerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungarischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ministeepräsidenten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-11
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#präsidenten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Versteigerung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zerlegten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Maschinengewehre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschieben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neue	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Herausforderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbundsrates	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	Partial-0:10
betrachtet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anderseits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bemerkt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Käufern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erstandenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Objekte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Stelle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
belassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptzweck	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Demarche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ratspräsidenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entspreche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nämlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
corpora	O	O	O	O	O	O	_	_	_
delieti	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bevorstehende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Untersuchung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfügung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bemerkung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grafen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q529130	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bethlen	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q529130	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Investigationsverfahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
derartige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bestimmung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hätte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beruht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Irrtum	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tum	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verfahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ja	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eingeleitet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbundsrat	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	Partial-0:10
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darüber	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entscheiden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
überhaupt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Anwendung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelangen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Demarche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Tscheng	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q11658288	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q11658288	_	NoSpaceAfter
lohs	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q11658288	_	_
stellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vielmehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lediglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
amtierendem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ratspräsidenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anhängig	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gemachten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zustehende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maßnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dar	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ja	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wichtige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präzedenzfälle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorhanden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Budapest	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1781	_	_
gemeldete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ursprünglich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
österreichische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herkunft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fraglichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Maschinengewehre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffenfabrik	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q591359	_	_
Steyr	I-org	O	I-org.ent	O	B-comp.name	O	Q591359	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dürfte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daraus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklären	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Krieges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fabriziertes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Material	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
handelt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ehemalige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
österreichischungarische	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ungarische	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Armee	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	_
mitgeführt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarn	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q171150	_	_
geschmuggelt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schmuggelt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Fengisce	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mdanmnenten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Paris	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q90	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
24	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Febr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Tel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unseres	O	O	O	O	O	O	_	_	_
M	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
K	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Korr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
französische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Presse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genugtuung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
fest	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unterredung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Tscheng	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q11658288	_	_
Lohs	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q11658288	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Briand	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q179888	_	_
erwartete	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Intervention	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbundsratspräsidenten	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	NoSpaceAfter|Partial-0:10|Normalized-15
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ratspräsidenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erfolgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schritt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
früher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wirksamer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unternommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#nommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wäre	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertreter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Chinas	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q13426199	Q13426199	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Spitze	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rates	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gestanden	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hätte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Anderseits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
spricht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Matin	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q3224404	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wunsch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenwärtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Irrtümer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vervollkommnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Investigationsmethoden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#methoden	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbundes	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	_
führen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
möchten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einschreiten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präsidenten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wenigstens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wichtiges	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Resultat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erreicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nämlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fortan	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbund	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ratssessionen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Karenz	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q674121	_	_
befinde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Ueber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Antwort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ungarns	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q171150	Q171150	_
zeigt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungehalten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schreibt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Journal	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q3223697	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Attitüde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bethlens	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q529130	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erschwerenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umständen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schuldgeständnis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erneuere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufgabe	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rates	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vereinfachen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
klären	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rat	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Enquete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufwerfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#werfen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
objektlos	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geworden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

er	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sanktionen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vorlegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ergreifen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#greifen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
willkürlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Entwaffnungsklauseln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verletzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sondern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rücksichten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenüber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Völkerbund	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q38130	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fehlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Petit	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q831299	_	_
Parisien	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q831299	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verzeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#net	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genf	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q71	_	_
umlaufende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gerücht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maschinengewehren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Szent	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q604516	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q604516	_	NoSpaceAfter
Gotthard	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q604516	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eigentlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
österreich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
ungarische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitrailleusen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#leusen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
handle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verträgen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
längst	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vernichtet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hätten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sollen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wären	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schmugglerwegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Italien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q38	_	_
ihrem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
frühern	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Besitzer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wieder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zugekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
handle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
also	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doppelten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betrug	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



