# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1878-08-23
# document_id = NZZ-1878-08-23-b-p0001
# segment_iiif_link = _
Tagesbericht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Aa	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Montag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfolgten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bosnischen	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	_
Hauptstadt	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	_
Serajewo	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	B-comp.name	O	Q11194	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kriegsglück	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
österreichischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Okkupationsarmee	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bessern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewendet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptarbeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nunmehr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollbracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betrachtet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wiewohl	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Widerstand	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gänzlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niedergeschlagen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Guerillakrieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lang	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nachhaltigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erfolg	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fortdauern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wiener	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blätter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
veröffentlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
offizielle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Siegesdepesche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#depesche	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
FZM	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q112897	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q112897	_	_
Baron	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q112897	_	_
Philippovich	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q112897	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serajewo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#jewo	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	_|Commented
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
19	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
August	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oberkommandant	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Okkupationsarmee	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dispositionen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Angriff	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#griff	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sowie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kämpfe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Erstürmung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stürmung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schildert	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vereinigung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maglaj	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q967813	_	_
kommenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Baron	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q112897	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Philippovich	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q112897	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Travnik	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q159818	_	_
angerückten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonne	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lonne	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herzogs	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Würtemberg	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q159631	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vitez	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1018006	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zenica	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q184046	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vormarsch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serajewo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straßen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fortgesetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neuen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptstraße	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#straße	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
marschirte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
F3M	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q112897	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q112897	_	_
Philippovich	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q112897	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Hauptkolonne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Busovaca	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q612603	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Han	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2902652	_	_
Belalovac	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q2902652	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Brestovac	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q910430	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blazuj	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2403282	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ebene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serajewo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#jewo	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
FML	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q310509	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q310509	_	_
Tegetthoff	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q310509	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bosna	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	O	B-loc.adm.town	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Thale	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	NIL	_	_
verblieb	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Straße	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kakanj	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q963038	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Visoka	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q4112226	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptstadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bosniens	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q188736	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erreichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Insurgenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
suchten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vormarsch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#marsch	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beiden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verhindern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
fanden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
insbesondere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
15	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
16	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
d	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reihe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unsere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
siegreichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Marschgefechten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
statt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

F3M	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q112897	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q112897	_	_
Philippovich	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q112897	_	_
drängte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Insurgenten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Positionen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Han	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	_
Ovciluka	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Han	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2902652	_	_
Belalovac	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q2902652	_	_
u	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
s	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
w	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
genommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
FML	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q310509	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q310509	_	_
Tegetthoff	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q310509	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kakanj	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q963038	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Visoka	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q4112226	_	_
heftige	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
siegreiche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kämpfe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
17	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
d	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abends	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Philippovich	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q112897	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blazuj	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2403282	_	_
angelangt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
somit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ebene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serajewo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	_
erreicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

FML	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q310509	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q310509	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Tegetthoff	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q310509	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jenem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heftige	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kämpfe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Visoka	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q4112226	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Orte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welcher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umstand	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sowie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ermüdung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
F3M	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q112897	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q112897	_	_
Baron	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q112897	_	_
Philippovich	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q112897	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q112897	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lippovich	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q112897	_	_|Commented
veranlaßte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sonntag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
18	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
d	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Rasttag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kommandirende	O	O	O	O	O	O	_	_	_
benützte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pause	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Operationen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rekognoszirung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#kognoszirung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serajewo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unternehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
FML	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q310509	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q310509	_	_
Tegetthoff	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q310509	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sonntag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Han	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	_
Sewinovac	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	_
vorzurücken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bosna	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	O	B-loc.adm.town	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Thale	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
also	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gebirge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#birge	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
liegt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedoch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
näher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serajewo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blazuj	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2403282	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptquartier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Philippovich	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q112897	_	NoSpaceAfter
'	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q112897	_	NoSpaceAfter
s	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q112897	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorrückung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Angriff	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serajewo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dispositionen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entsprechend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
größter	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ordnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
musterhafter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pünktlichkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausgeführt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#geführt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dichter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nebel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
begünstigte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anmarsch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#marsch	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
meldet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Baron	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q112897	_	_
Philippovich	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q112897	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieselben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angewiesenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Positionen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dominirenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Höhen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verluste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erreichten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#reichten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
7	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fielen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ersten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kanonenschüsse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schüsse	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
FML	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q310509	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q310509	_	_
Tegetthoff	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q310509	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pasan	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Brdo	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschützkampf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordostende	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelegenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kastell	O	O	O	O	O	O	_	_	_
begann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stunde	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
später	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ließ	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oberst	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Villetz	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
seine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schweren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Batterien	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
also	O	O	O	O	O	O	_	_	_
24	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschütze	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Buffallic	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#fallic	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nördlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptstraße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelegenen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
westlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vororte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serajewo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abprotzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ebenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kastell	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Feuer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
setzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gleicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
griff	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oberst	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Villetz	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Insurgenten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fratenselo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	NIL	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hier	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sowie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
General	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kaiffel	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trebevic	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	B-comp.name	O	Q612240	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	Q612240	_	NoSpaceAfter
Berge	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	Q612240	_	_
scheinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Insurgenten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#genten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hauptkraft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konzentrirt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Diese	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
letztere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kolonne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Debelo	B-loc	O	B-loc.phys.geo	O	O	O	Q12750726	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	Q12750726	_	NoSpaceAfter
Brdo	I-loc	O	I-loc.phys.geo	O	O	O	Q12750726	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
halb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
11	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erreichen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Sogleich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ließ	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
General	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	NIL	_	_
Kaiffel	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	NIL	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gebirgsgeschützen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Beschießung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kastells	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eröffnen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Geschütze	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dreifaches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kreuzfeuer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schweigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
ungefähr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
11	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittags	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ging	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Infanterie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schwärmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgelöst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entspann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
berichtet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
General	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q112897	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Philippovich	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q112897	_	_
wörtlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denkbar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gräßlichsten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kämpfe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hause	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jedem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fenster	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jeder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thürspalte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unsere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschossen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
ja	O	O	O	O	O	O	_	_	_
selbst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Weiber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betheiligten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daran	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
westlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadteingange	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelegene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Militärspital	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
voll	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kranken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verwundeten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Insurgenten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nahm	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kampfe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
theil	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Uhr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
30	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minuten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
währte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Unglaubliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Szenen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wilden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fanatismus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mus	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
spielten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ab	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gutmüthigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Disziplin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unserer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verdanken	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wesentlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beschädigt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Häuser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Raub	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Flammen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geworden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Unser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verlust	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leider	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
unbedeutend	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beendetem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kampfe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gänzlicher	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#licher	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Besetzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stadt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kaiserliche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Fahne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kastelle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aufgehißt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Klängen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volkshymne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
101	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kanonenschüssen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
endlosem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jubel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
begrüßt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welchen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
alle	O	O	O	O	O	O	_	_	_
christlichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einwohner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einstimmten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bemerkt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
N	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q689934	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q689934	_	_
Fr	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q689934	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q689934	_	_
Pr	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q689934	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q689934	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
offiziellen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bericht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umstände	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Einnahme	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serajewo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	_
begleitet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eröffnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
grauenhafte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Perspektive	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aufgabe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Bosnien	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q188736	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Herzegowina	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q189863	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewältigen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verzweifelter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hartnäckigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
solchem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahnwitz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
grenzenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fanatismus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schlägt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lediglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Raub	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Plünderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bedachte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dachte	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Pöbel	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Solchem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
desperaten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Widerstande	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
andere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Motive	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Triebfedern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grunde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schmerzlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unseren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
braven	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zugefügten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wunden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
brennen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sagen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Motive	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verächtlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Glühender	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Glaubenshaß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Race	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blute	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
begründete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Todfeindschaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fremden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Serajewo	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q11194	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Waffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unsere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Truppen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
geführt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leidenschaften	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
thöricht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mögen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerechtfertigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bekämpfung	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
derselben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genau	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bloßen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gewinnsucht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#winnsucht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Räubers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterscheiden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Gegnerschaften	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schaften	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
elementarer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Natur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Waffen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auszurotten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
unermüdete	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
langwierige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Friedensarbeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gezähmt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
versöhnt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahrzehnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
können	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vergehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Arbeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vollendet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stichwahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reiche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vollendet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
somit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gesammtergebniß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Reichstagswahlen	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q160208	_	Partial-0:9
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
4	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nachwahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
wegen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Doppelwahl	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nunmehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekannt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zusammensetzung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#setzung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neuen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reichstages	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q160208	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verschiedenen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Parteifarbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
V	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	_
Z	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
folgende	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
stärkste	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fraktion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ultramontane	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentrum	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bilden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zählt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
94	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
10	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hospitanten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hannover	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1715	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
5	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Elsaß	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q1142	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zusammen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sammen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
also	O	O	O	O	O	O	_	_	_
109	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
110	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitglieder	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalliberalen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q694299	_	NoSpaceAfter|Normalized-15
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q694299	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tionalliberalen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q694299	_	_|Commented
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
95	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gewählt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
DeutschKonservativen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q458791	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q458791	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#Konservativen	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q458791	_	_|Commented
69	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deutschen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q455038	_	_
Reichspartei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q455038	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
43	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fortschrittspartei	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q694714	_	_
24	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Polen	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.ent	O	O	Q36	Q2102435	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
14	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sozialdemokraten	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q2801301	_	_
9	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gruppe	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Löwe	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Protestpartei	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#partei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_|Commented
5	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
6	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
je	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nachdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
andern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abgeordneten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hierher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zentrum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rechnen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autonomisten	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
4	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Volkspartei	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q1204390	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1204390	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#partei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q1204390	_	_|Commented
3	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dänen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
1	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
8	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wilde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einige	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nationalliberalen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q694299	_	_
Partei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q694299	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
anschließen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
z	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
B	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q76559	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q76559	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Delbrück	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q76559	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hr	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q92180	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q92180	_	_
v	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q92180	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q92180	_	_
Bonin	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q92180	_	_
jedenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
außerhalb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Parteiverbandes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bleiben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vier	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Nachwahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hänel	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q96594	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Klotz	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1264880	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bennigsen	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q69395	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Delbrück	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q76559	_	_
vorzunehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fortschrittspartei	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q694714	_	NoSpaceAfter|Normalized-14
#¬	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q694714	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schrittspartei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	Q694714	_	_|Commented
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abgeordnete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gutschreiben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nationalliberalen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q694299	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vierte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
in	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Stettin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q393	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konservativen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Liberalen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
heftig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umstritten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unerwartetes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Resultat	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stichwahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Landkreise	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q17353483	_	_
Danzig	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	B-comp.name	O	Q17353483	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
katholische	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1414143	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q1414143	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tholische	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q1414143	_	_|Commented
Geistliche	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q1414143	_	_
Michalski	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1414143	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pole	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anhänger	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#hänger	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zentrumspartei	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	Q157537	_	_
bezeichnet	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
siegte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisherigen	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q2283872	_	_
nationalliberalen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2283872	_	_
Abgeordneten	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q2283872	_	_
Albrecht	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q2283872	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q2283872	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#recht	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q2283872	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kreise	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bewohner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
62	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
evangelischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
38%	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
katholischen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Konfession	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angehören	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Polnischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abstammung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Siebentel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bevölkerung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sieg	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ultramontanen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anders	O	O	O	O	O	O	_	_	_
möglich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
evangelischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konservativen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entweder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
direkt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Michalski	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1414143	_	_
stimmten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
durchweg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahl	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
enthielten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Betreff	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwähnten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bureauwahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
französischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generalräthe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
weisen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
republikanischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Blätter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Genugthuung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bemerkenswerthe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Niederlage	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präsidentenwahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-12
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#dentenwahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
insbesondere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Haupturheber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
16	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Mai	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erlitten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Nachdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Broglie	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q434932	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Decazes	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q3108606	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
am	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
4	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
November	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1877	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Präsidentsitzen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gestürzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Montag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ehemaligen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Kollegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brunet	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Caillaux	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	NIL	_	_
dasselbe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schicksal	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gehabt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erstere	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhielt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
drei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letztere	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
fünf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stimmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ferner	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stets	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reaktion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beherrschten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ten	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Departements	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q12553	_	_
L	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q12553	_	NoSpaceAfter
'	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q12553	_	NoSpaceAfter
Indre	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	B-comp.name	B-loc.phys.hydro	Q12553	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hautes	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q3125	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q3125	_	NoSpaceAfter
Alpes	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q3125	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oise	B-loc	B-loc	B-loc.phys.hydro	B-loc.adm.reg	O	O	Q200231	Q12675	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Theile	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Haute	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q12730	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q12730	_	NoSpaceAfter
Saöne	I-loc	O	I-loc.adm.reg	O	O	O	Q12730	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bureaus	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
diesmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
republikanisch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Angesichts	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sichts	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
republikanischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Strömung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
überwiegenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mehrzahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Generalräthe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
herrscht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schwindet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Hoffnung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
reaktionären	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parteien	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bezüglich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Senatorenwahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dahin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Soleil	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q3227253	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ruft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wählern	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ziemlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kleinlaut	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorwiegend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
republikanischer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausfall	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Senatswahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wäre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gefahr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Konstitution	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Drohung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Frankreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q70802	Q70802	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|EOS

"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Chili	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q298	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
argentinischen	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	B-org.adm	Q414	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Republik	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	I-org.adm	Q414	_	_
droht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Krieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auszubrechen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ersterer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staat	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
rüstet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bereits	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
umfassendem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maße	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Seit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
längerer	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Zeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestanden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zwischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diesen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staaten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grenzstreitigkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tigkeiten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gelang	O	O	O	O	O	O	_	_	_
endlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Parteien	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anrufung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rufung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schiedsspruches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bewegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Als	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Schiedsrichter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fungirte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
König	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q12967	_	_
Leopold	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q12967	_	_
II	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q12967	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q12967	_	_
von	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q12967	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Belgien	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	B-loc.adm.nat	Q12967	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Urtheil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
chilenischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prätentionen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erwarteten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Maße	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zufriedengestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-3
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ben	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
mag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genug	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Chili	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q298	Q298	_
verweigerte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Spruch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterwerfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

In	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Folge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dessen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Präsident	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
argentinischen	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q414	_	_
Republik	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q414	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Delegirtenversammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-14
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#tenversammlung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Santiago	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q2887	_	_
einberufen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
diplomatischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Beziehungen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Chile	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q298	Q298	_
abgebrochen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



