# language = de
# newspaper = NZZ
# date = 1888-09-26
# document_id = NZZ-1888-09-26-b-p0002
# segment_iiif_link = _
Ausland	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Deutschland	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q1206012	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Berlin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
24	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Septbr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|EOS

# segment_iiif_link = _
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Orig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Korr	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Neue	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q658945	_	_
Zürcher	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	NoSpaceAfter
-	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	NoSpaceAfter
Zeitung	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q658945	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Urtheil	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tagebuch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaiser	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q58600	_	_
Friedrichs	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q58600	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
abgegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
glaube	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Urtheil	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welches	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unbefangene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ausland	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Veröffentlichung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lichung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
fällen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ihrigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
übereinstimmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stimmen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berlin	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q64	_	_
tritt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
rein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sachliche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#liche	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
Beurtheilung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zunächst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fragen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#rück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
am	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Regel	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
alten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grammatiker	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausdrücken	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lassen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Quis	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
quid	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

nbi	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

qnibns	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auxiliis	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

cur	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

quomo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lo	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
quindo	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
während	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
qnis	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Urheber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dunkeln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
starke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ansicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-5
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#sicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
dahin	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Veröffentlichung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gerade	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erfolgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sei	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
damit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einfluß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wahlen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gunsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liberalen	B-org	O	B-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
Partei	I-org	O	I-org.ent	O	O	O	NIL	_	_
auszuüben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#leicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
deßhalb	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sogar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mackenzie	B-pers	O	B-pers.ind	O	O	O	Q1280026	_	NoSpaceAfter
'	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
sche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Brochure	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
lange	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angekündigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurückgestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gestellt	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
worden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Ob	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angedeutete	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ziel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erreicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
freilich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ungewiß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

denn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bis	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Popularität	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#larität	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegenwärtigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaisers	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doch	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liberaler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Persönlichkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seines	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vaters	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vertreters	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liberaler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ideen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gegensatz	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gebracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unzweifeilhaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
groß	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vielleicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allzusicher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bauen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kann	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stimmung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorhält	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorläufig	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reise	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaisers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Süden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Minderung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
guten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ja	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Theil	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
sogar	O	O	O	O	O	O	_	_	_
enthusiastischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stimmung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaiser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
seit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Thronbesteigung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entgegengekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besorgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Norddeutsche	B-prod	O	B-prod.media	O	B-comp.demonym	O	Q567313	_	_
Allgemeine	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q567313	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
natürlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#türlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
allgemein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
beachtet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bisher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
über	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Veröffentlichung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Deutschen	B-prod	O	B-prod.media	O	B-comp.demonym	O	Q593406	_	_
Rundschau	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q593406	_	_
gänzlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
schwieg	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
heute	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Stillschweigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gebrochen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieses	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Communiqué	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vorangegangenes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
offiziösen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Telegraphenbureaus	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bureaus	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kennen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unbedingtes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dementi	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfolgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konnte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfolgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#folgen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

dagegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Nordd	B-prod	O	B-prod.media	O	B-comp.demonym	O	Q567313	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	I-comp.demonym	O	Q567313	_	_
Allg	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q567313	_	NoSpaceAfter
.	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q567313	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
thatsächliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Richtigkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Angaben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tagebuchs	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bestritten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dies	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mußte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Umständen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#ständen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
geschehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
da	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einzelne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittheilungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jedenfalls	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
preußische	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Diplomatie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unbequem	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#bequem	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
z	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
B	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fürst	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q8442	_	_
Bismarck	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q8442	_	_
selbst	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gesagt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Krieg	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Oesterreich	B-loc	B-org	B-loc.adm.nat	B-org.adm	O	O	Q40	Q40	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Augenblick	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Berufung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auge	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gefaßt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
oder	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
andere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kriege	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Unfehlbarkeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Papstes	O	O	O	O	O	O	_	_	_
losgehen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wolle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Hier	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
möchten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Viele	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geradezu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
annehmen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Veröffentlichung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-13
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#öffentlichung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wohlüberlegter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
böser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Absicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
erfolgt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wobei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
es	O	O	O	O	O	O	_	_	_
freilich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schwer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklären	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
bleibt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Journal	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Veröffentlichung	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lichung	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
keine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Empfindung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gehabt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Auszüge	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gegeben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ohne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Text	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ganzen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
genommen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekannt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
muß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
doppelt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hüten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verdacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tendenziöser	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Arbeit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verfallen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hier	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wäre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorsicht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ganz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unterblieben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
tendenziöse	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Absicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
voraussetzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
will	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Noch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Folge	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Augenblicke	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenig	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gedacht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
müssen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
diese	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wiederholten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Veröffentlichungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-9
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#lichungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sofort	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nämlich	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
anderer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
als	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liberaler	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Seite	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Züge	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaisers	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q58600	_	_
Friedrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q58600	_	_
mitgetheilt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
werden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schweres	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Schicksal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betraf	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gedächtniß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mitlebenden	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
denen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
meistens	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nur	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
kleineren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kreise	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekannt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
waren	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ganz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
entschwunden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sind	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kronprinz	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q58600	_	_
Friedrich	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q58600	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wilhelm	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q58600	_	_
huldigte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unzweifelhaft	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liberalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anschauungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-10
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schauungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
;	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Alle	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
näher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
gekommen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
versicherten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Punkte	O	O	O	O	O	O	_	_	_
seiner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Autorität	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
empfindlich	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sehr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
leicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
verletzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
dies	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mancher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
recht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
unangenehm	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erfahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Ich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
habe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mir	O	O	O	O	O	O	_	_	_
früher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einmal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erlaubt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
darauf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
aufmerksam	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
machen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fruktifizirung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
politischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Credo	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaisers	O	O	O	O	O	O	_	_	_
im	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Verein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
mit	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ausschweifenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
monarchischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ergebenheit	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Liberalen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tode	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kaiser	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q150652	_	_
Wilhelms	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q150652	_	_
I	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q150652	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q150652	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
an	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Tag	O	O	O	O	O	O	_	_	_
legten	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sache	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Freiheit	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dauer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fördere	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Kronprinzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
pflegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ziemlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
liberal	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sein	O	O	O	O	O	O	_	_	_
(	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
letzten	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
deutschen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kronprinzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allerdings	O	O	O	O	O	O	_	_	_
niemals	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-4
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mals	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
behauptet	O	O	O	O	O	O	_	_	_
D	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Red	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anschauungen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ebenso	O	O	O	O	O	O	_	_	_
fast	O	O	O	O	O	O	_	_	_
immer	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wenn	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Throne	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bestiegen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#stiegen	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
haben	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ändern	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Satz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
war	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
einst	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
preußischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Demokraten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
allgemein	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
gültig	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vergißt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
man	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Alles	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
um	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eines	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
kleinen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
augenblicklichen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vortheils	O	O	O	O	O	O	_	_	_
willen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bekanntesten	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q826322	_	_
Führer	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q826322	_	_
der	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q826322	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
konservativen	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	B-org.ent	Q826322	_	_
Partei	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	I-org.ent	Q826322	_	NoSpaceAfter
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q826322	_	_
Freiherr	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q826322	_	_
von	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q826322	_	_
Minnigerode	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q826322	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q826322	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gerode	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q826322	_	NoSpaceAfter|Commented
,	I-pers	O	I-pers.ind	O	O	O	Q826322	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
schon	O	O	O	O	O	O	_	_	_
1884	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reichstag	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q878525	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
austrat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erklärt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nun	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auch	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daß	O	O	O	O	O	O	_	_	_
er	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Wiederwahl	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ins	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abgeordnetenhaus	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q316276	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
annehme	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
tritt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
also	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ganz	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	_
parlamentarischen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Leben	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zurück	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
—	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Reichstag	B-org	O	B-org.adm	O	O	O	Q878525	_	_
soll	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nächsten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Session	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vorlage	O	O	O	O	O	O	_	_	_
betreffend	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Bau	O	O	O	O	O	O	_	_	_
neuer	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Kriegsschiffe	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-7
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#schiffe	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
zugehen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Oesterreich	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
Ungarn	I-loc	O	I-loc.adm.nat	O	O	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Abgeordnetenmandat	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#mandat	O	O	O	O	O	O	_	_	_|Commented
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
innere	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q1781	_	_
Stadt	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q1781	_	_
Budapest	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	B-comp.name	O	Q1781	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
verstorbene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Unterrichtsminister	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Trefort	O	O	O	O	O	O	_	_	_
inne	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
hatte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ist	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bei	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Ersatzwahl	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Opposition	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zugefallen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-8
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#gefallen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Gewählt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wurde	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
politische	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.function	O	Q1103089	_	_
Schriftsteller	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.function	O	Q1103089	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Baron	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q1103089	_	_
Ivor	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q1103089	_	_
Kaas	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q1103089	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS

# segment_iiif_link = _
Großbritannien	B-loc	O	B-loc.adm.nat	O	O	O	Q145	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ueber	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Einkommen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
König	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q9439	_	_
in	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q9439	_	_
Viktoria	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q9439	_	_
macht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Londoner	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Berichterstatter	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Liverpool	B-prod	O	B-prod.media	O	O	B-loc.adm.town	Q3403102	_	_
Daily	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q3403102	_	_
Post	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q3403102	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einige	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
interessante	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittheilungen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Ihre	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Majestät	O	O	O	O	O	O	_	_	_
bezieht	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
darnach	O	O	O	O	O	O	_	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sogenannten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
konsolidirten	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Fonds	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
jährlich	O	O	O	O	O	O	_	_	_
385,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pfund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sterling	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Privatim	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besitzt	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Königin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
außerdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
37,372	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Aeres	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Land	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jährliche	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Rente	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
20,733	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pfund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
abwerfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Normalized-6
#¬	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|Commented
# segment_iiif_link = _|Commented
#werfen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter|Commented
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Gut	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	Q1095337	_	_
Claremont	I-loc	O	I-loc.fac	O	B-comp.name	O	Q1095337	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
welches	O	O	O	O	O	O	_	_	_
sie	O	O	O	O	O	O	_	_	_
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Rath	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Lord	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q243705	_	_
Salisburys	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	B-loc.adm.town	Q243705	_	_
vor	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einigen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahren	O	O	O	O	O	O	_	_	_
für	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Summe	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
78,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pfund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ankaufte	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
hat	O	O	O	O	O	O	_	_	_
jetzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
einen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Werth	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	_
150,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pfund	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Außerdem	O	O	O	O	O	O	_	_	_
besitzt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Königin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Grundeigenthum	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Koburg	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q14821	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Villa	B-loc	O	B-loc.fac	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Hohenlohe	I-loc	O	I-loc.fac	O	O	O	NIL	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Baden	B-loc	O	B-loc.adm.town	O	O	O	Q4100	_	NoSpaceAfter
-	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q4100	_	NoSpaceAfter
Baden	I-loc	O	I-loc.adm.town	O	O	O	Q4100	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Was	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
persönliche	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Vermögen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Königin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
ferner	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angeht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
so	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vermachte	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
ihr	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sir	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q6224897	_	_
James	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q6224897	_	_
Camden	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q6224897	_	_
Neild	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.name	O	Q6224897	_	_
im	B-time	O	B-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
Jahre	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	_
1852	I-time	O	I-time.date.abs	O	O	O	NIL	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
eine	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Viertelmillion	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pfund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Sterling	O	O	O	O	O	O	_	_	_
und	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
vom	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Prinz	B-pers	O	B-pers.ind	O	B-comp.title	O	Q152245	_	NoSpaceAfter
-	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q152245	_	NoSpaceAfter
Gemahl	I-pers	O	I-pers.ind	O	I-comp.title	O	Q152245	_	_
Albert	I-pers	O	I-pers.ind	O	B-comp.name	O	Q152245	_	_
hinterlassene	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Vermögen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
wird	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
auf	O	O	O	O	O	O	_	_	_
600,000	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Pfund	O	O	O	O	O	O	_	_	_
geschätzt	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	_|EOS

Die	O	O	O	O	O	O	_	_	_
„	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
Daily	B-prod	O	B-prod.media	O	O	O	Q5209341	_	_
Post	I-prod	O	I-prod.media	O	O	O	Q5209341	_	NoSpaceAfter
"	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
billigt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
daher	O	O	O	O	O	O	_	_	_
in	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Anbetracht	O	O	O	O	O	O	_	_	_
dieser	O	O	O	O	O	O	_	_	_
der	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Königin	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zur	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Verfügung	O	O	O	O	O	O	_	_	_
stehenden	O	O	O	O	O	O	_	_	_
großen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Mittel	O	O	O	O	O	O	_	_	_
den	O	O	O	O	O	O	_	_	_
angeblichen	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Plan	O	O	O	O	O	O	_	_	_
nicht	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	O	O	O	O	O	_	_	_
das	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Jahresgehalt	O	O	O	O	O	O	_	_	_
des	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Prinzen	O	O	O	O	O	O	_	_	_
von	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter
# segment_iiif_link = _
Wales	B-loc	O	B-loc.adm.reg	O	O	O	Q25	_	_
aus	O	O	O	O	O	O	_	_	_
Staatsmitteln	O	O	O	O	O	O	_	_	_
zu	O	O	O	O	O	O	_	_	_
erhöhen	O	O	O	O	O	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	O	O	O	O	O	_	_	EndOfLine|NoSpaceAfter|EOS



